{"Amb\u00e9rieu-en-Bugey": "01500", "Ambutrix": "01500", "Arbent": "01100", "Attignat": "01340", "B\u00e2g\u00e9-le-Ch\u00e2tel": "01380", "Balan": "08200", "Beauregard": "01480", "Bellignat": "01100", "B\u00e9ligneux": "01360", "Valserh\u00f4ne": "01200", "Belley": "01300", "Beynost": "01700", "La Boisse": "01120", "Bourg-en-Bresse": "01000", "Bourg-Saint-Christophe": "01800", "Brens": "81600", "Brion": "01460", "Buellas": "01310", "Certines": "01240", "Cessy": "01170", "Ceyz\u00e9riat": "01250", "Chalamont": "01320", "Ch\u00e2tillon-la-Palud": "01320", "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne": "01400", "Chevry": "01170", "Condamine": "01430", "Corbonod": "01420", "Crottet": "01290", "Crozet": "01170", "Culoz-B\u00e9on": "01350", "Dagneux": "01120", "Divonne-les-Bains": "01220", "\u00c9chenevex": "01170", "Fareins": "01480", "Feillens": "01570", "Ferney-Voltaire": "01210", "Frans": "01480", "G\u00e9ovreisset": "01100", "Gex": "01170", "Gorrevod": "01190", "Groissiat": "01100", "Izernore": "01580", "Jassans-Riottier": "01480", "Jayat": "01340", "Jujurieux": "01640", "Lagnieu": "01150", "Laiz": "01290", "Loyettes": "01360", "Massieux": "01600", "Meximieux": "01800", "Miribel": "01700", "Montluel": "01120", "Montmerle-sur-Sa\u00f4ne": "01090", "Montr\u00e9al-la-Cluse": "01460", "Montrevel-en-Bresse": "01340", "Nantua": "01130", "Les Neyrolles": "01130", "Neyron": "01700", "Ornex": "01210", "Oyonnax": "01100", "Parcieux": "01600", "P\u00e9ron": "01630", "P\u00e9ronnas": "01960", "P\u00e9rouges": "01800", "Polliat": "01310", "Pont-d'Ain": "01160", "Pont-de-Vaux": "01190", "Pont-de-Veyle": "01290", "Port": "01460", "Pr\u00e9vessin-Mo\u00ebns": "01280", "Replonges": "01750", "Revonnas": "01250", "Reyrieux": "01600", "Saint-Andr\u00e9-de-B\u00e2g\u00e9": "01380", "Saint-Andr\u00e9-de-Corcy": "01390", "Saint-Bernard": "01600", "Saint-Denis-en-Bugey": "01500", "Saint-Didier-de-Formans": "01600", "Saint-Didier-sur-Chalaronne": "01140", "Sainte-Euph\u00e9mie": "01600", "Saint-Genis-Pouilly": "01630", "Saint-Just": "34400", "Saint-Martin-du-Fr\u00eane": "01430", "Saint-Maurice-de-Beynost": "01700", "Saint-Sorlin-en-Bugey": "01150", "Sergy": "01630", "Seyssel": "74910", "Thoiry": "01710", "Thoissey": "01140", "Tr\u00e9voux": "01600", "Villars-les-Dombes": "01330", "Villette-sur-Ain": "01320", "Viriat": "01440", "Vonnas": "01540", "Andelain": "02800", "Athies-sous-Laon": "02840", "Autreville": "02300", "Beautor": "02800", "Belleu": "02200", "Billy-sur-Aisne": "02200", "Blesmes": "02400", "Bohain-en-Vermandois": "02110", "Bou\u00e9": "02450", "Braine": "02220", "Brasles": "02400", "Chambry": "02000", "Charly-sur-Marne": "02310", "Charmes": "88130", "Ch\u00e2teau-Thierry": "02400", "Chauny": "02300", "Chierry": "02400", "Condren": "02700", "Courmelles": "02200", "Crouy": "02880", "Cuffies": "02880", "Dallon": "02680", "Danizy": "02800", "Ess\u00f4mes-sur-Marne": "02400", "\u00c9tampes-sur-Marne": "02400", "\u00c9treux": "02510", "Fayet": "02100", "La F\u00e8re": "02800", "F\u00e8re-en-Tardenois": "02130", "La Fert\u00e9-Milon": "02460", "Fresnoy-le-Grand": "02230", "Gauchy": "02430", "Grugies": "02680", "Guise": "02120", "Harly": "02100", "Hirson": "02500", "Laon": "02000", "Marle": "02250", "Mercin-et-Vaux": "02200", "Mont-d'Origny": "02390", "Montescourt-Lizerolles": "02440", "Nogentel": "02400", "Nogent-l'Artaud": "02310", "Le Nouvion-en-Thi\u00e9rache": "02170", "Ognes": "02300", "Origny-Sainte-Benoite": "02390", "Pinon": "02320", "Romeny-sur-Marne": "02310", "Saint-Michel": "16470", "Saint-Quentin": "02100", "Saulchery": "02310", "Sinceny": "02300", "Sissonne": "02150", "Soissons": "02200", "Tergnier": "02700", "Thenelles": "02390", "Vailly-sur-Aisne": "02370", "Vauxbuin": "02200", "V\u00e9n\u00e9rolles": "02510", "Venizel": "02200", "Vervins": "02140", "Villeneuve-Saint-Germain": "02200", "Villers-Cotter\u00eats": "02600", "Viry-Noureuil": "02300", "Abrest": "03200", "Avermes": "03000", "Bellerive-sur-Allier": "03700", "Billy": "03260", "Bourbon-l'Archambault": "03160", "Charmeil": "03110", "Chassenard": "03510", "Commentry": "03600", "Cr\u00e9chy": "03150", "Creuzier-le-Neuf": "03300", "Creuzier-le-Vieux": "03300", "Cusset": "03300", "D\u00e9sertines": "03630", "Dom\u00e9rat": "03410", "Dompierre-sur-Besbre": "03290", "Gannat": "03800", "Hauterive": "03270", "Lapalisse": "03120", "Lavault-Sainte-Anne": "03100", "Malicorne": "03600", "Molinet": "03510", "Montlu\u00e7on": "03100", "Moulins": "03000", "N\u00e9ris-les-Bains": "03310", "Neuvy": "03000", "Pr\u00e9milhat": "03410", "Quinssaines": "03380", "Saint-Germain-des-Foss\u00e9s": "03260", "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule": "03500", "Saint-R\u00e9my-en-Rollat": "03110", "Saint-Yorre": "03270", "Serbannes": "03700", "Varennes-sur-Allier": "03150", "Vendat": "03110", "Le Vernet": "03200", "Vichy": "03200", "Yzeure": "03400", "Aiglun": "04510", "Barcelonnette": "04400", "La Brillanne": "04700", "Champtercier": "04660", "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban": "04160", "Corbi\u00e8res-en-Provence": "04220", "Digne-les-Bains": "04000", "Forcalquier": "04300", "Gr\u00e9oux-les-Bains": "04800", "Mane": "31260", "Manosque": "04100", "Les M\u00e9es": "04190", "Montfort": "04600", "Oraison": "04700", "Peyruis": "04310", "Pierrevert": "04860", "Sainte-Tulle": "04220", "Sisteron": "04200", "Valensole": "04210", "Villeneuve": "04180", "Volonne": "04290", "Volx": "04130", "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e": "05120", "Baratier": "05200", "Brian\u00e7on": "05100", "Chorges": "05230", "Crots": "05200", "Embrun": "05200", "Gap": "05000", "Guillestre": "05600", "Laragne-Mont\u00e9glin": "05300", "Lettret": "05130", "La Rochette": "77000", "Tallard": "05130", "Veynes": "05400", "Antibes": "06160", "Aspremont": "06790", "Auribeau-sur-Siagne": "06810", "Le Bar-sur-Loup": "06620", "Beaulieu-sur-Mer": "06310", "Beausoleil": "06240", "Belv\u00e9d\u00e8re": "06450", "Berre-les-Alpes": "06390", "Biot": "06410", "La Boll\u00e8ne-V\u00e9subie": "06450", "Breil-sur-Roya": "06540", "Cabris": "06530", "Cagnes-sur-Mer": "06800", "Cannes": "06150", "Le Cannet": "06110", "Cantaron": "06340", "Cap-d'Ail": "06320", "Carros": "06510", "Castagniers": "06670", "Castellar": "06500", "Ch\u00e2teauneuf-Grasse": "06740", "Ch\u00e2teauneuf-Villevieille": "06390", "La Colle-sur-Loup": "06480", "Colomars": "06670", "Contes": "06390", "Drap": "06340", "L'Escar\u00e8ne": "06440", "\u00c8ze": "06360", "Falicon": "06950", "Gatti\u00e8res": "06510", "La Gaude": "06610", "Gorbio": "06500", "Gourdon": "71300", "Grasse": "06130", "Levens": "06670", "Mandelieu-la-Napoule": "06210", "Menton": "06500", "Mouans-Sartoux": "06370", "Mougins": "06250", "Nice": "06000", "Opio": "06650", "P\u00e9gomas": "06580", "Peymeinade": "06530", "Roquebilli\u00e8re": "06450", "Roquebrune-Cap-Martin": "06190", "Roquefort-les-Pins": "06330", "La Roquette-sur-Siagne": "06550", "Le Rouret": "06650", "Sainte-Agn\u00e8s": "06500", "Saint-Andr\u00e9-de-la-Roche": "06730", "Saint-C\u00e9zaire-sur-Siagne": "06530", "Saint-Jean-Cap-Ferrat": "06230", "Saint-Jeannet": "06640", "Saint-Laurent-du-Var": "06700", "Saint-Paul-de-Vence": "06570", "Saint-Vallier-de-Thiey": "06460", "Sospel": "06380", "Sp\u00e9rac\u00e8des": "06530", "Th\u00e9oule-sur-Mer": "06590", "Le Tignet": "06530", "Tourrette-Levens": "06690", "Tourrettes-sur-Loup": "06140", "La Trinit\u00e9": "06340", "La Turbie": "06320", "Valbonne": "06560", "Vallauris": "06220", "Vence": "06140", "Villefranche-sur-Mer": "06230", "Villeneuve-Loubet": "06270", "Accons": "07160", "Alissas": "07210", "Andance": "07340", "Annonay": "07100", "Les Assions": "07140", "Aubenas": "07200", "Baix": "07210", "Beauchastel": "07800", "Boulieu-l\u00e8s-Annonay": "07100", "Bourg-Saint-And\u00e9ol": "07700", "Chambonas": "07140", "Charmes-sur-Rh\u00f4ne": "07800", "Chassiers": "07110", "Le Cheylard": "07160", "Chom\u00e9rac": "07210", "Cornas": "07130", "Coux": "07000", "Cruas": "07350", "Dav\u00e9zieux": "07430", "Flaviac": "07000", "Gravi\u00e8res": "07140", "Guilherand-Granges": "07500", "Joyeuse": "07260", "Labeaume": "07120", "Lab\u00e9gude": "07200", "Lablach\u00e8re": "07230", "Lalevade-d'Ard\u00e8che": "07380", "Lamastre": "07270", "Largenti\u00e8re": "07110", "Laurac-en-Vivarais": "07110", "Lyas": "07000", "Mercuer": "07200", "Peaugres": "07340", "Le Pouzin": "07250", "Prades": "66500", "Privas": "07000", "Rochemaure": "07400", "Rompon": "07250", "Saint-Alban-Auriolles": "07120", "Saint-\u00c9tienne-de-Fontbellon": "07200", "Saint-Georges-les-Bains": "07800", "Saint-Jean-de-Muzols": "07300", "Saint-Julien-du-Serre": "07200", "Saint-Julien-en-Saint-Alban": "07000", "Saint-Marcel-l\u00e8s-Annonay": "07100", "Saint-P\u00e9ray": "07130", "Saint-Priest": "07000", "Saint-Privat": "07200", "Sarras": "07370", "Serri\u00e8res": "07340", "Soyons": "07130", "Tauriers": "07110", "Le Teil": "07400", "Toulaud": "07130", "Tournon-sur-Rh\u00f4ne": "07300", "Ucel": "07200", "Vals-les-Bains": "07600", "Les Vans": "07140", "Vernon": "27200", "Veyras": "07000", "Viviers": "07220", "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne": "07800", "Acy-Romance": "08300", "Les Ayvelles": "08000", "Bazeilles": "08140", "Bogny-sur-Meuse": "08120", "Carignan": "08110", "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res": "08000", "Dom-le-Mesnil": "08160", "Donchery": "08350", "La Francheville": "08000", "Fromelennes": "08600", "Fumay": "08170", "Givet": "08600", "Glaire": "08200", "Haybes": "08170", "Joigny-sur-Meuse": "08700", "Montcy-Notre-Dame": "08090", "Montherm\u00e9": "08800", "Neufmanil": "08700", "Nouvion-sur-Meuse": "08160", "Nouzonville": "08700", "Osnes": "08110", "Prix-l\u00e8s-M\u00e9zi\u00e8res": "08000", "Rancennes": "08600", "Rethel": "08300", "Revin": "08500", "Rocroi": "08230", "Saint-Laurent": "74800", "Saint-Menges": "08200", "Sault-l\u00e8s-Rethel": "08300", "Sedan": "08200", "Villers-Semeuse": "08000", "Vireux-Molhain": "08320", "Vireux-Wallerand": "08320", "Vivier-au-Court": "08440", "Vouziers": "08400", "Wadelincourt": "08200", "Warcq": "08000", "Arignac": "09400", "B\u00e9deilhac-et-Aynat": "09400", "Benagues": "09100", "Crampagna": "09120", "Dalou": "09120", "Dreuilhe": "09300", "Eycheil": "09200", "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge": "09000", "Foix": "09000", "Ganac": "09000", "Laroque-d'Olmes": "09600", "Lavelanet": "09300", "Loubi\u00e8res": "09000", "Maz\u00e8res": "09270", "Mirepoix": "09500", "Montgailhard": "09330", "Ornolac-Ussat-les-Bains": "09400", "Pamiers": "09100", "P\u00e9reille": "09300", "Qui\u00e9": "09400", "Rabat-les-Trois-Seigneurs": "09400", "Rieux-de-Pelleport": "09120", "Saint-Girons": "09200", "Saint-Jean-de-Verges": "09000", "Saint-Jean-du-Falga": "09100", "Saint-Lizier": "09190", "Saint-Paul-de-Jarrat": "09000", "Saint-Pierre-de-Rivi\u00e8re": "09000", "Saurat": "09400", "Saverdun": "09700", "Lorp-Sentaraille": "09190", "Surba": "09400", "Tarascon-sur-Ari\u00e8ge": "09400", "La Tour-du-Crieu": "09100", "Ussat": "09400", "Varilhes": "09120", "Vernajoul": "09000", "Verniolle": "09340", "Barberey-Saint-Sulpice": "10600", "Bar-sur-Aube": "10200", "Bar-sur-Seine": "10110", "Br\u00e9viandes": "10450", "Brienne-la-Vieille": "10500", "Brienne-le-Ch\u00e2teau": "10500", "Buch\u00e8res": "10800", "La Chapelle-Saint-Luc": "10600", "Creney-pr\u00e8s-Troyes": "10150", "Lavau": "10150", "Lusigny-sur-Barse": "10270", "Maizi\u00e8res-la-Grande-Paroisse": "10510", "Marigny-le-Ch\u00e2tel": "10350", "Les No\u00ebs-pr\u00e8s-Troyes": "10420", "Nogent-sur-Seine": "10400", "Paisy-Cosdon": "10160", "Pars-l\u00e8s-Romilly": "10100", "Pont-Sainte-Marie": "10150", "Proverville": "10200", "La Rivi\u00e8re-de-Corps": "10440", "Romilly-sur-Seine": "10100", "Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes": "10430", "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers": "10120", "Saint-Germain": "10120", "Saint-Julien-les-Villas": "10800", "Saint-Ly\u00e9": "10180", "Sainte-Maure": "10150", "Saint-Parres-aux-Tertres": "10410", "Sainte-Savine": "10300", "Troyes": "10000", "Vendeuvre-sur-Barse": "10140", "Villech\u00e9tif": "10410", "Villenauxe-la-Grande": "10370", "Argeliers": "11120", "Berriac": "11000", "Bram": "11150", "Campagne-sur-Aude": "11260", "Canet": "34800", "Carcassonne": "11000", "Castelnaudary": "11400", "Conques-sur-Orbiel": "11600", "Couiza": "11190", "Cournanel": "11300", "Coursan": "11110", "Cuxac-d'Aude": "11590", "La Digne-d'Aval": "11300", "Esp\u00e9raza": "11260", "Fleury": "50800", "Gruissan": "11430", "Homps": "11200", "Leucate": "11370", "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res": "11200", "Limoux": "11300", "Montazels": "11190", "Narbonne": "11100", "Port-la-Nouvelle": "11210", "Ouveillan": "11590", "Palaja": "11570", "Pennautier": "11610", "Peyriac-Minervois": "11160", "Pieusse": "11300", "Quillan": "11500", "Rieux-Minervois": "11160", "Saint-Marcel-sur-Aude": "11120", "Saint-Nazaire-d'Aude": "11120", "Sall\u00e8les-d'Aude": "11590", "Salles-d'Aude": "11110", "Sigean": "11130", "Villalier": "11600", "Villedaigne": "11200", "Villegailhenc": "11600", "Villemoustaussou": "11620", "Villeneuve-la-Comptal": "11400", "Vinassan": "11110", "Aubin": "12110", "Capdenac-Gare": "12700", "Baraqueville": "12160", "Cransac": "12110", "Creissels": "12100", "Decazeville": "12300", "Espalion": "12500", "Firmi": "12300", "Laissac-S\u00e9v\u00e9rac l'\u00c9glise": "12310", "Luc-la-Primaube": "12450", "Millau": "12100", "Le Monast\u00e8re": "12000", "Olemps": "12510", "Onet-le-Ch\u00e2teau": "12000", "Rodez": "12000", "Saint-Affrique": "12400", "Saint-Christophe-Vallon": "12330", "Saint-C\u00f4me-d'Olt": "12500", "S\u00e9bazac-Concour\u00e8s": "12740", "S\u00e9v\u00e9rac d'Aveyron": "12150", "Toulonjac": "12200", "Vabres-l'Abbaye": "12400", "Valady": "12330", "Villefranche-de-Rouergue": "12200", "Viviez": "12110", "Aix-en-Provence": "13100", "Allauch": "13190", "Alleins": "13980", "Arles": "13280", "Aubagne": "13400", "Auriol": "13390", "La Barben": "13330", "Barbentane": "13570", "Beaurecueil": "13100", "Berre-l'\u00c9tang": "13130", "Bouc-Bel-Air": "13320", "La Bouilladisse": "13720", "Cabannes": "13440", "Cabri\u00e8s": "13480", "Carry-le-Rouet": "13620", "Cassis": "13260", "Ceyreste": "13600", "Charleval": "27380", "Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge": "13790", "Ch\u00e2teauneuf-les-Martigues": "13220", "Ch\u00e2teaurenard": "13160", "La Ciotat": "13600", "Cuges-les-Pins": "13780", "La Destrousse": "13112", "\u00c9guilles": "13510", "Ensu\u00e8s-la-Redonne": "13820", "Eygali\u00e8res": "13810", "Eygui\u00e8res": "13430", "Eyragues": "13630", "La Fare-les-Oliviers": "13580", "Fontvieille": "13990", "Fos-sur-Mer": "13270", "Fuveau": "13710", "Gardanne": "13120", "G\u00e9menos": "13420", "Gignac-la-Nerthe": "13180", "Grans": "13450", "Graveson": "13690", "Gr\u00e9asque": "13850", "Istres": "13118", "Jouques": "13490", "Lambesc": "13410", "Lan\u00e7on-Provence": "13680", "Maillane": "13910", "Mallemort": "13370", "Marignane": "13700", "Martigues": "13500", "Mas-Blanc-des-Alpilles": "13103", "Maussane-les-Alpilles": "13520", "Meyrargues": "13650", "Meyreuil": "13590", "Mimet": "13105", "Miramas": "13140", "Moll\u00e9g\u00e8s": "13940", "Mouri\u00e8s": "13890", "Noves": "13550", "Orgon": "13660", "Paradou": "13520", "P\u00e9lissanne": "13330", "La Penne-sur-Huveaune": "13821", "Les Pennes-Mirabeau": "13170", "Peynier": "13790", "Peypin": "13124", "Peyrolles-en-Provence": "13860", "Plan-de-Cuques": "13380", "Plan-d'Orgon": "13750", "Port-de-Bouc": "13110", "Port-Saint-Louis-du-Rh\u00f4ne": "13230", "Le Puy-Sainte-R\u00e9parade": "13610", "Rognac": "13340", "Rognes": "13840", "Rognonas": "13870", "La Roque-d'Anth\u00e9ron": "13640", "Roquefort-la-B\u00e9doule": "13830", "Roquevaire": "13360", "Rousset": "13790", "Le Rove": "13740", "Saint-Andiol": "13670", "Saint-Cannat": "13760", "Saint-Chamas": "13250", "Saint-\u00c9tienne-du-Gr\u00e8s": "13103", "Saint-Marc-Jaumegarde": "13100", "Saintes-Maries-de-la-Mer": "13460", "Saint-Martin-de-Crau": "13310", "Saint-R\u00e9my-de-Provence": "13210", "Saint-Savournin": "13119", "Saint-Victoret": "13730", "Salon-de-Provence": "13300", "Sausset-les-Pins": "13960", "S\u00e9nas": "13560", "Sept\u00e8mes-les-Vallons": "13240", "Simiane-Collongue": "13109", "Tarascon": "13150", "Le Tholonet": "13100", "Trets": "13530", "Velaux": "13880", "Venelles": "13770", "Ventabren": "13122", "Vern\u00e8gues": "13116", "Verqui\u00e8res": "13670", "Vitrolles": "13127", "Coudoux": "13111", "Carnoux-en-Provence": "13470", "Ablon": "14600", "Angerville": "91670", "Argences": "14370", "Auberville": "14640", "Baron-sur-Odon": "14210", "Bayeux": "14400", "Bellengreville": "14370", "Benerville-sur-Mer": "14910", "B\u00e9nouville": "14970", "Berni\u00e8res-sur-Mer": "14990", "Bi\u00e9ville-Beuville": "14112", "Beuvillers": "54560", "Blainville-sur-Orne": "14550", "Blonville-sur-Mer": "14910", "Bonneville-sur-Touques": "14800", "Thue et Mue": "14250", "Bretteville-sur-Odon": "14760", "Cabourg": "14390", "Caen": "14000", "Cagny": "80330", "Cairon": "14610", "Canapville": "14800", "Carpiquet": "14650", "Colleville-Montgomery": "14880", "Colombelles": "14460", "Cormelles-le-Royal": "14123", "Courseulles-sur-Mer": "14470", "Cricqueb\u0153uf": "14113", "Cuverville": "14840", "Deauville": "14800", "Dives-sur-Mer": "14160", "Dozul\u00e9": "14430", "\u00c9pinay-sur-Odon": "14310", "\u00c9pron": "14610", "\u00c9quemauville": "14600", "Esquay-Notre-Dame": "14210", "\u00c9vrecy": "14210", "Falaise": "14700", "Fleury-sur-Orne": "14123", "Fontaine-\u00c9toupefour": "14790", "Fourneville": "14600", "Genneville": "14600", "Giberville": "14730", "Glos": "14100", "Gonneville-sur-Honfleur": "14600", "Grainville-sur-Odon": "14210", "Hermanville-sur-Mer": "14880", "H\u00e9rouville-Saint-Clair": "14200", "H\u00e9rouvillette": "14850", "Honfleur": "14600", "Houlgate": "14510", "Ifs": "14123", "Langrune-sur-Mer": "14830", "Lion-sur-Mer": "14780", "Lisieux": "14100", "Le Molay-Littry": "14330", "Louvigny": "14111", "Luc-sur-Mer": "14530", "May-sur-Orne": "14320", "Merville-Franceville-Plage": "14810", "Le Mesnil-Guillaume": "14100", "Monceaux-en-Bessin": "14400", "Mondeville": "14120", "Mondrainville": "14210", "Mouen": "14790", "Ouilly-le-Vicomte": "14100", "Pennedepie": "14600", "Pont-l'\u00c9v\u00eaque": "60400", "Potigny": "14420", "Quetteville": "14130", "Ranville": "14860", "Rosel": "14740", "Rots": "14980", "Saint-Arnoult": "14800", "Saint-Aubin-d'Arquenay": "14970", "Saint-Aubin-sur-Mer": "14750", "Saint-Germain-la-Blanche-Herbe": "14280", "Saint-Jean-de-Livet": "14100", "Saint-Loup-Hors": "14400", "Saint-Martin-de-Fontenay": "14320", "Saint-Martin-de-Mailloc": "14100", "Saint-Martin-des-Entr\u00e9es": "14400", "Saint-Pierre-en-Auge": "14140", "Saint-Vaast-en-Auge": "14640", "Saint-Vigor-le-Grand": "14400", "Surville": "14130", "Touques": "14800", "Tourg\u00e9ville": "14800", "Tourville-en-Auge": "14130", "Tourville-sur-Odon": "14210", "Trouville-sur-Mer": "14360", "Varaville": "14390", "Vaucelles": "14400", "Verson": "14790", "Villers-Bocage": "14310", "Villers-sur-Mer": "14640", "Villerville": "14113", "Vire Normandie": "14500", "Arpajon-sur-C\u00e8re": "15130", "Aurillac": "15000", "Champagnac": "15350", "Mauriac": "15200", "Maurs": "15600", "Riom-\u00e8s-Montagnes": "15400", "Saint-\u00c9tienne-de-Maurs": "15600", "Saint-Flour": "15100", "V\u00e9zac": "15130", "Ydes": "15210", "Angoul\u00eame": "16000", "Balzac": "16430", "Barbezieux-Saint-Hilaire": "16300", "Boutiers-Saint-Trojan": "16100", "Chasseneuil-sur-Bonnieure": "16260", "Ch\u00e2teaubernard": "16100", "Ch\u00e2teauneuf-sur-Charente": "16120", "Cognac": "16100", "Condac": "16700", "Confolens": "16500", "La Couronne": "16400", "Fl\u00e9ac": "16730", "Gond-Pontouvre": "16160", "L'Isle-d'Espagnac": "16340", "Jarnac": "16200", "Javrezac": "16100", "Linars": "16730", "Magnac-sur-Touvre": "16600", "Maine-de-Boixe": "16230", "Mansle-les-Fontaines": "16230", "Merpins": "16100", "Mornac": "16600", "Nersac": "16440", "Puymoyen": "16400", "Ruelle-sur-Touvre": "16600", "Ruffec": "16700", "Saint-Brice": "77160", "Saint-Yrieix-sur-Charente": "16710", "Soyaux": "16800", "Touvre": "16600", "Triac-Lautrait": "16200", "Trois-Palis": "16730", "V\u0153uil-et-Giget": "16400", "Aigrefeuille-d'Aunis": "17290", "Angoulins": "17690", "Ars-en-R\u00e9": "17590", "Arvert": "17530", "Aytr\u00e9": "17440", "Le Bois-Plage-en-R\u00e9": "17580", "Bourcefranc-le-Chapus": "17560", "Breuillet": "91650", "Breuil-Magn\u00e9": "17870", "Chaillevette": "17890", "Le Ch\u00e2teau-d'Ol\u00e9ron": "17480", "Ch\u00e2telaillon-Plage": "17340", "La Couarde-sur-Mer": "17670", "Dolus-d'Ol\u00e9ron": "17550", "Dompierre-sur-Mer": "17139", "\u00c9chillais": "17620", "\u00c9curat": "17810", "Esnandes": "17137", "\u00c9taules": "17750", "La Flotte": "17630", "Fontcouverte": "17100", "Fouras": "17450", "Les Gonds": "17100", "L'Houmeau": "17137", "La Jarne": "17220", "La Jarrie": "17220", "Jonzac": "17500", "Lagord": "17140", "Loix": "17111", "Marans": "17230", "Marsilly": "17137", "Matha": "17160", "M\u00e9dis": "17600", "Meschers-sur-Gironde": "17132", "Montendre": "17130", "Nieul-sur-Mer": "17137", "P\u00e9rigny": "94520", "Pons": "17800", "Les Portes-en-R\u00e9": "17880", "Puilboreau": "17138", "Rivedoux-Plage": "17940", "Rochefort": "17300", "La Rochelle": "17000", "Royan": "17200", "Saint-Agnant": "17620", "Saint-Augustin": "77515", "Saint-Cl\u00e9ment-des-Baleines": "17590", "Saint-Denis-d'Ol\u00e9ron": "17650", "Saint-Georges-de-Didonne": "17110", "Saint-Georges-d'Ol\u00e9ron": "17190", "Saint-Germain-de-Lusignan": "17500", "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly": "17400", "Saint-Julien-de-l'Escap": "17400", "Saint-Laurent-de-la-Pr\u00e9e": "17450", "Sainte-Marie-de-R\u00e9": "17740", "Saint-Martial-de-Vitaterne": "17500", "Saint-Martin-de-R\u00e9": "17410", "Saint-Nazaire-sur-Charente": "17780", "Saint-Palais-sur-Mer": "17420", "Saint-Pierre-d'Ol\u00e9ron": "17310", "Saint-Rogatien": "17220", "Sainte-Soulle": "17220", "Saint-Sulpice-de-Royan": "17200", "Saint-Trojan-les-Bains": "17370", "Saint-Xandre": "17138", "Saintes": "17100", "Salles-sur-Mer": "17220", "Saujon": "17600", "Soubise": "17780", "Soum\u00e9ras": "17130", "Surg\u00e8res": "17700", "Ternant": "17400", "Tonnay-Charente": "17430", "La Tremblade": "17390", "Vaux-sur-Mer": "17640", "Vergeroux": "17300", "Villedoux": "17230", "Port-des-Barques": "17730", "Le Grand-Village-Plage": "17370", "La Br\u00e9e-les-Bains": "17840", "Aubigny-sur-N\u00e8re": "18700", "Avord": "18520", "Bourges": "18000", "La Chapelle-Saint-Ursin": "18570", "Fussy": "18110", "Saint-Amand-Montrond": "18200", "Saint-Doulchard": "18230", "Saint-Satur": "18300", "Sancerre": "18300", "Sancoins": "18600", "Vierzon": "18100", "Allassac": "19240", "Bilhac": "19120", "Bort-les-Orgues": "19110", "Brive-la-Gaillarde": "19100", "Chameyrat": "19330", "La Chapelle-aux-Saints": "19120", "Cosnac": "19360", "Cublac": "19520", "Donzenac": "19270", "\u00c9gletons": "19300", "Favars": "19330", "Larche": "19600", "Noailles": "60430", "Objat": "19130", "Saint-Aulaire": "19130", "Saint-Cernin-de-Larche": "19600", "Sainte-F\u00e9r\u00e9ole": "19270", "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche": "19600", "Tulle": "19000", "Ussac": "19270", "Ussel": "19200", "Uzerche": "19140", "Varetz": "19240", "Vars-sur-Roseix": "19130", "Alise-Sainte-Reine": "21150", "Auxonne": "21130", "Beaune": "21200", "Ch\u00e2tillon-sur-Seine": "21400", "Chen\u00f4ve": "21300", "Daix": "21121", "Dijon": "21000", "Fontaine-l\u00e8s-Dijon": "21121", "Gevrey-Chambertin": "21220", "Marcilly-sur-Tille": "21120", "Marsannay-la-C\u00f4te": "21160", "Montbard": "21500", "Norges-la-Ville": "21490", "Nuits-Saint-Georges": "21700", "Saint-Apollinaire": "21850", "Saulieu": "21210", "Selongey": "21260", "Semur-en-Auxois": "21140", "Talant": "21240", "Venarey-les-Laumes": "21150", "B\u00e9gard": "22140", "Bobital": "22100", "Broons": "22250", "Co\u00ebtmieux": "22400", "Dinan": "22100", "Erquy": "22430", "Binic-\u00c9tables-sur-Mer": "22520", "Gr\u00e2ces": "22200", "Guingamp": "22200", "Le Hingl\u00e9": "22100", "Kerbors": "22610", "Kerfot": "22500", "Kermaria-Sulard": "22450", "Lancieux": "22770", "Langoat": "22450", "Langueux": "22360", "Lanmodez": "22610", "Lanvallay": "22100", "Lanvollon": "22290", "L\u00e9zardrieux": "22740", "Louannec": "22700", "Loud\u00e9ac": "22600", "La M\u00e9augon": "22440", "Merdrignac": "22230", "Noyal": "22400", "Pabu": "22200", "Paimpol": "22500", "Perros-Guirec": "22700", "Plaintel": "22940", "Planco\u00ebt": "22130", "Pl\u00e9dran": "22960", "Pl\u00e9guien": "22290", "Pl\u00e9met": "22210", "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9": "22370", "Pl\u00e9rin": "22190", "Plerneuf": "22170", "Pleslin-Trigavou": "22490", "Plestin-les-Gr\u00e8ves": "22310", "Pleubian": "22610", "Pleumeur-Bodou": "22560", "Pl\u0153uc-L'Hermitage": "22150", "Plouaret": "22420", "Beaussais-sur-Mer": "22650", "Ploubazlanec": "22620", "Ploubezre": "22300", "Plou\u00ebr-sur-Rance": "22490", "Plou\u00e9zec": "22470", "Ploufragan": "22440", "Plouguiel": "22220", "Plouha": "22580", "Plouisy": "22200", "Ploulec'h": "22300", "Ploumagoar": "22970", "Plourhan": "22410", "Plourivo": "22860", "Pluduno": "22130", "Pommeret": "22120", "Pordic": "22590", "Qu\u00e9vert": "22100", "Quintin": "22800", "La Roche-Jaudy": "22450", "Rostrenen": "22110", "Saint-Agathon": "22200", "Saint-Brieuc": "22000", "Saint-Carn\u00e9": "22100", "Saint-Cast-le-Guildo": "22380", "Saint-Julien": "69640", "Saint-Quay-Perros": "22700", "Saint-Quay-Portrieux": "22410", "Tr\u00e9beurden": "22560", "Tr\u00e9darzec": "22220", "Treffrin": "22340", "Tr\u00e9gastel": "22730", "Tr\u00e9gueux": "22950", "Tr\u00e9guier": "22220", "Tr\u00e9l\u00e9vern": "22660", "Tr\u00e9livan": "22100", "Tr\u00e9m\u00e9reuc": "22490", "Tr\u00e9muson": "22440", "Tressignaux": "22290", "Tr\u00e9veneuc": "22410", "Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec": "22660", "Le Vieux-March\u00e9": "22420", "Yffiniac": "22120", "Aubusson": "23200", "Bourganeuf": "23400", "Gu\u00e9ret": "23000", "La Souterraine": "23300", "Saint-Fiel": "23000", "Annesse-et-Beaulieu": "24430", "Bayac": "24150", "Beauregard-de-Terrasson": "24120", "Bergerac": "24100", "Le Bugue": "24260", "Champcevinel": "24750", "Chancelade": "24650", "Clermont-d'Excideuil": "24160", "Condat-sur-V\u00e9z\u00e8re": "24570", "Coulounieix-Chamiers": "24660", "Cours-de-Pile": "24520", "Couze-et-Saint-Front": "24150", "Creysse": "24100", "La Feuillade": "24120", "La Force": "24130", "Lalinde": "24150", "Lamonzie-Saint-Martin": "24680", "Lamothe-Montravel": "24230", "Lanquais": "24150", "Lembras": "24100", "Marsac-sur-l'Isle": "24430", "M\u00e9nesplet": "24700", "Montcaret": "24230", "Montignac-Lascaux": "24290", "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol": "24700", "Montrem": "24110", "Mouleydier": "24520", "Moulin-Neuf": "24700", "Mussidan": "24400", "Nantheuil": "24800", "Neuvic": "24190", "Nontron": "24300", "P\u00e9rigueux": "24000", "Le Pizou": "24700", "Port-Sainte-Foy-et-Ponchapt": "33220", "Prigonrieux": "24130", "Razac-sur-l'Isle": "24430", "Rib\u00e9rac": "24600", "Saint-Antoine-de-Breuilh": "24230", "Saint-Astier": "24110", "Saint-Capraise-de-Lalinde": "24150", "Saint-Germain-et-Mons": "24520", "Saint-Martial-d'Albar\u00e8de": "24160", "Saint-Martial-de-Valette": "24300", "Saint-Martin-l'Astier": "24400", "Saint-M\u00e9dard-de-Mussidan": "24400", "Saint-Sauveur": "80470", "Sarlat-la-Can\u00e9da": "24200", "Sourzac": "24400", "Terrasson-Lavilledieu": "24120", "Thiviers": "24800", "Tr\u00e9lissac": "24750", "Varennes": "24150", "V\u00e9lines": "24230", "Villetoureix": "24600", "Arbouans": "25400", "Audincourt": "25400", "Autechaux-Roide": "25150", "Les Auxons": "25870", "Avanne-Aveney": "25720", "Bart": "25420", "Baume-les-Dames": "25110", "Bavans": "25550", "Besan\u00e7on": "25000", "Bethoncourt": "25200", "Beure": "25720", "Val-d'Usiers": "25520", "Bourguignon": "25150", "Chal\u00e8ze": "25220", "Chalezeule": "25220", "Champagney": "25170", "Champvans-les-Moulins": "25170", "Charquemont": "25140", "Ch\u00e2tillon-le-Duc": "25870", "Colombier-Fontaine": "25260", "Courcelles-l\u00e8s-Montb\u00e9liard": "25420", "Cussey-sur-l'Ognon": "25870", "Dambenois": "25600", "Dampierre-les-Bois": "25490", "Dasle": "25230", "Devecey": "25870", "Doubs": "25300", "\u00c9cole-Valentin": "25480", "\u00c9tupes": "25460", "Exincourt": "25400", "Fesches-le-Ch\u00e2tel": "25490", "Les Fins": "25500", "Franois": "25770", "Grand-Charmont": "25200", "Lougres": "25260", "Ma\u00eeche": "25120", "Mandeure": "25350", "Miserey-Salines": "25480", "Montb\u00e9liard": "25200", "Montfaucon": "25660", "Morre": "25660", "Morteau": "25500", "Novillars": "25220", "Ornans": "25290", "Pirey": "25480", "Pontarlier": "25300", "Pont-de-Roide-Vermondans": "25150", "Pouilley-les-Vignes": "25115", "Saint-Vit": "25410", "Sa\u00f4ne": "25660", "Seloncourt": "25230", "Serre-les-Sapins": "25770", "Sochaux": "25600", "Thise": "25220", "Thoraise": "25320", "Vaire": "25220", "Valdahon": "25800", "Valentigney": "25700", "La V\u00e8ze": "25660", "Vieux-Charmont": "25600", "Voujeaucourt": "25420", "Allex": "26400", "Anc\u00f4ne": "26200", "Andancette": "26140", "Anneyron": "26140", "Aouste-sur-Sye": "26400", "Beaumont-l\u00e8s-Valence": "26760", "Beausemblant": "26240", "Bourg-de-P\u00e9age": "26300", "Bourg-l\u00e8s-Valence": "26500", "Buis-les-Baronnies": "26170", "Chabeuil": "26120", "Ch\u00e2teauneuf-du-Rh\u00f4ne": "26780", "Chatuzange-le-Goubet": "26300", "Cliousclat": "26270", "Crest": "26400", "Crozes-Hermitage": "26600", "Die": "26150", "Dieulefit": "26220", "Donz\u00e8re": "26290", "\u00c9toile-sur-Rh\u00f4ne": "26800", "Eurre": "26400", "Laveyron": "26240", "Livron-sur-Dr\u00f4me": "26250", "Loriol-sur-Dr\u00f4me": "26270", "Malataverne": "26780", "Malissard": "26120", "Mirabel-et-Blacons": "26400", "Montboucher-sur-Jabron": "26740", "Mont\u00e9l\u00e9ger": "26760", "Mont\u00e9lier": "26120", "Mont\u00e9limar": "26200", "Montmeyran": "26120", "Nyons": "26110", "Oriol-en-Royans": "26190", "Peyrins": "26380", "Pi\u00e9gros-la-Clastre": "26400", "Pierrelatte": "26700", "Le Po\u00ebt-Laval": "26160", "Pont-de-l'Is\u00e8re": "26600", "Portes-l\u00e8s-Valence": "26800", "La Roche-de-Glun": "26600", "Romans-sur-Is\u00e8re": "26100", "Saint-Donat-sur-l'Herbasse": "26260", "Saint-Jean-en-Royans": "26190", "Saint-Marcel-l\u00e8s-Sauzet": "26740", "Saint-Marcel-l\u00e8s-Valence": "26320", "Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux": "26130", "Saint-Rambert-d'Albon": "26140", "Saint-Restitut": "26130", "Saint-Vallier": "71230", "Sauzet": "26740", "Suze-la-Rousse": "26790", "Tain-l'Hermitage": "26600", "Upie": "26120", "Valence": "82400", "Alizay": "27460", "Les Andelys": "27700", "Arni\u00e8res-sur-Iton": "27180", "Aulnay-sur-Iton": "27180", "Beaumontel": "27170", "Beaumont-le-Roger": "27170", "Bernay": "27300", "Beuzeville": "27210", "Bois-Arnault": "27250", "La Bonneville-sur-Iton": "27190", "Boulleville": "27210", "Bourg-Achard": "27310", "Breteuil": "60120", "Brionne": "27800", "Burey": "27190", "Calleville": "27800", "Caumont": "27310", "Conches-en-Ouche": "27190", "Corneville-sur-Risle": "27500", "Courcelles-sur-Seine": "27940", "La Couture-Boussey": "27750", "La Croisille": "27190", "Croisy-sur-Eure": "27120", "Les Damps": "27340", "Douville-sur-Andelle": "27380", "\u00c9tr\u00e9pagny": "27150", "\u00c9vreux": "27000", "\u00c9zy-sur-Eure": "27530", "Fatouville-Grestain": "27210", "Fiquefleur-\u00c9quainville": "27210", "Fleury-sur-Andelle": "27380", "Gaillon": "27600", "Gasny": "27620", "Gisors": "27140", "Gravigny": "27930", "Hauville": "27350", "La Haye-le-Comte": "27400", "La Haye-Malherbe": "27400", "Igoville": "27460", "Ivry-la-Bataille": "27540", "Le Landin": "27350", "Launay": "27470", "L\u00e9ry": "27690", "Louviers": "27400", "La Madeleine-de-Nonancourt": "27320", "Manneville-la-Raoult": "27210", "Manneville-sur-Risle": "27500", "Le Manoir": "27460", "Marcilly-sur-Eure": "27810", "Martot": "27340", "M\u00e9nilles": "27120", "Menneval": "27300", "Le Neubourg": "27110", "Nonancourt": "27320", "Pacy-sur-Eure": "27120", "Pinterville": "27400", "P\u00eetres": "27590", "Pont-de-l'Arche": "27340", "Pont-Saint-Pierre": "27360", "Romilly-sur-Andelle": "27610", "Routot": "27350", "Rugles": "27250", "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure": "27220", "Saint-Aubin-sur-Gaillon": "27600", "Le Vaudreuil": "27100", "Saint-\u00c9lier": "27190", "Sainte-Genevi\u00e8ve-l\u00e8s-Gasny": "27620", "Saint-Germain-sur-Avre": "27320", "Saint-Maclou": "27210", "Saint-Marcel": "71380", "Saint-Ouen-de-Thouberville": "27310", "Saint-Ouen-du-Tilleul": "27670", "Saint-Pierre-des-Fleurs": "27370", "Saint-S\u00e9bastien-de-Morsent": "27180", "La Saussaye": "27370", "Serquigny": "27470", "Toutainville": "27500", "La Trinit\u00e9-de-Thouberville": "27310", "Vaux-sur-Eure": "27120", "Verneuil d'Avre et d'Iton": "27160", "V\u00e9zillon": "27700", "Villers-sur-le-Roule": "27940", "Vitot": "27110", "Vraiville": "27370", "Val-de-Reuil": "27100", "Abondant": "28410", "Anet": "28260", "Bailleau-Armenonville": "28320", "Barjouville": "28630", "Boncourt": "28260", "Bonneval": "28800", "Brou": "28160", "Chartres": "28000", "Ch\u00e2teaudun": "28200", "Ch\u00e2teauneuf-en-Thymerais": "28170", "Chaudon": "28210", "La Chauss\u00e9e-d'Ivry": "28260", "Cherisy": "28500", "Le Coudray": "28630", "Courville-sur-Eure": "28190", "Dreux": "28100", "Droue-sur-Drouette": "28230", "\u00c9pernon": "28230", "Illiers-Combray": "28120", "Jouy": "28300", "Luisant": "28600", "M\u00e9zi\u00e8res-en-Drouais": "28500", "Morancez": "28630", "Nogent-le-Roi": "28210", "Nogent-le-Rotrou": "28400", "Pierres": "28130", "Saint-Georges-sur-Eure": "28190", "Saint-Prest": "28300", "Saint-R\u00e9my-sur-Avre": "28380", "Senonches": "28250", "Vernouillet": "78540", "Villiers-le-Morhier": "28130", "Y\u00e8vres": "28160", "Audierne": "29770", "Bannalec": "29380", "B\u00e9nodet": "29950", "Bohars": "29820", "Bourg-Blanc": "29860", "Br\u00e9l\u00e8s": "29810", "Brest": "29200", "Briec": "29510", "Camaret-sur-Mer": "29570", "Carantec": "29660", "Carhaix-Plouguer": "29270", "Ch\u00e2teaulin": "29150", "Ch\u00e2teauneuf-du-Faou": "29520", "Cl\u00e9der": "29233", "Clohars-Carno\u00ebt": "29360", "Clohars-Fouesnant": "29950", "Combrit": "29120", "Concarneau": "29900", "Le Conquet": "29217", "Crozon": "29160", "Douarnenez": "29100", "Le Drennec": "29860", "Edern": "29510", "Ergu\u00e9-Gab\u00e9ric": "29500", "Le Folgo\u00ebt": "29260", "La For\u00eat-Fouesnant": "29940", "Fouesnant": "29170", "Gouesnach": "29950", "Gouesnou": "29850", "Guilers": "29820", "Guilvinec": "29730", "Guima\u00ebc": "29620", "Guipavas": "29490", "Henvic": "29670", "H\u00f4pital-Camfrout": "29460", "\u00cele-Tudy": "29980", "Kerlouan": "29890", "Kernou\u00ebs": "29260", "Lampaul-Guimiliau": "29400", "Lampaul-Plouarzel": "29810", "Land\u00e9da": "29870", "Landerneau": "29800", "Landivisiau": "29400", "Landunvez": "29840", "Lanildut": "29840", "Lanmeur": "29620", "Lannilis": "29870", "Lesneven": "29260", "Locmaria-Plouzan\u00e9": "29280", "Locquirec": "29241", "Loctudy": "29750", "Loperhet": "29470", "Mo\u00eblan-sur-Mer": "29350", "Morlaix": "29600", "N\u00e9vez": "29920", "Pencran": "29800", "Penmarch": "29760", "Plabennec": "29860", "Pleuven": "29170", "Pleyben": "29190", "Pleyber-Christ": "29410", "Plobannalec-Lesconil": "29740", "Plomelin": "29700", "Plomeur": "29120", "Plon\u00e9is": "29710", "Plon\u00e9our-Lanvern": "29720", "Ploudalm\u00e9zeau": "29830", "Plouescat": "29430", "Plouezoc'h": "29252", "Plougasnou": "29630", "Plougastel-Daoulas": "29470", "Plougonvelin": "29217", "Plouguerneau": "29880", "Plouhinec": "56680", "Plouigneau": "29610", "Ploun\u00e9v\u00e9zel": "29270", "Plourin-l\u00e8s-Morlaix": "29600", "Plouvorn": "29420", "Plouzan\u00e9": "29280", "Ploz\u00e9vet": "29710", "Pluguffan": "29700", "Pont-Aven": "29930", "Pont-l'Abb\u00e9": "29120", "Porspoder": "29840", "Port-Launay": "29150", "Quimper": "29000", "Quimperl\u00e9": "29300", "Le Relecq-Kerhuon": "29480", "Riec-sur-B\u00e9lon": "29340", "La Roche-Maurice": "29800", "Roscoff": "29680", "Rosporden": "29140", "Saint-Divy": "29800", "Saint-\u00c9varzec": "29170", "Saint-Jean-du-Doigt": "29630", "Saint-Jean-Trolimon": "29120", "Saint-Martin-des-Champs": "29600", "Saint-Pabu": "29830", "Saint-Pol-de-L\u00e9on": "29250", "Saint-Renan": "29290", "Saint-Thonan": "29800", "Santec": "29250", "Sca\u00ebr": "29390", "Treffiagat": "29730", "Tr\u00e9gunc": "29910", "Tr\u00e9m\u00e9oc": "29120", "Tr\u00e9m\u00e9ven": "29300", "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch": "29590", "Afa": "20167", "Ajaccio": "20000", "Alata": "20167", "Bastelicaccia": "20129", "Bonifacio": "20169", "Grosseto-Prugna": "20128", "Porto-Vecchio": "20137", "Propriano": "20110", "Sart\u00e8ne": "20100", "Viggianello": "20110", "Bastia": "20600", "Biguglia": "20620", "Borgo": "20290", "Calvi": "20260", "Corte": "20250", "Furiani": "20600", "Ghisonaccia": "20240", "L'\u00cele-Rousse": "20220", "Lucciana": "20290", "Penta-di-Casinca": "20213", "Prunelli-di-Fiumorbo": "20243", "San-Martino-di-Lota": "20200", "Santa-Maria-di-Lota": "20200", "Venzolasca": "20215", "Aigues-Mortes": "30220", "Aigues-Vives": "30670", "Aimargues": "30470", "Al\u00e8s": "30100", "Anduze": "30140", "Les Angles": "30133", "Arphy": "30120", "Aubais": "30250", "Aubord": "30620", "Bagnols-sur-C\u00e8ze": "30200", "Beaucaire": "30300", "Beauvoisin": "30640", "Bellegarde": "45270", "Bernis": "30620", "Bess\u00e8ges": "30160", "Bezouce": "30320", "Bouillargues": "30230", "Branoux-les-Taillades": "30110", "Cabri\u00e8res": "30210", "Le Cailar": "30740", "Caissargues": "30132", "La Calmette": "30190", "Calvisson": "30420", "Caveirac": "30820", "Clarensac": "30870", "Codognan": "30920", "Comps": "33710", "Connaux": "30330", "Fons": "30730", "Fourques": "30300", "Gallargues-le-Montueux": "30660", "Garons": "30128", "G\u00e9n\u00e9rac": "30510", "G\u00e9n\u00e9rargues": "30140", "La Grand-Combe": "30110", "Le Grau-du-Roi": "30240", "Jonqui\u00e8res-Saint-Vincent": "30300", "Langlade": "30980", "Manduel": "30129", "M\u00e9jannes-l\u00e8s-Al\u00e8s": "30340", "Milhaud": "30540", "Moli\u00e8res-Cavaillac": "30120", "Mons": "34390", "Montaren-et-Saint-M\u00e9diers": "30700", "Mus": "30121", "Nages-et-Solorgues": "30114", "N\u00eemes": "30900", "Pont-Saint-Esprit": "30130", "Pujaut": "30131", "Quissac": "30260", "Redessan": "30129", "Rochefort-du-Gard": "30650", "Roquemaure": "30150", "Saint-Ambroix": "30500", "Saint-Christol-lez-Al\u00e8s": "30380", "Saint-Dionisy": "30980", "Saint-Geni\u00e8s-de-Comolas": "30150", "Saint-Geni\u00e8s-de-Malgoir\u00e8s": "30190", "Saint-Gilles": "35590", "Saint-Hilaire-de-Brethmas": "30560", "Saint-Hippolyte-du-Fort": "30170", "Saint-Jean-de-Val\u00e9riscle": "30960", "Saint-Jean-du-Gard": "30270", "Saint-Jean-du-Pin": "30140", "Saint-Julien-les-Rosiers": "30340", "Saint-Laurent-d'Aigouze": "30220", "Saint-Laurent-des-Arbres": "30126", "Saint-Martin-de-Valgalgues": "30520", "Saint-Nazaire": "66570", "Saint-Paulet-de-Caisson": "30130", "Saint-Privat-des-Vieux": "30340", "Saint-Quentin-la-Poterie": "30700", "Saint-Victor-la-Coste": "30290", "Salindres": "30340", "Sommi\u00e8res": "30250", "Uchaud": "30620", "Uz\u00e8s": "30700", "Vauvert": "30600", "Verg\u00e8ze": "30310", "Vestric-et-Candiac": "30600", "Villevieille": "30250", "Ayguesvives": "31450", "Aucamville": "31140", "Ausson": "31210", "Aussonne": "31840", "Auterive": "31190", "Auzeville-Tolosane": "31320", "Auzielle": "31650", "Bagn\u00e8res-de-Luchon": "31110", "Balma": "31130", "Bazi\u00e8ge": "31450", "Beaupuy": "47200", "Beauzelle": "31700", "Belberaud": "31450", "B\u00e9rat": "31370", "Bessi\u00e8res": "31660", "Blagnac": "31700", "Bouloc": "31620", "Boussens": "31360", "Brax": "47310", "Brugui\u00e8res": "31150", "Buzet-sur-Tarn": "31660", "Capens": "31410", "Caraman": "31460", "Carbonne": "31390", "Castanet-Tolosan": "31320", "Castelginest": "31780", "Castelmaurou": "31180", "Castelnau-d'Estr\u00e9tefonds": "31620", "Cazarilh-Lasp\u00e8nes": "31110", "Caz\u00e8res": "31220", "C\u00e9pet": "31620", "Colomiers": "31770", "Cornebarrieu": "31700", "Coulad\u00e8re": "31220", "Cugnaux": "31270", "Daux": "31700", "Deyme": "31450", "Eaunes": "31600", "Escalquens": "31750", "Estancarbon": "31800", "Le Fauga": "31410", "Fenouillet": "31150", "Fonbeauzard": "31140", "Fonsorbes": "31470", "Fontenilles": "31470", "Fronton": "31620", "Frouzins": "31270", "Gagnac-sur-Garonne": "31150", "Garidech": "31380", "Gourdan-Polignan": "31210", "Gratentour": "31150", "Grenade": "31330", "Gr\u00e9piac": "31190", "Huos": "31210", "Juzet-de-Luchon": "31110", "Labarthe-sur-L\u00e8ze": "31860", "Labastide-Saint-Sernin": "31620", "Labastidette": "31600", "Lab\u00e8ge": "31670", "Lacroix-Falgarde": "31120", "Lagardelle-sur-L\u00e8ze": "31870", "Lapeyrouse-Fossat": "31180", "Launaguet": "31140", "Lauzerville": "31650", "Lavernose-Lacasse": "31410", "L\u00e9guevin": "31490", "Lespinasse": "31150", "L\u00e9vignac": "31530", "Lherm": "31600", "Longages": "31410", "Mancioux": "31360", "Marquefave": "31390", "Martres-Tolosane": "31220", "Mauran": "31220", "Mervilla": "31320", "Merville": "59660", "Miramont-de-Comminges": "31800", "Mondonville": "31700", "Mondouzil": "31850", "Montastruc-la-Conseill\u00e8re": "31380", "Montauban-de-Luchon": "31110", "Montberon": "31140", "Montesquieu-Volvestre": "31310", "Montgiscard": "31450", "Montrab\u00e9": "31850", "Montr\u00e9jeau": "31210", "Moustajon": "31110", "Muret": "31600", "Nailloux": "31560", "No\u00e9": "31410", "Palaminy": "31220", "P\u00e9chabou": "31320", "Pechbonnieu": "31140", "Pechbusque": "31320", "Pibrac": "31820", "Pinsaguel": "31120", "Pins-Justaret": "31860", "Plaisance-du-Touch": "31830", "Pompertuzat": "31450", "Portet-sur-Garonne": "31120", "Quint-Fonsegrives": "31130", "Ramonville-Saint-Agne": "31520", "Renneville": "31290", "Revel": "31250", "Rieumes": "31370", "Rieux-Volvestre": "31310", "Roquefort-sur-Garonne": "31360", "Roques": "31120", "Roquettes": "31120", "Rouffiac-Tolosan": "31180", "Saint-Alban": "31140", "Saint-Gaudens": "31800", "Saint-Geni\u00e8s-Bellevue": "31180", "Saint-Jean": "31240", "Saint-Jory": "31790", "Saint-Loup-Cammas": "31140", "Saint-Lys": "31470", "Saint-Mamet": "31110", "Saint-Orens-de-Gameville": "31650", "Saint-Rustice": "31620", "Saint-Sulpice-sur-L\u00e8ze": "31410", "Salies-du-Salat": "31260", "La Salvetat-Saint-Gilles": "31880", "Saubens": "31600", "Saux-et-Pomar\u00e8de": "31800", "Savarth\u00e8s": "31800", "Seilh": "31840", "Seysses": "31600", "Toulouse": "31100", "Tournefeuille": "31170", "L'Union": "31240", "Vacquiers": "31340", "Valentine": "31800", "Venerque": "31810", "Verfeil": "31590", "Vernet": "31810", "Vieille-Toulouse": "31320", "Vigoulet-Auzil": "31320", "Villate": "31860", "Villefranche-de-Lauragais": "31290", "Villemur-sur-Tarn": "31340", "Villeneuve-de-Rivi\u00e8re": "31800", "Villeneuve-l\u00e8s-Bouloc": "31620", "Villeneuve-Tolosane": "31270", "Auch": "32000", "Barcelonne-du-Gers": "32720", "Condom": "32100", "Duran": "32810", "Eauze": "32800", "Fleurance": "32500", "Gimont": "32200", "L'Isle-Jourdain": "32600", "Lectoure": "32700", "Marambat": "32190", "Mirande": "32300", "Saint-Martin": "67220", "Samatan": "32130", "Vic-Fezensac": "32190", "Ambar\u00e8s-et-Lagrave": "33440", "Amb\u00e8s": "33810", "Andernos-les-Bains": "33510", "Arbanats": "33640", "Arcachon": "33120", "Ar\u00e8s": "33740", "Arsac": "33460", "Artigues-pr\u00e8s-Bordeaux": "33370", "Arveyres": "33500", "Asques": "33240", "Val de Virv\u00e9e": "33240", "Audenge": "33980", "Avensan": "33480", "Ayguemorte-les-Graves": "33640", "Bagas": "33190", "Baron": "33750", "Le Barp": "33114", "Bassens": "73000", "Baurech": "33880", "Bazas": "33430", "Beautiran": "33640", "B\u00e8gles": "33130", "B\u00e9guey": "33410", "Belin-B\u00e9liet": "33830", "Beychac-et-Caillau": "33750", "Biganos": "33380", "Les Billaux": "33500", "Blanquefort": "33290", "Blaye": "33390", "Bonnetan": "33370", "Bordeaux": "33300", "Bouliac": "33270", "Bourg": "33710", "Le Bouscat": "33110", "Branne": "33420", "Bruges": "33520", "Cadarsac": "33750", "Cadaujac": "33140", "Cadillac-sur-Garonne": "33410", "Cadillac-en-Fronsadais": "33240", "Camarsac": "33750", "Cambes": "33880", "Camblanes-et-Meynac": "33360", "Camiran": "33190", "Can\u00e9jan": "33610", "Carbon-Blanc": "33560", "Carignan-de-Bordeaux": "33360", "Cars": "33390", "Cartel\u00e8gue": "33390", "Casseuil": "33190", "Castelnau-de-M\u00e9doc": "33480", "Castillon-la-Bataille": "33350", "Castres-Gironde": "33640", "Caudrot": "33490", "Cavignac": "33620", "C\u00e9nac": "33360", "Cenon": "33150", "C\u00e9rons": "33720", "Cestas": "33610", "C\u00e9zac": "33620", "Coutras": "33230", "Cr\u00e9on": "33670", "Croignon": "33750", "Cubnezais": "33620", "Cubzac-les-Ponts": "33240", "Cussac-Fort-M\u00e9doc": "33460", "Les \u00c9glisottes-et-Chalaures": "33230", "Eysines": "33320", "Fargues": "33210", "Fargues-Saint-Hilaire": "33370", "Floirac": "33270", "Fours": "33390", "Gaillan-en-M\u00e9doc": "33340", "Galgon": "33133", "Gauriac": "33710", "Gauriaguet": "33240", "Gironde-sur-Dropt": "33190", "Gours": "33660", "Gradignan": "33170", "Gr\u00e9zillac": "33420", "Gujan-Mestras": "33470", "Le Haillan": "33185", "Hourtin": "33990", "Isle-Saint-Georges": "33640", "Izon": "33450", "La Br\u00e8de": "33650", "Lacanau": "33680", "Lamothe-Landerron": "33190", "Langoiran": "33550", "Langon": "33210", "Lanton": "33138", "Laroque": "34190", "Latresne": "33360", "L\u00e8ge-Cap-Ferret": "33950", "L\u00e9ognan": "33850", "Lesparre-M\u00e9doc": "33340", "Lestiac-sur-Garonne": "33550", "Libourne": "33500", "Lignan-de-Bordeaux": "33360", "Lormont": "33310", "Loupiac": "33410", "Ludon-M\u00e9doc": "33290", "Macau": "33460", "Margaux-Cantenac": "33460", "Marsas": "33620", "Martignas-sur-Jalle": "33127", "M\u00e9rignac": "33700", "Mios": "33380", "Mongauzy": "33190", "Moriz\u00e8s": "33190", "N\u00e9rigean": "33750", "Paillet": "33550", "Parempuyre": "33290", "Pauillac": "33250", "Pessac": "33600", "Le Pian-M\u00e9doc": "33290", "Le Pian-sur-Garonne": "33490", "Pineuilh": "33220", "Podensac": "33720", "Pomerol": "33500", "Pompignac": "33370", "Le Porge": "33680", "Portets": "33640", "Preignac": "33210", "Prignac-et-Marcamps": "33710", "Quinsac": "33360", "La R\u00e9ole": "33190", "Sadirac": "33670", "Saint-Andr\u00e9-de-Cubzac": "33240", "Saint-Avit-Saint-Nazaire": "33220", "Saint-Caprais-de-Bordeaux": "33880", "Saint-Christophe-des-Bardes": "33330", "Saint-Ciers-sur-Gironde": "33820", "Saint-C\u00f4me": "33430", "Saint-Denis-de-Pile": "33910", "Saint-\u00c9milion": "33330", "Sainte-Eulalie": "33560", "Sainte-Foy-la-Grande": "33220", "Saint-Gen\u00e8s-de-Blaye": "33390", "Saint-Gervais": "95420", "Sainte-H\u00e9l\u00e8ne": "33480", "Saint-Hippolyte": "66510", "Saint-Jean-d'Illac": "33127", "Saint-Laurent-M\u00e9doc": "33112", "Saint-Laurent-d'Arce": "33240", "Saint-Loubert": "33210", "Saint-Loub\u00e8s": "33450", "Saint-Louis-de-Montferrand": "33440", "Saint-Macaire": "33490", "Saint-Maixant": "33490", "Saint-Martin-Lacaussade": "33390", "Saint-Martin-de-Sescas": "33490", "Saint-M\u00e9dard-d'Eyrans": "33650", "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles": "33160", "Saint-Pardon-de-Conques": "33210", "Saint-Paul": "33390", "Saint-Philippe-du-Seignal": "33220", "Saint-Pierre-de-Mons": "33210", "Saint-Quentin-de-Baron": "33750", "Saint-Seurin-de-Cursac": "33390", "Saint-Sulpice-de-Faleyrens": "33330", "Saint-Sulpice-et-Cameyrac": "33450", "Saint-Vincent-de-Paul": "40990", "Saint-Vivien-de-M\u00e9doc": "33590", "Saint-Yzan-de-Soudiac": "33920", "Salleb\u0153uf": "33370", "Salles": "33770", "Saucats": "33650", "Soulac-sur-Mer": "33780", "Tabanac": "33550", "Le Taillan-M\u00e9doc": "33320", "Talence": "33400", "Le Teich": "33470", "La Teste-de-Buch": "33115", "Toulenne": "33210", "Le Tourne": "33550", "Tresses": "33370", "Vayres": "33870", "Verdelais": "33490", "Villenave-d'Ornon": "33140", "Virelade": "33720", "Yvrac": "33370", "Marcheprime": "33380", "Agde": "34300", "Agon\u00e8s": "34190", "Les Aires": "34600", "Aniane": "34150", "Assas": "34820", "Baillargues": "34670", "Balaruc-les-Bains": "34540", "Balaruc-le-Vieux": "34540", "Bassan": "34290", "Beaulieu": "38470", "B\u00e9darieux": "34600", "Bessan": "34550", "B\u00e9ziers": "34500", "Boujan-sur-Libron": "34760", "Capestang": "34310", "Castelnau-le-Lez": "34170", "Castries": "34160", "Caux": "34720", "Cazilhac": "34190", "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers": "34370", "Cessenon-sur-Orb": "34460", "Clapiers": "34830", "Clermont-l'H\u00e9rault": "34800", "Colombi\u00e8res-sur-Orb": "34390", "Cournonsec": "34660", "Cournonterral": "34660", "Fabr\u00e8gues": "34690", "Florensac": "34510", "Fozi\u00e8res": "34700", "Frontignan": "34110", "Ganges": "34190", "Gigean": "34770", "Gignac": "34150", "Grabels": "34790", "H\u00e9r\u00e9pian": "34600", "Jacou": "34830", "Juvignac": "34990", "Lacoste": "34800", "Lamalou-les-Bains": "34240", "Lansargues": "34130", "Lattes": "34970", "Lav\u00e9rune": "34880", "Lespignan": "34710", "Lignan-sur-Orb": "34490", "Lod\u00e8ve": "34700", "Loupian": "34140", "Lunel": "34400", "Lunel-Viel": "34400", "Magalas": "34480", "Maraussan": "34370", "Marseillan": "34340", "Marsillargues": "34590", "Les Matelles": "34270", "Mauguio": "34130", "Maureilhan": "34370", "M\u00e8ze": "34140", "Mireval": "34110", "Montady": "34310", "Montagnac": "34530", "Montarnaud": "34570", "Montbazin": "34560", "Montblanc": "34290", "Montferrier-sur-Lez": "34980", "Montpellier": "34080", "Moul\u00e8s-et-Baucels": "34190", "Mudaison": "34130", "Murviel-l\u00e8s-B\u00e9ziers": "34490", "N\u00e9bian": "34800", "Nissan-lez-Enserune": "34440", "Olargues": "34390", "Olmet-et-Villecun": "34700", "Olonzac": "34210", "Palavas-les-Flots": "34250", "Paulhan": "34230", "P\u00e9rols": "34470", "P\u00e9zenas": "34120", "Pignan": "34570", "Les Plans": "34700", "Pom\u00e9rols": "34810", "Portiragnes": "34420", "Le Pouget": "34230", "Le Poujol-sur-Orb": "34600", "Poujols": "34700", "Poussan": "34560", "Le Pradal": "34600", "Prades-le-Lez": "34730", "Puissalicon": "34480", "Puisserguier": "34620", "Restincli\u00e8res": "34160", "Saint-Andr\u00e9-de-Sangonis": "34725", "Saint-Aun\u00e8s": "34130", "Saint-Bauzille-de-Putois": "34190", "Saint-Br\u00e8s": "34670", "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re": "34980", "Saint-Dr\u00e9z\u00e9ry": "34160", "Saint-\u00c9tienne-de-Gourgas": "34700", "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc": "34980", "Saint-Geni\u00e8s-des-Mourgues": "34160", "Saint-Georges-d'Orques": "34680", "Saint-Jean-de-V\u00e9das": "34430", "Saint-Martin-de-l'Ar\u00e7on": "34390", "Saint-Martin-de-Londres": "34380", "Saint-Mathieu-de-Tr\u00e9viers": "34270", "Saint-Nazaire-de-P\u00e9zan": "34400", "Saint-Pargoire": "34230", "Saint-Thib\u00e9ry": "34630", "Saint-Vincent-de-Barbeyrargues": "34730", "Saint-Vincent-d'Olargues": "34390", "Saussan": "34570", "Sauvian": "34410", "S\u00e9rignan": "34410", "Servian": "34290", "S\u00e8te": "34200", "Soub\u00e8s": "34700", "Soumont": "34700", "Sussargues": "34160", "Taussac-la-Billi\u00e8re": "34600", "Teyran": "34820", "Th\u00e9zan-l\u00e8s-B\u00e9ziers": "34490", "Valergues": "34130", "Vendargues": "34740", "Vias": "34450", "Vic-la-Gardiole": "34110", "Villemagne-l'Argenti\u00e8re": "34600", "Villeneuve-l\u00e8s-B\u00e9ziers": "34500", "Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone": "34750", "Villetelle": "34400", "Villeveyrac": "34560", "La Grande-Motte": "34280", "Acign\u00e9": "35690", "Argentr\u00e9-du-Plessis": "35370", "Bain-de-Bretagne": "35470", "Beauc\u00e9": "35133", "B\u00e9d\u00e9e": "35137", "Betton": "35830", "La Bou\u00ebxi\u00e8re": "35340", "Bourgbarr\u00e9": "35230", "Bourg-des-Comptes": "35890", "Br\u00e9al-sous-Montfort": "35310", "Breteil": "35160", "Bruz": "35170", "Cancale": "35260", "Cesson-S\u00e9vign\u00e9": "35510", "Chantepie": "35135", "La Chapelle-des-Fougeretz": "35520", "La Chapelle-Thouarault": "35590", "Chartres-de-Bretagne": "35131", "Ch\u00e2teaubourg": "35220", "Ch\u00e2teaugiron": "35410", "Chavagne": "35310", "Chevaign\u00e9": "35250", "Combourg": "35270", "Corps-Nuds": "35150", "Crevin": "35320", "Dinard": "35800", "Dol-de-Bretagne": "35120", "Domloup": "35410", "Foug\u00e8res": "35300", "La Fresnais": "35111", "G\u00e9vez\u00e9": "35850", "Goven": "35580", "La Guerche-de-Bretagne": "35130", "Guichen": "35580", "L'Hermitage": "35590", "Iffendic": "35750", "Janz\u00e9": "35150", "Laill\u00e9": "35890", "L\u00e9cousse": "35133", "Liffr\u00e9": "35340", "Louvign\u00e9-du-D\u00e9sert": "35420", "Melesse": "35520", "Guipry-Messac": "35480", "La M\u00e9zi\u00e8re": "35520", "Montfort-sur-Meu": "35160", "Montgermont": "35760", "Montreuil-sur-Ille": "35440", "Mordelles": "35310", "Nouvoitou": "35410", "Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche": "35230", "Noyal-sur-Vilaine": "35530", "Org\u00e8res": "35230", "Pac\u00e9": "35740", "Pipriac": "35550", "Pl\u00e9lan-le-Grand": "35380", "Pleumeleuc": "35137", "Pleurtuit": "35730", "Rann\u00e9e": "35130", "Redon": "35600", "Rennes": "35700", "Retiers": "35240", "Le Rheu": "35650", "La Richardais": "35780", "Romagn\u00e9": "35133", "Romill\u00e9": "35850", "Saint-Aubin-d'Aubign\u00e9": "35250", "Saint-Aubin-du-Cormier": "35140", "Saint-Briac-sur-Mer": "35800", "Maen Roch": "35460", "Saint-Didier": "84210", "Saint-Erblon": "35230", "Saint-Gr\u00e9goire": "35760", "Saint-Jacques-de-la-Lande": "35136", "Saint-Jouan-des-Gu\u00e9rets": "35430", "Saint-Lunaire": "35800", "Saint-Malo": "35400", "Sainte-Marie": "35600", "Saint-M\u00e9en-le-Grand": "35290", "Saint-M\u00e9loir-des-Ondes": "35350", "Saint-Onen-la-Chapelle": "35290", "Saint-Sauveur-des-Landes": "35133", "Servon-sur-Vilaine": "35530", "Le Theil-de-Bretagne": "35240", "Thorign\u00e9-Fouillard": "35235", "Tint\u00e9niac": "35190", "Vern-sur-Seiche": "35770", "Vezin-le-Coquet": "35132", "Vitr\u00e9": "35500", "Pont-P\u00e9an": "35131", "Ardentes": "36120", "Argenton-sur-Creuse": "36200", "Le Blanc": "36300", "Buzan\u00e7ais": "36500", "Chabris": "36210", "La Chapelle-Saint-Laurian": "36150", "Ch\u00e2teauroux": "36000", "Ch\u00e2tillon-sur-Indre": "36700", "La Ch\u00e2tre": "36400", "D\u00e9ols": "36130", "Issoudun": "36100", "Lacs": "36400", "Montgivray": "36400", "Le P\u00eachereau": "36200", "Le Poin\u00e7onnet": "36330", "Saint-Florentin": "36150", "Saint-Gaultier": "36800", "Saint-Maur": "36250", "Thenay": "36800", "Valen\u00e7ay": "36600", "Vatan": "36150", "Villedieu-sur-Indre": "36320", "Abilly": "37160", "Amboise": "37400", "Artannes-sur-Indre": "37260", "Auzouer-en-Touraine": "37110", "Avoine": "37420", "Azay-le-Rideau": "37190", "Azay-sur-Cher": "37270", "Ballan-Mir\u00e9": "37510", "Beaulieu-l\u00e8s-Loches": "37600", "Beaumont-en-V\u00e9ron": "37420", "Benais": "37140", "Bl\u00e9r\u00e9": "37150", "Bourgueil": "37140", "Cangey": "37530", "Chambray-l\u00e8s-Tours": "37170", "Chanceaux-sur-Choisille": "37390", "Charg\u00e9": "37530", "Ch\u00e2teau-Renault": "37110", "Chaveignes": "37120", "Cheill\u00e9": "37190", "Chinon": "37500", "Cinq-Mars-la-Pile": "37130", "Civray-de-Touraine": "37150", "Cormery": "37320", "La Croix-en-Touraine": "37150", "Dierre": "37150", "\u00c9peign\u00e9-les-Bois": "37150", "Esvres": "37320", "Ferri\u00e8re-sur-Beaulieu": "37600", "Fondettes": "37230", "Descartes": "37160", "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours": "37300", "Langeais": "37130", "Lar\u00e7ay": "37270", "Ligr\u00e9": "37500", "Limeray": "37530", "Loches": "37600", "Luynes": "37230", "La Membrolle-sur-Choisille": "37390", "Mettray": "37390", "Monnaie": "37380", "Montbazon": "37250", "Montlouis-sur-Loire": "37270", "Monts": "37260", "Nazelles-N\u00e9gron": "37530", "Noizay": "37210", "Notre-Dame-d'O\u00e9": "37390", "Par\u00e7ay-Meslay": "37210", "Perrusson": "37600", "Poc\u00e9-sur-Cisse": "37530", "Pont-de-Ruan": "37260", "Restign\u00e9": "37140", "La Riche": "37520", "Richelieu": "37120", "Rivi\u00e8re": "37500", "Rochecorbon": "37210", "Saint-Avertin": "37550", "Saint-Christophe-sur-le-Nais": "37370", "Saint-Cyr-sur-Loire": "37540", "Saint-\u00c9tienne-de-Chigny": "37230", "Saint-Martin-le-Beau": "37270", "Sainte-Maure-de-Touraine": "37800", "Saint-Ouen-les-Vignes": "37530", "Saint-Paterne-Racan": "37370", "Saint-Pierre-des-Corps": "37700", "Saint-Roch": "37390", "Savonni\u00e8res": "37510", "Sorigny": "37250", "Tours": "37100", "Truyes": "37320", "Veign\u00e9": "37250", "V\u00e9retz": "37270", "Vernou-sur-Brenne": "37210", "La Ville-aux-Dames": "37700", "Vouvray": "37210", "Les Adrets": "38190", "L'Albenc": "38470", "Allevard": "38580", "Aoste": "38490", "Apprieu": "38140", "Auberives-sur-Var\u00e8ze": "38550", "Les Aveni\u00e8res Veyrins-Thuellin": "38630", "La B\u00e2tie-Montgascon": "38110", "Beaucroissant": "38140", "Beaurepaire": "60700", "Bernin": "38190", "Biviers": "38330", "Le Bourg-d'Oisans": "38520", "Bourgoin-Jallieu": "38300", "Bri\u00e9-et-Angonnes": "38320", "La Buisse": "38500", "Le Champ-pr\u00e8s-Froges": "38190", "Champ-sur-Drac": "38560", "Chapareillan": "38530", "La Chapelle-du-Bard": "38580", "Chasse-sur-Rh\u00f4ne": "38670", "Chatte": "38160", "Chavanoz": "38230", "Le Cheylas": "38570", "Chirens": "38850", "Claix": "38640", "Corbelin": "38630", "Cr\u00e9mieu": "38460", "Crolles": "38920", "Dolomieu": "38110", "Dom\u00e8ne": "38420", "\u00c9chirolles": "38130", "Estrablin": "38780", "Eybens": "38320", "Faramans": "38260", "Fontaine": "38600", "Froges": "38190", "Gi\u00e8res": "38610", "Goncelin": "38570", "Le Grand-Lemps": "38690", "Grenoble": "38000", "Herbeys": "38320", "L'Isle-d'Abeau": "38080", "Jarrie": "38560", "Lans-en-Vercors": "38250", "Lumbin": "38660", "Meylan": "38240", "Montbonnot-Saint-Martin": "38330", "Montchaboud": "38220", "Morestel": "38510", "La Mure": "38350", "La Murette": "38140", "Murianette": "38420", "Notre-Dame-de-M\u00e9sage": "38220", "Noyarey": "38360", "Le P\u00e9age-de-Roussillon": "38550", "La Pierre": "38570", "Poisat": "38320", "Ponsonnas": "38350", "Pontcharra": "38530", "Le Pont-de-Beauvoisin": "73330", "Pont-de-Ch\u00e9ruy": "38230", "Le Pont-de-Claix": "38800", "Pont-\u00c9v\u00eaque": "38780", "Porcieu-Amblagnieu": "38390", "Pressins": "38480", "R\u00e9aumont": "38140", "Reventin-Vaugris": "38121", "Rives": "38140", "Les Roches-de-Condrieu": "38370", "Roussillon": "38150", "Ruy-Montceau": "38300", "Sablons": "38550", "Saint-Alban-de-Roche": "38080", "Saint-Andr\u00e9-le-Gaz": "38490", "Saint-Blaise-du-Buis": "38140", "Saint-Cassien": "38500", "Saint-Clair-du-Rh\u00f4ne": "38370", "Saint-Didier-de-la-Tour": "38110", "Saint-\u00c9gr\u00e8ve": "38120", "Saint-\u00c9tienne-de-Saint-Geoirs": "38590", "Saint-Georges-d'Esp\u00e9ranche": "38790", "Saint-Ismier": "38330", "Saint-Jean-de-Moirans": "38430", "Saint-Laurent-du-Pont": "38380", "Saint-Marcellin": "38160", "Sainte-Marie-d'Alloix": "38660", "Saint-Martin-d'H\u00e8res": "38400", "Saint-Martin-d'Uriage": "38410", "Saint-Martin-le-Vinoux": "38950", "Saint-Maximin": "60740", "Saint-Nazaire-les-Eymes": "38330", "Cr\u00eats en Belledonne": "38830", "Saint-Pierre-de-M\u00e9sage": "38220", "Saint-Romain-de-Jalionas": "38460", "Saint-Savin": "65400", "Saint-Sim\u00e9on-de-Bressieux": "38870", "Saint-Sorlin-de-Morestel": "38510", "Saint-Victor-de-Cessieu": "38110", "Saint-Vincent-de-Mercuze": "38660", "Sassenage": "38360", "Seyssuel": "38200", "Sonnay": "38150", "Susville": "38350", "T\u00eache": "38470", "Tencin": "38570", "La Terrasse": "38660", "Theys": "38570", "Tignieu-Jameyzieu": "38230", "La Tour-du-Pin": "38110", "Le Touvet": "38660", "La Tronche": "38700", "Valencin": "38540", "Varces-Alli\u00e8res-et-Risset": "38760", "Vaulx-Milieu": "38090", "Venon": "38610", "La Verpilli\u00e8re": "38290", "Le Versoud": "38420", "V\u00e9zeronce-Curtin": "38510", "Vienne": "38200", "Vif": "38450", "Villard-Bonnot": "38190", "Villard-de-Lans": "38250", "Villefontaine": "38090", "Villette-d'Anthon": "38280", "Vinay": "51530", "Vizille": "38220", "Arbois": "39600", "Authume": "39100", "Brevans": "39100", "Champagnole": "39300", "Choisey": "39100", "Courbouzon": "39570", "Crissey": "71530", "Damparis": "39500", "Dole": "39100", "\u00c9quevillon": "39300", "Foucherans": "39100", "Fraisans": "39700", "Gevry": "39100", "Lons-le-Saunier": "39000", "Macornay": "39570", "Messia-sur-Sorne": "39570", "Montaigu": "39570", "Montmorot": "39570", "Morbier": "39400", "Ney": "39300", "Perrigny": "39570", "Poligny": "39800", "Les Rousses": "39220", "Saint-Amour": "39160", "Saint-Claude": "39200", "Coteaux du Lizon": "39170", "Salins-les-Bains": "39110", "Tavaux": "39500", "Aire-sur-l'Adour": "40800", "Angresse": "40150", "B\u00e9nesse-Maremne": "40230", "Biscarrosse": "40600", "Candresse": "40180", "Capbreton": "40130", "Cauneille": "40300", "Dax": "40100", "Gaas": "40350", "Grenade-sur-l'Adour": "40270", "Hinx": "40180", "Josse": "40230", "Labenne": "40530", "Labouheyre": "40210", "Misson": "40290", "Mont-de-Marsan": "40000", "Narrosse": "40180", "Oeyregave": "40300", "Ondres": "40440", "Orthevielle": "40300", "Peyrehorade": "40300", "Port-de-Lanne": "40300", "Pouillon": "40350", "Rion-des-Landes": "40370", "Roquefort": "47310", "Saint-Andr\u00e9-de-Seignanx": "40390", "Saint-\u00c9tienne-d'Orthe": "40300", "Saint-Geours-de-Maremne": "40230", "Saint-Jean-de-Marsacq": "40230", "Saint-Martin-de-Seignanx": "40390", "Saint-Pandelon": "40180", "Saint-Paul-l\u00e8s-Dax": "40990", "Saint-Pierre-du-Mont": "40280", "Saint-Vincent-de-Tyrosse": "40230", "Sanguinet": "40460", "Saubion": "40230", "Seignosse": "40510", "Seyresse": "40180", "Soorts-Hossegor": "40150", "Sort-en-Chalosse": "40180", "Soustons": "40140", "Tarnos": "40220", "Tartas": "40400", "Tosse": "40230", "Villeneuve-de-Marsan": "40190", "Yzosse": "40180", "Areines": "41100", "Blois": "41000", "Bonneveau": "41800", "Chailles": "41120", "Chaumont-sur-Loire": "41150", "La Chauss\u00e9e-Saint-Victor": "41260", "Chissay-en-Touraine": "41400", "Valloire-sur-Cisse": "41150", "Cour-Cheverny": "41700", "Faverolles-sur-Cher": "41400", "Fresnes": "94260", "Huisseau-sur-Cosson": "41350", "Mer": "41500", "Monthou-sur-Bi\u00e8vre": "41120", "Les Montils": "41120", "Montoire-sur-le-Loir": "41800", "Mont-pr\u00e8s-Chambord": "41250", "Muides-sur-Loire": "41500", "Naveil": "41100", "Nouan-le-Fuzelier": "41600", "Noyers-sur-Cher": "41140", "Les Roches-l'\u00c9v\u00eaque": "41800", "Romorantin-Lanthenay": "41200", "Saint-Aignan": "41110", "Saint-Dy\u00e9-sur-Loire": "41500", "Saint-Gervais-la-For\u00eat": "41350", "Saint-Ouen": "80610", "Salbris": "41300", "Selles-sur-Cher": "41130", "Vend\u00f4me": "41100", "Villefranche-sur-Cher": "41200", "Vineuil": "41350", "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on": "42160", "Arthun": "42130", "Balbigny": "42510", "Bessey": "42520", "Bo\u00ebn-sur-Lignon": "42130", "Bonson": "42160", "Bourg-Argental": "42220", "Cellieu": "42320", "Chagnon": "42800", "Chamb\u0153uf": "42330", "Le Chambon-Feugerolles": "42500", "Chandon": "42190", "Charlieu": "42190", "Ch\u00e2teauneuf": "42800", "Chavanay": "42410", "Chazelles-sur-Lyon": "42140", "Civens": "42110", "Commelle-Vernay": "42120", "Le Coteau": "42120", "Cuzieu": "42330", "\u00c9cotay-l'Olme": "42600", "Essertines-en-Ch\u00e2telneuf": "42600", "L'\u00c9trat": "42580", "Farnay": "42320", "Feurs": "42110", "Firminy": "42700", "Fraisses": "42490", "La Grand-Croix": "42320", "L'Horme": "42152", "Leigneux": "42130", "Lentigny": "42155", "L\u00e9zigneux": "42600", "Lorette": "42420", "Lup\u00e9": "42520", "Mably": "42300", "Maclas": "42520", "Maizilly": "42750", "Malleval": "42520", "Marcilly-le-Ch\u00e2tel": "42130", "Mars": "42750", "Montbrison": "42600", "Montrond-les-Bains": "42210", "Notre-Dame-de-Boisset": "42120", "Panissi\u00e8res": "42360", "P\u00e9lussin": "42410", "Pouilly-les-Nonains": "42155", "Pouilly-sous-Charlieu": "42720", "Pralong": "42600", "Renaison": "42370", "La Ricamarie": "42150", "Riorges": "42153", "Rivas": "42340", "Rive-de-Gier": "42800", "Roanne": "42300", "Roche-la-Moli\u00e8re": "42230", "Roisey": "42520", "Sainte-Agathe-la-Bouteresse": "42130", "Saint-Alban-les-Eaux": "42370", "Saint-Andr\u00e9-d'Apchon": "42370", "Saint-Bonnet-les-Oules": "42330", "Saint-Chamond": "42400", "Saint-Cyprien": "66750", "Saint-\u00c9tienne": "42100", "Saint-\u00c9tienne-le-Molard": "42130", "Saint-Galmier": "42330", "Saint-Genest-Lerpt": "42530", "Genilac": "42800", "Saint-Haon-le-Ch\u00e2tel": "42370", "Saint-Haon-le-Vieux": "42370", "Saint-H\u00e9and": "42570", "Saint-Jean-Bonnefonds": "42650", "Saint-Jean-Saint-Maurice-sur-Loire": "42155", "Saint-L\u00e9ger-sur-Roanne": "42155", "Saint-Marcellin-en-Forez": "42680", "Saint-Martin-la-Plaine": "42800", "Saint-Nizier-sous-Charlieu": "42190", "Saint-Priest-en-Jarez": "42270", "Saint-Just-Saint-Rambert": "42170", "Saint-Romain-le-Puy": "42610", "Saint-Thomas-la-Garde": "42600", "Saint-Vincent-de-Boisset": "42120", "Savigneux": "42600", "Sorbiers": "42290", "Sury-le-Comtal": "42450", "La Talaudi\u00e8re": "42350", "La Tour-en-Jarez": "42580", "Unieux": "42240", "Veauche": "42340", "V\u00e9ranne": "42520", "V\u00e9rin": "42410", "Villemontais": "42155", "Villerest": "42300", "Aiguilhe": "43000", "Aurec-sur-Loire": "43110", "Bournoncle-Saint-Pierre": "43360", "Brioude": "43100", "Chanteuges": "43300", "Langeac": "43300", "Monistrol-sur-Loire": "43120", "Paulhac": "43100", "Pont-Salomon": "43330", "Le Puy-en-Velay": "43000", "Saint-Didier-en-Velay": "43140", "Saint-Ferr\u00e9ol-d'Auroure": "43330", "Sainte-Florine": "43250", "Saint-Just-Malmont": "43240", "Saint-Pal-de-Mons": "43620", "La S\u00e9auve-sur-Sem\u00e8ne": "43140", "Tence": "43190", "Vals-pr\u00e8s-le-Puy": "43750", "Vergongheon": "43360", "Yssingeaux": "43200", "Aigrefeuille-sur-Maine": "44140", "Chaumes-en-Retz": "44320", "Basse-Goulaine": "44115", "Batz-sur-Mer": "44740", "La Bernerie-en-Retz": "44760", "Le Bignon": "44140", "Blain": "44130", "Bouaye": "44830", "Bouguenais": "44340", "Boussay": "44190", "Carquefou": "44470", "Divatte-sur-Loire": "44450", "La Chapelle-des-Marais": "44410", "La Chapelle-Launay": "44260", "La Chapelle-sur-Erdre": "44240", "Ch\u00e2teaubriant": "44110", "La Chevroli\u00e8re": "44118", "Clisson": "44190", "Cou\u00ebron": "44220", "Le Croisic": "44490", "Derval": "44590", "Donges": "44480", "La Baule-Escoublac": "44500", "G\u00e9tign\u00e9": "44190", "Gorges": "44190", "Grandchamp-des-Fontaines": "44119", "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao": "44290", "La Haie-Fouassi\u00e8re": "44690", "Haute-Goulaine": "44115", "Herbignac": "44410", "H\u00e9ric": "44810", "Indre": "44610", "Leg\u00e9": "44650", "Lign\u00e9": "44850", "La Limouzini\u00e8re": "44310", "Le Loroux-Bottereau": "44430", "Mauves-sur-Loire": "44470", "Missillac": "44780", "La Montagne": "44620", "Montbert": "44140", "Montoir-de-Bretagne": "44550", "Les Moutiers-en-Retz": "44760", "Nantes": "44200", "Nort-sur-Erdre": "44390", "Nozay": "91620", "Orvault": "44700", "Paimb\u0153uf": "44560", "Le Pallet": "44330", "Le Pellerin": "44640", "Petit-Mars": "44390", "Piriac-sur-Mer": "44420", "La Plaine-sur-Mer": "44770", "Pontch\u00e2teau": "44160", "Pont-Saint-Martin": "44860", "Pornic": "44210", "Pornichet": "44380", "Port-Saint-P\u00e8re": "44710", "Le Pouliguen": "44510", "Pr\u00e9failles": "44770", "Prinquiau": "44260", "Rez\u00e9": "44400", "Saint-Aignan-Grandlieu": "44860", "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux": "44117", "Sainte-Anne-sur-Brivet": "44160", "Saint-Brevin-les-Pins": "44250", "Saint-Colomban": "44310", "Saint-\u00c9tienne-de-Montluc": "44360", "Saint-Gildas-des-Bois": "44530", "Saint-Herblain": "44800", "Saint-Jean-de-Boiseau": "44640", "Saint-Joachim": "44720", "Saint-Julien-de-Concelles": "44450", "Saint-L\u00e9ger-les-Vignes": "44710", "Sainte-Luce-sur-Loire": "44980", "Saint-Lyphard": "44410", "Saint-Malo-de-Guersac": "44550", "Saint-Mars-du-D\u00e9sert": "44850", "Vallons-de-l'Erdre": "44540", "Saint-Michel-Chef-Chef": "44730", "Saint-Nicolas-de-Redon": "44460", "Sainte-Pazanne": "44680", "Saint-P\u00e8re-en-Retz": "44320", "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu": "44310", "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire": "44230", "Sautron": "44880", "Savenay": "44260", "Les Sorini\u00e8res": "44840", "Suc\u00e9-sur-Erdre": "44240", "Le Temple-de-Bretagne": "44360", "Thouar\u00e9-sur-Loire": "44470", "Treilli\u00e8res": "44119", "Trignac": "44570", "La Turballe": "44420", "Vallet": "44330", "Loireauxence": "44370", "Vertou": "44120", "Vieillevigne": "44116", "Geneston": "44140", "Amilly": "45200", "Baule": "45130", "Beaugency": "45190", "Boigny-sur-Bionne": "45760", "Bondaroy": "45300", "Bonn\u00e9e": "45460", "Les Bordes": "45460", "Bouzy-la-For\u00eat": "45460", "Briare": "45250", "Cepoy": "45120", "Chaingy": "45380", "Ch\u00e2lette-sur-Loing": "45120", "La Chapelle-Saint-Mesmin": "45380", "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire": "45110", "Ch\u00e2tillon-Coligny": "45230", "Ch\u00e2tillon-sur-Loire": "45360", "Ch\u00e9cy": "45430", "Chevilly": "45520", "Cl\u00e9ry-Saint-Andr\u00e9": "45370", "Combleux": "45800", "Conflans-sur-Loing": "45700", "Corquilleroy": "45120", "Courtenay": "45320", "Darvoy": "45150", "Donnery": "45450", "Dordives": "45680", "Fay-aux-Loges": "45450", "Ferri\u00e8res-en-G\u00e2tinais": "45210", "La Fert\u00e9-Saint-Aubin": "45240", "Fleury-les-Aubrais": "45400", "Fontenay-sur-Loing": "45210", "Gien": "45500", "Ingr\u00e9": "45140", "Jargeau": "45150", "Lailly-en-Val": "45740", "Lorris": "45260", "Loury": "45470", "Mardi\u00e9": "45430", "Messas": "45190", "Meung-sur-Loire": "45130", "Montargis": "45200", "Neuville-aux-Bois": "45170", "Nevoy": "45500", "Olivet": "45160", "Orl\u00e9ans": "45000", "Ormes": "45140", "Ouzouer-sous-Bellegarde": "45270", "Ouzouer-sur-Loire": "45570", "Pannes": "45700", "Patay": "45310", "Pithiviers": "45300", "Poilly-lez-Gien": "45500", "Puiseaux": "45390", "Quiers-sur-Bezonde": "45270", "Saint-Ay": "45130", "Saint-Cyr-en-Val": "45590", "Saint-Denis-de-l'H\u00f4tel": "45550", "Saint-Denis-en-Val": "45560", "Saint-Firmin-sur-Loire": "45360", "Saint-Hilaire-Saint-Mesmin": "45160", "Saint-Jean-de-Braye": "45800", "Saint-Jean-de-la-Ruelle": "45140", "Saint-Jean-le-Blanc": "45650", "Saint-Martin-d'Abbat": "45110", "Saint-Martin-sur-Ocre": "45500", "Saint-P\u00e8re-sur-Loire": "45600", "Saint-Pryv\u00e9-Saint-Mesmin": "45750", "Sandillon": "45640", "Saran": "45770", "Semoy": "45400", "Sully-sur-Loire": "45600", "Tavers": "45190", "Tra\u00eenou": "45470", "Villemandeur": "45700", "Albas": "46140", "Biars-sur-C\u00e8re": "46130", "Bretenoux": "46130", "Cahors": "46000", "Capdenac": "46100", "Castelfranc": "46140", "Figeac": "46100", "Gramat": "46500", "Lissac-et-Mouret": "46100", "Luzech": "46140", "Parnac": "46140", "Pradines": "46090", "Prayssac": "46220", "Puybrun": "46130", "Saint-C\u00e9r\u00e9": "46400", "Souillac": "46200", "Tauriac": "46130", "Vayrac": "46110", "Agen": "47000", "Aiguillon": "47190", "Allez-et-Cazeneuve": "47110", "Aubiac": "47310", "Barbaste": "47230", "Bias": "47300", "Birac-sur-Trec": "47200", "Bo\u00e9": "47550", "Bon-Encontre": "47240", "Casseneuil": "47440", "Castelculier": "47240", "Casteljaloux": "47700", "Castelmoron-sur-Lot": "47260", "Castelnau-sur-Gupie": "47180", "Colayrac-Saint-Cirq": "47450", "Condezaygues": "47500", "Cuzorn": "47500", "Estillac": "47310", "Fauguerolles": "47400", "Fauillet": "47400", "Fongrave": "47260", "Foulayronnes": "47510", "Fumel": "47500", "Lafox": "47240", "Lagarrigue": "81090", "Lagupie": "47180", "Layrac": "47390", "Longueville": "77650", "Marmande": "47200", "Miramont-de-Guyenne": "47800", "Monsempron-Libos": "47500", "N\u00e9rac": "47600", "Le Passage": "47520", "Penne-d'Agenais": "47140", "Pont-du-Casse": "47480", "Port-Sainte-Marie": "47130", "Pujols": "47300", "Sainte-Bazeille": "47180", "Saint-Hilaire-de-Lusignan": "47450", "Sainte-Livrade-sur-Lot": "47110", "Saint-Martin-Petit": "47180", "Saint-Pardoux-du-Breuil": "47200", "Saint-Pierre-de-Clairac": "47270", "Saint-Vite": "47500", "Le Temple-sur-Lot": "47110", "Tonneins": "47400", "Vianne": "47230", "Villeneuve-sur-Lot": "47300", "Virazeil": "47200", "La Canourgue": "48500", "Langogne": "48300", "Marvejols": "48100", "Mende": "48000", "Montrodat": "48100", "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher": "48200", "Allonnes": "72700", "Angers": "49000", "Avrill\u00e9": "49240", "Beaucouz\u00e9": "49070", "Beaupr\u00e9au-en-Mauges": "49600", "B\u00e9con-les-Granits": "49370", "Bouchemaine": "49080", "Briollay": "49125", "Cand\u00e9": "49440", "Cantenay-\u00c9pinard": "49460", "Chalonnes-sur-Loire": "49290", "Chemill\u00e9-en-Anjou": "49120", "Cholet": "49300", "Cornill\u00e9-les-Caves": "49140", "\u00c9couflant": "49000", "Le Lion-d'Angers": "49220", "Longu\u00e9-Jumelles": "49160", "Maul\u00e9vrier": "49360", "Le May-sur-\u00c8vre": "49122", "Longuen\u00e9e-en-Anjou": "49770", "La M\u00e9nitr\u00e9": "49250", "Montreuil-Juign\u00e9": "49460", "Montreuil-Bellay": "49260", "M\u00fbrs-Erign\u00e9": "49610", "Parnay": "49730", "Le Plessis-Grammoire": "49124", "Mauges-sur-Loire": "49410", "Les Ponts-de-C\u00e9": "49130", "Ombr\u00e9e d'Anjou": "49420", "Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou": "49124", "Saint-Christophe-du-Bois": "49280", "Sainte-Gemmes-sur-Loire": "49130", "Saint-Georges-sur-Loire": "49170", "Saint-Lambert-la-Potherie": "49070", "Saint-L\u00e9ger-sous-Cholet": "49280", "S\u00e8vremoine": "49450", "Loire-Authion": "49250", "Saint-Philbert-du-Peuple": "49160", "Verri\u00e8res-en-Anjou": "49480", "Sarrign\u00e9": "49800", "Saumur": "49400", "La S\u00e9guini\u00e8re": "49280", "Seiches-sur-le-Loir": "49140", "Souzay-Champigny": "49400", "La Tessoualle": "49280", "Tierc\u00e9": "49125", "Tr\u00e9mentines": "49340", "Turquant": "49730", "Vernantes": "49390", "Vernoil-le-Fourrier": "49390", "Villebernier": "49400", "Vivy": "49680", "Agneaux": "50180", "Agon-Coutainville": "50230", "Anctoville-sur-Boscq": "50400", "Baudre": "50000", "Blainville-sur-Mer": "50560", "Jullouville": "50610", "Br\u00e9hal": "50290", "Br\u00e9ville-sur-Mer": "50290", "Bricquebec-en-Cotentin": "50260", "Bricqueville-sur-Mer": "50290", "Carolles": "50740", "Chanteloup": "50510", "Cherbourg-en-Cotentin": "50110", "Cond\u00e9-sur-Vire": "50890", "Coutances": "50200", "Donville-les-Bains": "50350", "Ducey-Les Ch\u00e9ris": "50220", "Granville": "50400", "Hauteville-sur-Mer": "50590", "Marcey-les-Gr\u00e8ves": "50300", "Martinvast": "50690", "La Meauffe": "50880", "Montmartin-sur-Mer": "50590", "Mortain-Bocage": "50140", "Le Neufbourg": "50140", "Grandparigny": "50600", "P\u00e9riers": "50190", "Pontorson": "50170", "Ponts": "50300", "Saint-Amand-Villages": "50160", "Sainte-C\u00e9cile": "50800", "Saint-Georges-Montcocq": "50000", "Saint-Hilaire-du-Harcou\u00ebt": "50600", "Saint-James": "50240", "Saint-L\u00f4": "50000", "Saint-Pair-sur-Mer": "50380", "Saint-Pierre-de-Coutances": "50200", "Saint-S\u00e9bastien-de-Raids": "50190", "Saint-Vaast-la-Hougue": "50550", "Sourdeval": "50150", "Tollevast": "50470", "Torigny-les-Villes": "50160", "Valognes": "50700", "Yquelon": "50400", "Yvetot-Bocage": "50700", "A\u00ff-Champagne": "51160", "Bazancourt": "51110", "B\u00e9theny": "51450", "Bezannes": "51430", "Boult-sur-Suippe": "51110", "Ch\u00e2lons-en-Champagne": "51000", "Champigny": "89340", "Compertrix": "51510", "Cormontreuil": "51350", "Courtisols": "51460", "Dizy": "51530", "Dormans": "51700", "\u00c9pernay": "51200", "L'\u00c9pine": "51460", "Fagni\u00e8res": "51510", "F\u00e8re-Champenoise": "51230", "Fismes": "51170", "Frignicourt": "51300", "Isles-sur-Suippe": "51110", "Mardeuil": "51530", "Marolles": "51300", "Montmirail": "51210", "Mourmelon-le-Grand": "51400", "Moussy": "51530", "Muizon": "51140", "Pierry": "51530", "Reims": "51100", "Saint-Brice-Courcelles": "51370", "Saint-Martin-sur-le-Pr\u00e9": "51520", "Saint-Memmie": "51470", "Sainte-Menehould": "51800", "Sarry": "51520", "S\u00e9zanne": "51120", "Suippes": "51600", "Taissy": "51500", "Tinqueux": "51430", "Vitry-le-Fran\u00e7ois": "51300", "Warmeriville": "51110", "Witry-l\u00e8s-Reims": "51420", "Magenta": "51530", "Bettancourt-la-Ferr\u00e9e": "52100", "Brousseval": "52130", "Ceffonds": "52220", "Chalindrey": "52600", "Champigny-l\u00e8s-Langres": "52200", "Chaumont": "52000", "Chamarandes-Choignes": "52000", "Culmont": "52600", "Joinville": "52300", "Langres": "52200", "Mo\u00ebslains": "52100", "Nogent": "52800", "Rupt": "52300", "Saint-Dizier": "52100", "Saints-Geosmes": "52200", "Suzannecourt": "52300", "Thonnance-l\u00e8s-Joinville": "52300", "Valcourt": "52100", "Vecqueville": "52300", "Wassy": "52130", "Ambri\u00e8res-les-Vall\u00e9es": "53300", "Argentr\u00e9": "53210", "Bonchamp-l\u00e8s-Laval": "53960", "Chang\u00e9": "72560", "Coss\u00e9-le-Vivien": "53230", "Craon": "53400", "Ern\u00e9e": "53500", "Gorron": "53120", "L'Huisserie": "53970", "Laval": "53000", "Louvern\u00e9": "53950", "Mayenne": "53100", "Meslay-du-Maine": "53170", "Moulay": "53100", "Parign\u00e9-sur-Braye": "53100", "Renaz\u00e9": "53800", "Saint-Baudelle": "53100", "Saint-Berthevin": "53940", "Saint-Pierre-la-Cour": "53410", "Villaines-la-Juhel": "53700", "Aubou\u00e9": "54580", "Audun-le-Roman": "54560", "Baccarat": "54120", "Bainville-sur-Madon": "54550", "Belleville": "54940", "Bertrichamps": "54120", "Blainville-sur-l'Eau": "54360", "Bl\u00e9nod-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson": "54700", "Bouxi\u00e8res-aux-Dames": "54136", "Chaligny": "54230", "Champigneulles": "54250", "Chanteheux": "54300", "Chaudeney-sur-Moselle": "54200", "Chavigny": "54230", "Conflans-en-Jarnisy": "54800", "Cosnes-et-Romain": "54400", "Custines": "54670", "Damelevi\u00e8res": "54360", "Deneuvre": "54120", "Dieulouard": "54380", "Dombasle-sur-Meurthe": "54110", "Dommartemont": "54130", "Dommartin-l\u00e8s-Toul": "54200", "\u00c9crouves": "54200", "Essey-l\u00e8s-Nancy": "54270", "Eulmont": "54690", "Fl\u00e9ville-devant-Nancy": "54710", "Foug": "54570", "Frouard": "54390", "Gondreville": "54840", "Gorcy": "54730", "Haucourt-Moulaine": "54860", "Heillecourt": "54180", "Herserange": "54440", "Hom\u00e9court": "54310", "Houdemont": "54180", "Hussigny-Godbrange": "54590", "Jarny": "54800", "Jarville-la-Malgrange": "54140", "Jezainville": "54700", "J\u0153uf": "54240", "Jolivet": "54300", "Joudreville": "54490", "Labry": "54800", "Landres": "54970", "Laneuveville-devant-Nancy": "54410", "Laxou": "54520", "Lay-Saint-Christophe": "54690", "Lexy": "54720", "Liverdun": "54460", "Longlaville": "54810", "Longuyon": "54260", "Longwy": "54400", "Ludres": "54710", "Lun\u00e9ville": "54300", "Maidi\u00e8res": "54700", "Malleloy": "54670", "Malz\u00e9ville": "54220", "Marbache": "54820", "Max\u00e9ville": "54320", "M\u00e9r\u00e9ville": "54850", "Messein": "54850", "Mexy": "54135", "Moineville": "54580", "Moncel-l\u00e8s-Lun\u00e9ville": "54300", "Montauville": "54700", "Mont-Saint-Martin": "54350", "Moutiers": "54660", "Nancy": "54100", "Neuves-Maisons": "54230", "Norroy-l\u00e8s-Pont-\u00e0-Mousson": "54700", "Pagny-sur-Moselle": "54530", "Piennes": "54490", "Pompey": "54340", "Pont-\u00e0-Mousson": "54700", "Pont-Saint-Vincent": "54550", "Pulnoy": "54425", "R\u00e9hon": "54430", "Richardm\u00e9nil": "54630", "Rosi\u00e8res-aux-Salines": "54110", "Saint-Max": "54130", "Saint-Nicolas-de-Port": "54210", "Saulnes": "54650", "Saulxures-l\u00e8s-Nancy": "54420", "Seichamps": "54280", "Sommerviller": "54110", "Thiaville-sur-Meurthe": "54120", "Thil": "54880", "Tomblaine": "54510", "Toul": "54200", "Trieux": "54750", "Tucquegnieux": "54640", "Valleroy": "54910", "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy": "54500", "Villers-l\u00e8s-Nancy": "54600", "Villerupt": "54190", "Ancerville": "55170", "Bar-le-Duc": "55000", "Behonne": "55000", "Belleville-sur-Meuse": "55430", "Bouligny": "55240", "Chauvoncourt": "55300", "Commercy": "55200", "Dommary-Baroncourt": "55240", "\u00c9tain": "55400", "Fains-V\u00e9el": "55000", "Ligny-en-Barrois": "55500", "Montm\u00e9dy": "55600", "Nan\u00e7ois-sur-Ornain": "55500", "Les Paroches": "55300", "Revigny-sur-Ornain": "55800", "Saint-Mihiel": "55300", "Savonni\u00e8res-devant-Bar": "55000", "Stenay": "55700", "Thierville-sur-Meuse": "55840", "Velaines": "55500", "Verdun": "55100", "Allaire": "56350", "Arradon": "56610", "Arzon": "56640", "Auray": "56400", "Baden": "56870", "Baud": "56150", "Belz": "56550", "Brech": "56400", "Camors": "56330", "Carnac": "56340", "Caudan": "56850", "Crach": "56950", "Elven": "56250", "Erdeven": "56410", "\u00c9tel": "56410", "Le Faou\u00ebt": "56320", "La Gacilly": "56200", "Gourhel": "56800", "Gourin": "56110", "Grand-Champ": "56390", "Guer": "56380", "Guidel": "56520", "Hennebont": "56700", "Inzinzac-Lochrist": "56650", "Josselin": "56120", "Kervignac": "56700", "Land\u00e9vant": "56690", "Lanester": "56600", "Languidic": "56440", "Larmor-Plage": "56260", "Locmaria-Grand-Champ": "56390", "Locmin\u00e9": "56500", "Locmiqu\u00e9lic": "56570", "Locqueltas": "56390", "Lorient": "56100", "Malestroit": "56140", "Merlevenez": "56700", "Meucon": "56890", "Missiriac": "56140", "Monterblanc": "56250", "Mor\u00e9ac": "56500", "Muzillac": "56190", "Noyal-Pontivy": "56920", "Le Palais": "56360", "Plescop": "56890", "Ploemeur": "56270", "Ploeren": "56880", "Plo\u00ebrmel": "56800", "Plouay": "56240", "Plouharnel": "56340", "Pluneret": "56400", "Pluvigner": "56330", "Pontivy": "56300", "Pont-Scorff": "56620", "Port-Louis": "56290", "Questembert": "56230", "Qu\u00e9ven": "56530", "Quiberon": "56170", "Riantec": "56670", "Rieux": "60870", "Saint-Av\u00e9": "56890", "Saint-Jean-la-Poterie": "56350", "Saint-Nolff": "56250", "Saint-Philibert": "56470", "Saint-Pierre-Quiberon": "56510", "Sarzeau": "56370", "S\u00e9n\u00e9": "56860", "Le Sourn": "56300", "Sulniac": "56250", "Surzur": "56450", "La Trinit\u00e9-sur-Mer": "56470", "Vannes": "56000", "Le Bono": "56400", "Sainte-Anne-d'Auray": "56400", "Algrange": "57440", "Alsting": "57515", "Amanvillers": "57865", "Amn\u00e9ville": "57360", "Apach": "57480", "Ars-sur-Moselle": "57130", "Audun-le-Tiche": "57390", "Augny": "57685", "Aumetz": "57710", "Ay-sur-Moselle": "57300", "Le Ban-Saint-Martin": "57050", "Behren-l\u00e8s-Forbach": "57460", "B\u00e9ning-l\u00e8s-Saint-Avold": "57800", "Bertrange": "57310", "Betting": "57800", "Bining": "57410", "Bitche": "57230", "Blies-\u00c9bersing": "57200", "Blies-Guersviller": "57200", "Boulange": "57655", "Boulay-Moselle": "57220", "Bousse": "57310", "Bouzonville": "57320", "Bronvaux": "57535", "Brouderdorff": "57565", "Buhl-Lorraine": "57400", "Carling": "57490", "Ch\u00e2teau-Salins": "57170", "Ch\u00e2tel-Saint-Germain": "57160", "Clouange": "57185", "Cocheren": "57800", "Contz-les-Bains": "57480", "Corny-sur-Moselle": "57680", "Courcelles-Chaussy": "57530", "Cr\u00e9hange": "57690", "Creutzwald": "57150", "Diebling": "57980", "Dieuze": "57260", "Entrange": "57330", "Etzling": "57460", "Falck": "57550", "Fameck": "57290", "Far\u00e9bersviller": "57450", "Farschviller": "57450", "Faulquemont": "57380", "F\u00e8ves": "57280", "Fl\u00e9trange": "57690", "Fl\u00e9vy": "57365", "Florange": "57190", "Folschviller": "57730", "Fontoy": "57650", "Forbach": "57600", "Frauenberg": "57200", "Freyming-Merlebach": "57800", "Gandrange": "57175", "Grosbliederstroff": "57520", "Gu\u00e9nange": "57310", "Hagondange": "57300", "Basse-Ham": "57970", "Ham-sous-Varsberg": "57880", "Hambach": "57910", "Hargarten-aux-Mines": "57550", "Hauconcourt": "57280", "Hayange": "57700", "Hettange-Grande": "57330", "Hombourg-Haut": "57470", "L'H\u00f4pital": "57490", "Hundling": "57990", "Jouy-aux-Arches": "57130", "Jury": "57245", "Kerbach": "57460", "Knutange": "57240", "Lessy": "57160", "Longeville-l\u00e8s-Metz": "57050", "Longeville-l\u00e8s-Saint-Avold": "57740", "Lorry-l\u00e8s-Metz": "57050", "Loupershouse": "57510", "Macheren": "57730", "Maizi\u00e8res-l\u00e8s-Metz": "57280", "Manom": "57100", "Marange-Silvange": "57535", "Marly": "59770", "La Maxe": "57140", "Metz": "57070", "Metzervisse": "57940", "Metzing": "57980", "Mittelbronn": "57370", "Mondelange": "57300", "Montigny-l\u00e8s-Metz": "57950", "Montois-la-Montagne": "57860", "Morhange": "57340", "Morsbach": "57600", "Moulins-l\u00e8s-Metz": "57160", "Moyeuvre-Grande": "57250", "Moyeuvre-Petite": "57250", "Neufchef": "57700", "Neufgrange": "57910", "Nilvange": "57240", "Nousseviller-Saint-Nabor": "57990", "Nov\u00e9ant-sur-Moselle": "57680", "\u0152ting": "57600", "Ottange": "57840", "Peltre": "57245", "Petite-Rosselle": "57540", "Phalsbourg": "57370", "Pierrevillers": "57120", "Plaine-de-Walsch": "57870", "Plappeville": "57050", "Pomm\u00e9rieux": "57420", "Porcelette": "57890", "Puttelange-aux-Lacs": "57510", "Racrange": "57340", "R\u00e9dange": "57390", "R\u00e9ding": "57445", "R\u00e9melfing": "57200", "Rettel": "57480", "Richemont": "57270", "Rohrbach-l\u00e8s-Bitche": "57410", "Rombas": "57120", "Rosbruck": "57800", "Rosselange": "57780", "Rouhling": "57520", "Roz\u00e9rieulles": "57160", "Russange": "57390", "Rustroff": "57480", "Saint-Avold": "57500", "Saint-Julien-l\u00e8s-Metz": "57070", "Sainte-Marie-aux-Ch\u00eanes": "57255", "Sainte-Ruffine": "57130", "Sarralbe": "57430", "Sarrebourg": "57400", "Sarreguemines": "57200", "Sarreinsming": "57905", "Saulny": "57140", "Sch\u0153neck": "57350", "Scy-Chazelles": "57160", "Sem\u00e9court": "57280", "Ser\u00e9mange-Erzange": "57290", "Sierck-les-Bains": "57480", "Spicheren": "57350", "Stiring-Wendel": "57350", "Talange": "57525", "Terville": "57180", "Th\u00e9ding": "57450", "Thionville": "57100", "Tr\u00e9mery": "57300", "Tressange": "57710", "Tritteling-Redlach": "57385", "Troisfontaines": "57870", "Uckange": "57270", "Valmont": "57730", "Vantoux": "57070", "Varsberg": "57880", "Vaudreching": "57320", "Vaux": "57130", "Verny": "57420", "Vilsberg": "57370", "Vitry-sur-Orne": "57185", "Volmerange-les-Mines": "57330", "Woippy": "57140", "Woustviller": "57915", "Yutz": "57970", "Armes": "58500", "Challuy": "58000", "La Charit\u00e9-sur-Loire": "58400", "Clamecy": "58500", "Cosne-Cours-sur-Loire": "58200", "Coulanges-l\u00e8s-Nevers": "58660", "Decize": "58300", "Fourchambault": "58600", "La Machine": "58260", "Nevers": "58000", "Saint-L\u00e9ger-des-Vignes": "58300", "Varennes-Vauzelles": "58640", "Abscon": "59215", "Allennes-les-Marais": "59251", "Anhiers": "59194", "Aniche": "59580", "Villeneuve-d'Ascq": "59650", "Ann\u0153ullin": "59112", "Anor": "59186", "Anstaing": "59152", "Anzin": "59410", "Arleux": "59151", "Armenti\u00e8res": "59280", "Artres": "59269", "Assevent": "59600", "Attiches": "59551", "Auberchicourt": "59165", "Aubry-du-Hainaut": "59494", "Auby": "59950", "Auchy-lez-Orchies": "59310", "Aulnoy-lez-Valenciennes": "59300", "Aulnoye-Aymeries": "59620", "Avelin": "59710", "Avesnelles": "59440", "Avesnes-sur-Helpe": "59440", "Avesnes-les-Aubert": "59129", "Awoingt": "59400", "Bachant": "59138", "Bachy": "59830", "Bailleul": "59270", "Baisieux": "59780", "Bas-Lieu": "59440", "La Bass\u00e9e": "59480", "Bavay": "59570", "Beauvois-en-Cambr\u00e9sis": "59157", "Bellaing": "59135", "Bellignies": "59570", "Bergues": "59380", "Berlaimont": "59145", "Bers\u00e9e": "59235", "Bertry": "59980", "B\u00e9thencourt": "59540", "Beuvrages": "59192", "Beuvry-la-For\u00eat": "59310", "Bierne": "59380", "Boeschepe": "59299", "Bondues": "59910", "Borre": "59190", "Bouchain": "59111", "Bourbourg": "59630", "Bourghelles": "59830", "Bousbecque": "59166", "Boussi\u00e8res-sur-Sambre": "59330", "Boussois": "59168", "Bouvines": "59830", "Bray-Dunes": "59123", "Bruay-sur-l'Escaut": "59860", "Bruille-Saint-Amand": "59199", "Bry": "59144", "Busigny": "59137", "Cambrai": "59400", "Camphin-en-P\u00e9v\u00e8le": "59780", "Capinghem": "59160", "Cappelle-la-Grande": "59180", "Le Cateau-Cambr\u00e9sis": "59360", "Caudry": "59540", "La Chapelle-d'Armenti\u00e8res": "59930", "Ch\u00e2teau-l'Abbaye": "59230", "Ch\u00e9reng": "59152", "Comines": "59560", "Cond\u00e9-sur-l'Escaut": "59163", "Coudekerque-Branche": "59210", "Courchelettes": "59552", "Coutiches": "59310", "Crespin": "59154", "Croix": "59170", "Cuincy": "59553", "Cysoing": "59830", "Dechy": "59187", "Denain": "59220", "Douai": "59500", "Douchy-les-Mines": "59282", "Dunkerque": "59140", "\u00c9caillon": "59176", "\u00c9claibes": "59330", "\u00c9merchicourt": "59580", "Emmerin": "59320", "Englefontaine": "59530", "Englos": "59320", "Erquinghem-Lys": "59193", "Erre": "59171", "Escaudain": "59124", "Escaud\u0153uvres": "59161", "Escautpont": "59278", "Esquelbecq": "59470", "Esquerchin": "59553", "Estaires": "59940", "Estr\u00e9es": "59151", "Eth": "59144", "Faches-Thumesnil": "59155", "Famars": "59300", "F\u00e9chain": "59247", "Feignies": "59750", "Fenain": "59179", "Ferri\u00e8re-la-Grande": "59680", "Flaumont-Waudrechies": "59440", "Flers-en-Escrebieux": "59128", "Flines-l\u00e8s-Mortagne": "59158", "Flines-lez-Raches": "59148", "Fontaine-au-Pire": "59157", "Forest-sur-Marque": "59510", "Fourmies": "59610", "Fournes-en-Weppes": "59134", "Frasnoy": "59530", "Frelinghien": "59236", "Fresnes-sur-Escaut": "59970", "Fressies": "59268", "Fretin": "59273", "Fromelles": "59249", "Genech": "59242", "Ghyvelde": "59122", "Glageon": "59132", "Godewaersvelde": "59270", "Gommegnies": "59144", "Gondecourt": "59147", "La Gorgue": "59253", "Grande-Synthe": "59760", "Grand-Fort-Philippe": "59153", "Gravelines": "59820", "Gruson": "59152", "Guesnain": "59287", "Hallennes-lez-Haubourdin": "59320", "Halluin": "59250", "Hantay": "59496", "Hasnon": "59178", "Haspres": "59198", "Haubourdin": "59320", "Haulchin": "59121", "Haut-Lieu": "59440", "Hautmont": "59330", "Haveluy": "59255", "Haverskerque": "59660", "Hazebrouck": "59190", "Hecq": "59530", "H\u00e9lesmes": "59171", "Hem": "59510", "Hergnies": "59199", "H\u00e9rin": "59195", "Herlies": "59134", "Holque": "59143", "Hondschoote": "59122", "Hordain": "59111", "Hornaing": "59171", "Houdain-lez-Bavay": "59570", "Houplin-Ancoisne": "59263", "Houplines": "59116", "Hoymille": "59492", "Illies": "59480", "Iwuy": "59141", "Jeumont": "59460", "Jolimetz": "59530", "Lallaing": "59167", "Lambersart": "59130", "Lambres-lez-Douai": "59552", "Landrecies": "59550", "Lannoy": "59390", "Lauwin-Planque": "59553", "Lecelles": "59226", "L\u00e9cluse": "59259", "Leers": "59115", "Leffrinckoucke": "59495", "Lesquin": "59810", "Leval": "90110", "Lewarde": "59287", "Lezennes": "59260", "Lieu-Saint-Amand": "59111", "Lille": "59260", "Limont-Fontaine": "59330", "Linselles": "59126", "Lompret": "59840", "Loon-Plage": "59279", "Loos": "59120", "Lourches": "59156", "Louvroil": "59720", "Lys-lez-Lannoy": "59390", "La Madeleine": "59110", "Maing": "59233", "Mairieux": "59600", "Le Maisnil": "59134", "Marchiennes": "59870", "Marcoing": "59159", "Marcq-en-Bar\u0153ul": "59700", "Maresches": "59990", "Maretz": "59238", "Marquette-lez-Lille": "59520", "Marquillies": "59274", "Masni\u00e8res": "59241", "Masny": "59176", "Maubeuge": "59600", "M\u00e9rignies": "59710", "M\u00e9teren": "59270", "Mons-en-Bar\u0153ul": "59370", "Montay": "59360", "Morbecque": "59190", "Mortagne-du-Nord": "59158", "Mouchin": "59310", "Mouvaux": "59420", "Neuf-Berquin": "59940", "Neuf-Mesnil": "59330", "Neuville-en-Ferrain": "59960", "Neuville-Saint-R\u00e9my": "59554", "Neuville-sur-Escaut": "59293", "Nieppe": "59850", "Noyelles-l\u00e8s-Seclin": "59139", "Oisy": "59195", "Onnaing": "59264", "Orchies": "59310", "Orsinval": "59530", "Pecquencourt": "59146", "P\u00e9renchies": "59840", "P\u00e9ronne-en-M\u00e9lantois": "59273", "Petite-For\u00eat": "59494", "Phalempin": "59133", "Poix-du-Nord": "59218", "Pont-\u00e0-Marcq": "59710", "Pont-sur-Sambre": "59138", "Potelle": "59530", "Pr\u00e9mesques": "59840", "Prouvy": "59121", "Proville": "59267", "Provin": "59185", "Le Quesnoy": "59530", "Quesnoy-sur-De\u00fble": "59890", "Qui\u00e9vrechain": "59920", "R\u00e2ches": "59194", "Radinghem-en-Weppes": "59320", "Raillencourt-Sainte-Olle": "59554", "Raismes": "59590", "Renescure": "59173", "Robersart": "59550", "Roncq": "59223", "Roost-Warendin": "59286", "Roubaix": "59100", "Rousies": "59131", "Rouvignies": "59220", "Sailly-lez-Lannoy": "59390", "Sainghin-en-M\u00e9lantois": "59262", "Sainghin-en-Weppes": "59184", "Sains-du-Nord": "59177", "Saint-Amand-les-Eaux": "59230", "Saint-Andr\u00e9-lez-Lille": "59350", "Saint-Hilaire-lez-Cambrai": "59292", "Saint-Jans-Cappel": "59270", "Saint-Python": "59730", "Saint-Saulve": "59880", "Saint-Vaast-en-Cambr\u00e9sis": "59188", "Salom\u00e9": "59496", "Santes": "59211", "Seclin": "59113", "La Sentinelle": "59174", "Sequedin": "59320", "Sin-le-Noble": "59450", "Solesmes": "72300", "Spycker": "59380", "Steenbecque": "59189", "Steene": "59380", "Steenvoorde": "59114", "Steenwerck": "59181", "Templemars": "59175", "Templeuve-en-P\u00e9v\u00e8le": "59242", "Thiant": "59224", "Thiennes": "59189", "Tilloy-lez-Cambrai": "59554", "Toufflers": "59390", "Tourcoing": "59200", "Tr\u00e9lon": "59132", "Tressin": "59152", "Trith-Saint-L\u00e9ger": "59125", "Valenciennes": "59300", "Vendeville": "59175", "Verlinghem": "59237", "Vicq": "59970", "Vieux-Berquin": "59232", "Villereau": "59530", "Villers-Outr\u00e9aux": "59142", "Wahagnies": "59261", "Walincourt-Selvigny": "59127", "Wallers": "59135", "Wambrechies": "59118", "Wandignies-Hamage": "59870", "Warhem": "59380", "Warneton": "59560", "Wasquehal": "59290", "Watten": "59143", "Wattignies": "59139", "Wattrelos": "59150", "Wavrin": "59136", "Wervicq-Sud": "59117", "Wicres": "59134", "Wignehies": "59212", "Willems": "59780", "Wormhout": "59470", "Zuydcoote": "59123", "Don": "59272", "Les Ageux": "60700", "Agnetz": "60600", "Allonne": "60000", "Andeville": "60570", "Angicourt": "60940", "Angy": "60250", "Armancourt": "60880", "Auneuil": "60390", "Avilly-Saint-L\u00e9onard": "60300", "Bailleul-sur-Th\u00e9rain": "60930", "Balagny-sur-Th\u00e9rain": "60250", "Beauvais": "60000", "Berneuil-sur-Aisne": "60350", "Berthecourt": "60370", "B\u00e9thisy-Saint-Martin": "60320", "B\u00e9thisy-Saint-Pierre": "60320", "Bienville": "60280", "Boran-sur-Oise": "60820", "Bornel": "60540", "Brenouille": "60870", "Bresles": "60510", "Breuil-le-Sec": "60840", "Breuil-le-Vert": "60600", "Briot": "60210", "Bury": "60250", "Cambronne-l\u00e8s-Rib\u00e9court": "60170", "Cauffry": "60290", "Chambly": "60230", "Chantilly": "60500", "La Chapelle-en-Serval": "60520", "Chaumont-en-Vexin": "60240", "Choisy-au-Bac": "60750", "Cinqueux": "60940", "Cires-l\u00e8s-Mello": "60660", "Clairoix": "60280", "Clermont": "60600", "Compi\u00e8gne": "60200", "Couloisy": "60350", "Coye-la-For\u00eat": "60580", "Creil": "60100", "Cr\u00e9py-en-Valois": "60800", "Cr\u00e8vec\u0153ur-le-Grand": "60360", "Cuise-la-Motte": "60350", "Estr\u00e9es-Saint-Denis": "60190", "Feuqui\u00e8res": "60960", "Fitz-James": "60600", "Goincourt": "60000", "Gouvieux": "60270", "Grandvilliers": "60210", "Jaux": "60880", "Lachapelle-aux-Pots": "60650", "Lacroix-Saint-Ouen": "60610", "Lagny-le-Sec": "60330", "Laigneville": "60290", "Lamorlaye": "60260", "Liancourt": "60140", "Longueil-Annel": "60150", "Machemont": "60150", "Maignelay-Montigny": "60420", "Margny-l\u00e8s-Compi\u00e8gne": "60280", "M\u00e9licocq": "60150", "Mello": "60660", "M\u00e9ru": "60110", "Le Mesnil-en-Thelle": "60530", "Le Meux": "60880", "Mogneville": "60140", "Moliens": "60220", "Monceaux": "60940", "Monchy-Saint-\u00c9loi": "60290", "Montataire": "60160", "Montmacq": "60150", "Morlincourt": "60400", "Mouy": "60250", "Moyvillers": "60190", "Nanteuil-le-Haudouin": "60440", "Neuilly-en-Thelle": "60530", "La Neuville-sur-Ressons": "60490", "Nogent-sur-Oise": "60180", "Noyon": "60400", "Orry-la-Ville": "60560", "Le Plessier-sur-Saint-Just": "60130", "Pontpoint": "60700", "Pont-Sainte-Maxence": "60700", "Pr\u00e9cy-sur-Oise": "60460", "Rainvillers": "60155", "Rantigny": "60290", "Ressons-sur-Matz": "60490", "Rib\u00e9court-Dreslincourt": "60170", "Ricquebourg": "60490", "Rivecourt": "60126", "Saint-Aubin-en-Bray": "60650", "Sainte-Genevi\u00e8ve": "60730", "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e": "60130", "Saint-L\u00e9ger-en-Bray": "60155", "Saint-Leu-d'Esserent": "60340", "Saint-Vaast-de-Longmont": "60410", "Sempigny": "60400", "Senlis": "60300", "S\u00e9rifontaine": "60590", "Thiverny": "60160", "Thourotte": "60150", "Till\u00e9": "60000", "Tracy-le-Mont": "60170", "Tracy-le-Val": "60170", "Trie-Ch\u00e2teau": "60590", "Trosly-Breuil": "60350", "Venette": "60280", "Verberie": "60410", "Verneuil-en-Halatte": "60550", "Villers-Saint-S\u00e9pulcre": "60134", "Villers-sous-Saint-Leu": "60340", "Vineuil-Saint-Firmin": "60500", "Alen\u00e7on": "61000", "Argentan": "61200", "Bell\u00eame": "61130", "Ceris\u00e9": "61000", "La Chapelle-au-Moine": "61100", "Cond\u00e9-sur-Sarthe": "61250", "Damigny": "61250", "La Fert\u00e9 Mac\u00e9": "61600", "Flers": "61100", "L'Aigle": "61300", "La Lande-Patry": "61100", "Mortagne-au-Perche": "61400", "Rai": "61270", "Saint-Georges-des-Groseillers": "61100", "Saint-Germain-du-Corb\u00e9is": "61000", "Saint-Langis-l\u00e8s-Mortagne": "61400", "Saint-Martin-du-Vieux-Bell\u00eame": "61130", "Saint-Sulpice-sur-Risle": "61300", "Sarceaux": "61200", "S\u00e9es": "61500", "La Selle-la-Forge": "61100", "Valframbert": "61250", "Vimoutiers": "61120", "Ablain-Saint-Nazaire": "62153", "Achicourt": "62217", "Agny": "62217", "Aire-sur-la-Lys": "62120", "Aix-Noulette": "62160", "Allouagne": "62157", "Andres": "62340", "Angres": "62143", "Annay": "62880", "Annezin": "62232", "Anzin-Saint-Aubin": "62223", "Ardres": "62610", "Arques": "62510", "Arras": "62000", "Athies": "62223", "Attin": "62170", "Aubigny-en-Artois": "62690", "Auchel": "62260", "Auchy-l\u00e8s-Hesdin": "62770", "Auchy-les-Mines": "62138", "Auxi-le-Ch\u00e2teau": "62390", "Avion": "62210", "Balinghem": "62610", "Bapaume": "62450", "Barlin": "62620", "Bayenghem-l\u00e8s-\u00c9perlecques": "62910", "Bayenghem-l\u00e8s-Seninghem": "62380", "Beaurains": "62217", "Berck": "62600", "Berles-Monchel": "62690", "B\u00e9thune": "62400", "Beutin": "62170", "Beuvry": "62660", "Biache-Saint-Vaast": "62118", "Billy-Berclau": "62138", "Billy-Montigny": "62420", "Blendecques": "62575", "Boulogne-sur-Mer": "62200", "Bouvigny-Boyeffles": "62172", "Brebi\u00e8res": "62117", "Br\u00eames": "62610", "Br\u00e9xent-\u00c9nocq": "62170", "Bruay-la-Buissi\u00e8re": "62700", "Burbure": "62151", "Busnes": "62350", "Calais": "62100", "Calonne-sur-la-Lys": "62350", "La Calotterie": "62170", "Camiers": "62176", "Campagne-l\u00e8s-Wardrecques": "62120", "Carvin": "62220", "Clairmarais": "62500", "Condette": "62360", "Coquelles": "62231", "Coulogne": "62137", "Courcelles-l\u00e8s-Lens": "62970", "Courri\u00e8res": "62710", "Cucq": "62780", "Dainville": "62000", "Dannes": "62187", "Desvres": "62240", "Divion": "62460", "Duisans": "62161", "Echinghen": "62360", "\u00c9cuires": "62170", "\u00c9leu-dit-Leauwette": "62300", "Elnes": "62380", "\u00c9perlecques": "62910", "\u00c9quihen-Plage": "62224", "Esquerdes": "62380", "Estevelles": "62880", "\u00c9taples": "62630", "\u00c9trun": "62161", "Ferques": "62250", "Feuchy": "62223", "Fleurbaix": "62840", "Fouqui\u00e8res-l\u00e8s-Lens": "62740", "Fr\u00e9thun": "62185", "Fr\u00e9vent": "62270", "Fruges": "62310", "Grenay": "62160", "Grigny": "91350", "Guarbecque": "62330", "Gu\u00eenes": "62340", "Haillicourt": "62940", "Harnes": "62440", "Helfaut": "62570", "H\u00e9nin-Beaumont": "62110", "Hernicourt": "62130", "Hesdin": "62140", "Houlle": "62910", "Huby-Saint-Leu": "62140", "Isbergues": "62330", "Isques": "62360", "Labourse": "62113", "Lambres": "62120", "Landrethun-le-Nord": "62250", "Lapugnoy": "62122", "Laventie": "62840", "Leforest": "62790", "Lens": "62300", "Leulinghen-Bernes": "62250", "Li\u00e9vin": "62800", "Lillers": "62190", "Locon": "62400", "Longfoss\u00e9": "62240", "Loos-en-Gohelle": "62750", "Lumbres": "62380", "La Madelaine-sous-Montreuil": "62170", "Maisnil-l\u00e8s-Ruitz": "62620", "Marck": "62730", "Marconne": "62140", "Marles-les-Mines": "62540", "Marquise": "62250", "M\u00e9ricourt": "78270", "Merlimont": "62155", "Meurchin": "62410", "Mont-Bernanchon": "62350", "Montreuil-sur-Mer": "62170", "Nesles": "62152", "Neufch\u00e2tel-Hardelot": "62152", "Neuve-Chapelle": "62840", "Neuville-sous-Montreuil": "62170", "Nielles-l\u00e8s-Ardres": "62610", "N\u0153ux-les-Mines": "62290", "Norrent-Fontes": "62120", "Noyelles-Godault": "62950", "Noyelles-l\u00e8s-Vermelles": "62980", "Noyelles-sous-Lens": "62221", "Oignies": "62590", "Outreau": "62230", "Ouve-Wirquin": "62380", "Oye-Plage": "62215", "Palluel": "62860", "Le Parcq": "62770", "Pernes": "62550", "Plouvain": "62118", "Bouin-Plumoison": "62140", "Le Portel": "62480", "Racquinghem": "62120", "Ramecourt": "62130", "Rang-du-Fliers": "62180", "Rebreuve-Ranchicourt": "62150", "Remilly-Wirquin": "62380", "Richebourg": "62136", "Rinxent": "62720", "R\u0153ux": "62118", "Roquetoire": "62120", "Rouvroy": "62320", "Sailly-sur-la-Lys": "62840", "Sainte-Austreberthe": "62140", "Sainte-Catherine": "62223", "Saint-\u00c9tienne-au-Mont": "62360", "Saint-Floris": "62350", "Saint-Folquin": "62370", "Saint-Laurent-Blangy": "62223", "Saint-L\u00e9onard": "88650", "Sainte-Marie-Kerque": "62370", "Saint-Martin-Boulogne": "62280", "Saint-Nicolas": "62223", "Saint-Omer": "62500", "Saint-Pol-sur-Ternoise": "62130", "Saint-Venant": "62350", "Sallaumines": "62430", "Salperwick": "62500", "Samer": "62830", "Sangatte": "62231", "Setques": "62380", "Souchez": "62153", "Tilloy-l\u00e8s-Mofflaines": "62217", "Tilques": "62500", "Le Touquet-Paris-Plage": "62520", "Tubersent": "62630", "Vendin-l\u00e8s-B\u00e9thune": "62232", "Vendin-le-Vieil": "62880", "Vermelles": "62980", "Verquigneul": "62113", "Verton": "62180", "Violaines": "62138", "Vitry-en-Artois": "62490", "Wavrans-sur-l'Aa": "62380", "Wierre-au-Bois": "62830", "Wimereux": "62930", "Wimille": "62126", "Wingles": "62410", "Wizernes": "62570", "Zutkerque": "62370", "Libercourt": "62820", "Aigueperse": "63260", "Ambert": "63600", "Les Ancizes-Comps": "63770", "Aubi\u00e8re": "63170", "Aulnat": "63510", "Beaumont": "63110", "Billom": "63160", "Blanzat": "63112", "La Bourboule": "63150", "Brassac-les-Mines": "63570", "C\u00e9bazat": "63118", "Le Cendre": "63670", "Ceyrat": "63122", "Chamali\u00e8res": "63400", "Champeix": "63320", "Ch\u00e2teaugay": "63119", "Ch\u00e2tel-Guyon": "63140", "Clermont-Ferrand": "63100", "Coudes": "63114", "Cournon-d'Auvergne": "63800", "Courpi\u00e8re": "63120", "Le Crest": "63450", "Ennezat": "63720", "Enval": "63530", "Gerzat": "63360", "Issoire": "63500", "Lezoux": "63190", "Les Martres-de-Veyre": "63730", "M\u00e9n\u00e9trol": "63200", "Montaigut-le-Blanc": "63320", "Mozac": "63200", "Orcet": "63670", "P\u00e9rignat-l\u00e8s-Sarli\u00e8ve": "63170", "Pont-du-Ch\u00e2teau": "63430", "Puy-Guillaume": "63290", "Riom": "63200", "La Roche-Blanche": "63670", "Romagnat": "63540", "Royat": "63130", "Saint-\u00c9loy-les-Mines": "63700", "Saint-Georges-de-Mons": "63780", "Saint-R\u00e9my-sur-Durolle": "63550", "Saint-Saturnin": "72650", "Thiers": "63300", "Vertaizon": "63910", "Vic-le-Comte": "63270", "Volvic": "63530", "Agnos": "64400", "Ahetze": "64210", "A\u00efcirits-Camou-Suhast": "64120", "Amendeuix-Oneix": "64120", "Andoins": "64420", "Anga\u00efs": "64510", "Anglet": "64600", "Arbonne": "64210", "Arbus": "64230", "Arcangues": "64200", "Aressy": "64320", "Argagnon": "64300", "Arros-de-Nay": "64800", "Artiguelouve": "64230", "Artix": "64170", "Arudy": "64260", "Ascain": "64310", "Ascarat": "64220", "Assat": "64510", "Aussevielle": "64230", "Baliros": "64510", "Barzun": "64530", "Bassussarry": "64200", "Baudreix": "64800", "Bayonne": "64100", "Bellocq": "64270", "Berrogain-Laruns": "64130", "Biarritz": "64200", "Bidart": "64210", "Bidos": "64400", "Bill\u00e8re": "64140", "Biriatou": "64700", "Biron": "64300", "Bizanos": "64320", "Boeil-Bezing": "64510", "Bordes": "64510", "Bosdarros": "64290", "Boucau": "64340", "Buros": "64160", "Cambo-les-Bains": "64250", "Caro": "64220", "Charritte-de-Bas": "64130", "Ch\u00e9raute": "64130", "Ciboure": "64500", "Coarraze": "64800", "Espelette": "64250", "Esp\u00e8s-Undurein": "64130", "Eysus": "64400", "Gan": "64290", "Garindein": "64130", "Gu\u00e9thary": "64210", "Halsou": "64480", "Hasparren": "64240", "Hendaye": "64700", "Idron": "64320", "Ispoure": "64220", "Jatxou": "64480", "Juran\u00e7on": "64110", "Lagos": "64800", "Lahonce": "64990", "Larressore": "64480", "Lasse": "64220", "L\u00e9e": "64320", "Lescar": "64230", "Lichos": "64130", "Lons": "64140", "Maul\u00e9on-Licharre": "64130", "Maz\u00e8res-Lezons": "64110", "M\u00e9ritein": "64190", "Mirepeix": "64800", "Monein": "64360", "Mouguerre": "64990", "Mourenx": "64150", "Navarrenx": "64190", "Nay": "64800", "Oloron-Sainte-Marie": "64400", "Orthez": "64300", "Ousse": "64320", "Pardies": "64150", "Pau": "64000", "Pontacq": "64530", "Saint-Jean-de-Luz": "64500", "Saint-Jean-le-Vieux": "64220", "Saint-Jean-Pied-de-Port": "64220", "Saint-Palais": "64120", "Saint-P\u00e9e-sur-Nivelle": "64310", "Saint-Pierre-d'Irube": "64990", "Salies-de-B\u00e9arn": "64270", "Sendets": "64320", "Susmiou": "64190", "Uhart-Cize": "64220", "Urcuit": "64990", "Urrugne": "64700", "Ustaritz": "64480", "Uzos": "64110", "Villefranque": "64990", "Viodos-Abense-de-Bas": "64130", "Ad\u00e9": "65100", "Arcizac-ez-Angles": "65100", "Arcizans-Avant": "65400", "Arcizans-Dessus": "65400", "Argel\u00e8s-Gazost": "65400", "Arras-en-Lavedan": "65400", "Arrens-Marsous": "65400", "Aspin-en-Lavedan": "65100", "Ast\u00e9": "65200", "Aucun": "65400", "Aureilhan": "65800", "Ayzac-Ost": "65400", "Bagn\u00e8res-de-Bigorre": "65200", "Barbazan-Debat": "65690", "Barry": "65380", "La Barthe-de-Neste": "65250", "Bartr\u00e8s": "65100", "Beaud\u00e9an": "65710", "B\u00e9nac": "65380", "Betpouey": "65120", "Bord\u00e8res-sur-l'\u00c9chez": "65320", "Bourr\u00e9ac": "65100", "Bours": "65460", "Bun": "65400", "Camal\u00e8s": "65500", "Campan": "65710", "Ch\u00e8ze": "65120", "Chis": "65800", "Esqui\u00e8ze-S\u00e8re": "65120", "Esterre": "65120", "Gaillagos": "65400", "Ger": "65100", "Gerde": "65200", "Gez": "65400", "Grust": "65120", "Horgues": "65310", "Izaux": "65250", "Jarret": "65100", "Juillan": "65290", "Julos": "65100", "Labass\u00e8re": "65200", "Laloub\u00e8re": "65310", "Lamarque-Pontacq": "65380", "Lanne": "65380", "Lannemezan": "65300", "Lau-Balagnas": "65400", "Lortet": "65250", "Louey": "65290", "Lourdes": "65100", "Lugagnan": "65100", "Luz-Saint-Sauveur": "65120", "Maubourguet": "65700", "Maz\u00e8res-de-Neste": "65150", "Mom\u00e8res": "65360", "Neuilh": "65200", "Odos": "65310", "Ordizan": "65200", "Orleix": "65800", "Ossun": "65380", "Pouzac": "65200", "Saint-Cr\u00e9ac": "65100", "Saligos": "65120", "Salles-Adour": "65360", "Sarrouilles": "65600", "Sassis": "65120", "Sazos": "65120", "S\u00e9m\u00e9ac": "65600", "Sers": "65120", "Sireix": "65400", "Soues": "65430", "Tarbes": "65000", "Tr\u00e9bons": "65200", "Vic-en-Bigorre": "65500", "Viella": "65120", "Viey": "65120", "Viger": "65100", "Al\u00e9nya": "66200", "Am\u00e9lie-les-Bains-Palalda": "66110", "Argel\u00e8s-sur-Mer": "66700", "Arles-sur-Tech": "66150", "Bages": "66670", "Baho": "66540", "Baixas": "66390", "Banyuls-sur-Mer": "66650", "Le Barcar\u00e8s": "66420", "Bompas": "66430", "Le Boulou": "66160", "Cabestany": "66330", "Canet-en-Roussillon": "66140", "Canoh\u00e8s": "66680", "Catllar": "66500", "C\u00e9ret": "66400", "Claira": "66530", "Codalet": "66500", "Collioure": "66190", "Corb\u00e8re": "66130", "Corb\u00e8re-les-Cabanes": "66130", "Corneilla-del-Vercol": "66200", "Elne": "66200", "Espira-de-l'Agly": "66600", "Estagel": "66310", "Finestret": "66320", "Ille-sur-T\u00eat": "66130", "Joch": "66320", "Laroque-des-Alb\u00e8res": "66740", "Maureillas-las-Illas": "66480", "Millas": "66170", "Palau-del-Vidre": "66690", "Perpignan": "66000", "Peyrestortes": "66600", "P\u00e9zilla-la-Rivi\u00e8re": "66370", "Pia": "66380", "Port-Vendres": "66660", "Reyn\u00e8s": "66400", "Ria-Sirach": "66500", "Rigarda": "66320", "Rivesaltes": "66600", "Saint-Andr\u00e9": "66690", "Saint-Est\u00e8ve": "66240", "Saint-F\u00e9liu-d'Amont": "66170", "Saint-G\u00e9nis-des-Fontaines": "66740", "Saint-Jean-Pla-de-Corts": "66490", "Saint-Laurent-de-la-Salanque": "66250", "Sainte-Marie-la-Mer": "66470", "Le Soler": "66270", "Sor\u00e8de": "66690", "Th\u00e9za": "66200", "Thuir": "66300", "Toulouges": "66350", "Trouillas": "66300", "Villelongue-de-la-Salanque": "66410", "Villelongue-dels-Monts": "66740", "Villeneuve-de-la-Raho": "66180", "Villeneuve-la-Rivi\u00e8re": "66610", "Vin\u00e7a": "66320", "Achenheim": "67204", "Andlau": "67140", "Avolsheim": "67120", "Barembach": "67130", "Barr": "67140", "Bassemberg": "67220", "Benfeld": "67230", "Bernardswiller": "67210", "Bernolsheim": "67170", "Bilwisheim": "67170", "Bischheim": "67800", "Bischoffsheim": "67870", "Bischwiller": "67240", "Bitschhoffen": "67350", "B\u0153rsch": "67530", "Boofzheim": "67860", "Bouxwiller": "67330", "La Broque": "67130", "Brumath": "67170", "Ch\u00e2tenois": "67730", "Dachstein": "67120", "Dambach-la-Ville": "67650", "Dettwiller": "67490", "Dingsheim": "67370", "Dinsheim-sur-Bruche": "67190", "Donnenheim": "67170", "Dorlisheim": "67120", "Drusenheim": "67410", "Duppigheim": "67120", "Duttlenheim": "67120", "Ebersheim": "67600", "Eckartswiller": "67700", "Eckbolsheim": "67201", "Eichhoffen": "67140", "Entzheim": "67960", "Epfig": "67680", "Ergersheim": "67120", "Ernolsheim-Bruche": "67120", "Erstein": "67150", "Eschau": "67114", "Fegersheim": "67640", "Furdenheim": "67117", "Gambsheim": "67760", "Geispolsheim": "67118", "Gerstheim": "67150", "Gertwiller": "67140", "Geudertheim": "67170", "Gottenhouse": "67700", "Gresswiller": "67190", "Gries": "67240", "Griesheim-pr\u00e8s-Molsheim": "67870", "Griesheim-sur-Souffel": "67370", "Gumbrechtshoffen": "67110", "Gundershoffen": "67110", "Haguenau": "67500", "Handschuheim": "67117", "Hangenbieten": "67980", "Heiligenstein": "67140", "Herrlisheim": "67850", "Hilsenheim": "67600", "Hochfelden": "67270", "H\u0153nheim": "67800", "H\u0153rdt": "67720", "Holtzheim": "67810", "Hurtigheim": "67117", "Huttenheim": "67230", "Illkirch-Graffenstaden": "67400", "Ingwiller": "67340", "Ittenheim": "67117", "Kaltenhouse": "67240", "Kirchheim": "67520", "Kogenheim": "67230", "Krautwiller": "67170", "Lampertheim": "67450", "Lauterbourg": "67630", "Lingolsheim": "67380", "Lipsheim": "67640", "Lutzelhouse": "67130", "Marckolsheim": "67390", "Marlenheim": "67520", "Marmoutier": "67440", "Matzenheim": "67150", "Menchhoffen": "67340", "Mertzwiller": "67580", "Mittelbergheim": "67140", "Mittelhausbergen": "67206", "Molsheim": "67120", "Monswiller": "67700", "Mothern": "67470", "Mutzig": "67190", "Niederbronn-les-Bains": "67110", "Niederhaslach": "67280", "Niederhausbergen": "67207", "Betschdorf": "67660", "Oberhausbergen": "67205", "Oberhoffen-sur-Moder": "67240", "Obernai": "67210", "Oberschaeffolsheim": "67203", "Odratzheim": "67520", "Offendorf": "67850", "Ohlungen": "67590", "Ostwald": "67540", "Ottersthal": "67700", "Otterswiller": "67700", "Ottrott": "67530", "Pfulgriesheim": "67370", "Plobsheim": "67115", "Quatzenheim": "67117", "Reichshoffen": "67110", "Reichstett": "67116", "R\u0153schwoog": "67480", "Rosheim": "67560", "Rothau": "67570", "Russ": "67130", "Saint-Nabor": "67530", "Sand": "67230", "Saverne": "67700", "Scharrachbergheim-Irmstett": "67310", "Schiltigheim": "67300", "Schirmeck": "67130", "Schweighouse-sur-Moder": "67590", "Schwindratzheim": "67270", "S\u00e9lestat": "67600", "Souffelweyersheim": "67460", "Soufflenheim": "67620", "Soultz-les-Bains": "67120", "Stattmatten": "67770", "Steinbourg": "67790", "Strasbourg": "67000", "Sundhouse": "67920", "Triembach-au-Val": "67220", "Vendenheim": "67550", "Wahlenheim": "67170", "La Wantzenau": "67610", "Wasselonne": "67310", "Weinbourg": "67340", "Weitbruch": "67500", "Wisches": "67130", "Wissembourg": "67160", "Wittisheim": "67820", "Algolsheim": "68600", "Altkirch": "68130", "Ammerschwihr": "68410", "Andolsheim": "68280", "Aspach": "68130", "Baldersheim": "68390", "Balgau": "68740", "Bartenheim": "68870", "Beblenheim": "68980", "Bennwihr": "68630", "Bitschwiller-l\u00e8s-Thann": "68620", "Blotzheim": "68730", "Buhl": "68530", "Burnhaupt-le-Bas": "68520", "Burnhaupt-le-Haut": "68520", "Cernay": "68700", "Colmar": "68000", "Dannemarie": "68210", "Dietwiller": "68440", "Ensisheim": "68190", "Eschentzwiller": "68440", "Feldkirch": "68540", "Fr\u0153ningen": "68720", "Guebwiller": "68500", "H\u00e9genheim": "68220", "H\u00e9singue": "68220", "Hirsingue": "68560", "Hochstatt": "68720", "Huningue": "68330", "Illzach": "68110", "Ingersheim": "68040", "Issenheim": "68500", "Kaysersberg Vignoble": "68240", "Kembs": "68680", "Kingersheim": "68260", "Li\u00e8pvre": "68660", "Luttenbach-pr\u00e8s-Munster": "68140", "Lutterbach": "68460", "Mertzen": "68210", "Mittelwihr": "68630", "Moosch": "68690", "Mulhouse": "68200", "Munster": "68140", "Neuf-Brisach": "68600", "Orbey": "68370", "Reiningue": "68950", "Retzwiller": "68210", "Ribeauvill\u00e9": "68150", "Richwiller": "68120", "Riquewihr": "68340", "Rombach-le-Franc": "68660", "Rosenau": "68128", "Rouffach": "68250", "Sainte-Croix-aux-Mines": "68160", "Saint-Louis": "68300", "Sainte-Marie-aux-Mines": "68160", "Sausheim": "68390", "Sierentz": "68510", "Soultzmatt": "68570", "Steinbach": "68700", "Thann": "68800", "Turckheim": "68230", "Ungersheim": "68190", "Vieux-Thann": "68800", "Village-Neuf": "68128", "Volgelsheim": "68600", "Waldighofen": "68640", "Wattwiller": "68700", "Wettolsheim": "68920", "Willer-sur-Thur": "68760", "Wintzenheim": "68920", "Wittenheim": "68270", "Zillisheim": "68720", "Zimmersheim": "68440", "Albigny-sur-Sa\u00f4ne": "69250", "Alix": "69380", "Amb\u00e9rieux": "69480", "Amplepuis": "69550", "Ampuis": "69420", "Anse": "69480", "L'Arbresle": "69210", "Arnas": "69400", "Bagnols": "69620", "Beaujeu": "69430", "Belleville-en-Beaujolais": "69220", "Belmont-d'Azergues": "69380", "Le Breuil": "71670", "Brignais": "69530", "Brindas": "69126", "Bron": "69500", "Bully": "69210", "Cailloux-sur-Fontaines": "69270", "Caluire-et-Cuire": "69300", "Cerci\u00e9": "69220", "Champagne-au-Mont-d'Or": "69410", "Chaponost": "69630", "Charbonni\u00e8res-les-Bains": "69260", "Charly": "69390", "Charnay": "69380", "Chasselay": "69380", "Chazay-d'Azergues": "69380", "Ch\u00e9nas": "69840", "Les Ch\u00e8res": "69380", "Chessy": "77700", "Civrieux-d'Azergues": "69380", "Cogny": "69640", "Collonges-au-Mont-d'Or": "69660", "Condrieu": "69420", "Couzon-au-Mont-d'Or": "69270", "Craponne": "69290", "Curis-au-Mont-d'Or": "69250", "Dardilly": "69570", "Dommartin": "69380", "\u00c9cully": "69130", "\u00c9veux": "69210", "Fleurieu-sur-Sa\u00f4ne": "69250", "Fontaines-Saint-Martin": "69270", "Fontaines-sur-Sa\u00f4ne": "69270", "Francheville": "69340", "Frontenas": "69620", "Givors": "69700", "Gr\u00e9zieu-la-Varenne": "69290", "Irigny": "69540", "Juli\u00e9nas": "69840", "Lachassagne": "69480", "Lentilly": "69210", "Limas": "69400", "Limonest": "69760", "Lissieu": "69380", "Lozanne": "69380", "Lucenay": "69480", "Marcilly-d'Azergues": "69380", "Marcy": "69480", "Marcy-l'\u00c9toile": "69280", "Messimy": "69510", "Millery": "69390", "Moir\u00e9": "69620", "Montagny": "69700", "Moranc\u00e9": "69480", "Mornant": "69440", "La Mulati\u00e8re": "69350", "Neuville-sur-Sa\u00f4ne": "69250", "Oullins-Pierre-B\u00e9nite": "69600", "Le Perr\u00e9on": "69460", "Quincieux": "69650", "Rochetaill\u00e9e-sur-Sa\u00f4ne": "69270", "Savigny": "69210", "Soucieu-en-Jarrest": "69510", "Sainte-Colombe": "77650", "Saint-Cyr-au-Mont-d'Or": "69450", "Saint-Cyr-sur-le-Rh\u00f4ne": "69560", "Saint-Didier-au-Mont-d'Or": "69370", "Saint-Didier-sur-Beaujeu": "69430", "Saint-\u00c9tienne-des-Oulli\u00e8res": "69460", "Saint-\u00c9tienne-la-Varenne": "69460", "Saint-Fons": "69190", "Sainte-Foy-l'Argenti\u00e8re": "69610", "Sainte-Foy-l\u00e8s-Lyon": "69110", "Saint-Genis-Laval": "69230", "Saint-Genis-les-Olli\u00e8res": "69290", "Saint-Georges-de-Reneins": "69830", "Saint-Germain-au-Mont-d'Or": "69650", "Saint-Germain-Nuelles": "69210", "Saint-Martin-en-Haut": "69850", "Saint-Romain-au-Mont-d'Or": "69270", "Saint-Romain-en-Gal": "69560", "Saint-Symphorien-sur-Coise": "69590", "Tarare": "69170", "Tassin-la-Demi-Lune": "69160", "Thizy-les-Bourgs": "69240", "Thurins": "69510", "La Tour-de-Salvagny": "69890", "Tupin-et-Semons": "69420", "Vaugneray": "69670", "Vaulx-en-Velin": "69120", "V\u00e9nissieux": "69200", "Vernaison": "69390", "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne": "69400", "Villeurbanne": "69100", "Vourles": "69390", "Chaponnay": "69970", "Chassieu": "69680", "Communay": "69360", "Corbas": "69960", "D\u00e9cines-Charpieu": "69150", "Feyzin": "69320", "Genas": "69740", "Genay": "69730", "Jonage": "69330", "Marennes": "69970", "Meyzieu": "69330", "Mions": "69780", "Montanay": "69250", "Pusignan": "69330", "Rillieux-la-Pape": "69140", "Saint-Bonnet-de-Mure": "69720", "Saint-Pierre-de-Chandieu": "69780", "Saint-Symphorien-d'Ozon": "69360", "Sathonay-Camp": "69580", "Sathonay-Village": "69580", "S\u00e9r\u00e9zin-du-Rh\u00f4ne": "69360", "Solaize": "69360", "Ternay": "69360", "Arc-l\u00e8s-Gray": "70100", "Baudoncourt": "70300", "\u00c9chenoz-la-M\u00e9line": "70000", "\u00c9tuz": "70150", "Frotey-l\u00e8s-Vesoul": "70000", "Gray": "70100", "Gray-la-Ville": "70100", "Lure": "70200", "Luxeuil-les-Bains": "70300", "Malbouhans": "70200", "M\u00e9lisey": "70270", "Navenne": "70000", "Port-sur-Sa\u00f4ne": "70170", "Quincey": "70000", "Rioz": "70190", "Ronchamp": "70250", "Saint-Loup-sur-Semouse": "70800", "Vesoul": "70000", "Autun": "71400", "Bantanges": "71500", "Baudemont": "71800", "Baugy": "71110", "Blanzy": "71450", "Bourbon-Lancy": "71140", "Branges": "71500", "Bussi\u00e8res": "71960", "Buxy": "71390", "Chagny": "71150", "Chaintr\u00e9": "71570", "Chalon-sur-Sa\u00f4ne": "71100", "La Chapelle-de-Guinchay": "71570", "La Chapelle-Naude": "71500", "Charnay-l\u00e8s-M\u00e2con": "71850", "Charolles": "71120", "Ch\u00e2tenoy-le-Royal": "71880", "Chauffailles": "71170", "Chevagny-les-Chevri\u00e8res": "71960", "Ciel": "71350", "La Clayette": "71800", "Cluny": "71250", "Coublanc": "71170", "Cr\u00eaches-sur-Sa\u00f4ne": "71680", "Le Creusot": "71200", "Digoin": "71160", "Dracy-le-Fort": "71640", "\u00c9pinac": "71360", "Gergy": "71590", "Givry": "71640", "Gueugnon": "71130", "Hurigny": "71870", "Louhans": "71500", "Lux": "71100", "M\u00e2con": "71000", "Marcigny": "71110", "Montceau-les-Mines": "71300", "Montcenis": "71710", "Oslon": "71380", "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne": "71370", "Paray-le-Monial": "71600", "Saint-Amour-Bellevue": "71570", "Saint-Eus\u00e8be": "71210", "Saint-Igny-de-Roche": "71170", "Saint-Loup-de-Varennes": "71240", "Saint-Sernin-du-Bois": "71200", "Sanvignes-les-Mines": "71410", "Semur-en-Brionnais": "71110", "Sennecey-le-Grand": "71240", "Sornay": "71500", "Torcy": "77200", "Tournus": "71700", "Aign\u00e9": "72650", "Ar\u00e7onnay": "72610", "Arnage": "72230", "La Bazoge": "72650", "Bess\u00e9-sur-Braye": "72310", "Bonn\u00e9table": "72110", "Brette-les-Pins": "72250", "Briosne-l\u00e8s-Sables": "72110", "C\u00e9rans-Foulletourte": "72330", "Champagn\u00e9": "72470", "La Chapelle-Saint-Aubin": "72650", "La Chartre-sur-le-Loir": "72340", "Chaufour-Notre-Dame": "72550", "Conflans-sur-Anille": "72120", "Connerr\u00e9": "72160", "Coulaines": "72190", "Duneau": "72160", "\u00c9commoy": "72220", "La Fert\u00e9-Bernard": "72400", "Fresnay-sur-Sarthe": "72130", "Gu\u00e9c\u00e9lard": "72230", "La Guierche": "72380", "Jou\u00e9-l'Abb\u00e9": "72380", "La Fl\u00e8che": "72200", "Laign\u00e9-en-Belin": "72220", "Lhomme": "72340", "Lou\u00e9": "72540", "Luceau": "72500", "Le Lude": "72800", "Mamers": "72600", "Le Mans": "72100", "Mareil-en-Champagne": "72540", "Mayet": "72360", "La Milesse": "72650", "Monc\u00e9-en-Belin": "72230", "Montbizot": "72380", "Mulsanne": "72230", "Noyen-sur-Sarthe": "72430", "Parign\u00e9-l'\u00c9v\u00eaque": "72250", "Montfort-le-Gesnois": "72450", "Pr\u00e9cign\u00e9": "72300", "Ro\u00ebz\u00e9-sur-Sarthe": "72210", "Ruaudin": "72230", "Sabl\u00e9-sur-Sarthe": "72300", "Saint-Aubin-de-Locquenay": "72130", "Saint-Biez-en-Belin": "72220", "Saint-Calais": "72120", "Saint-Georges-du-Bois": "72700", "Saint-Gervais-en-Belin": "72220", "Sainte-Jamme-sur-Sarthe": "72380", "Saint-Longis": "72600", "Saint-Mars-la-Bri\u00e8re": "72470", "Saint-Pavace": "72190", "Sarg\u00e9-l\u00e8s-le-Mans": "72190", "Savign\u00e9-l'\u00c9v\u00eaque": "72460", "Sill\u00e9-le-Guillaume": "72140", "Spay": "72700", "La Suze-sur-Sarthe": "72210", "Teloch\u00e9": "72220", "Trang\u00e9": "72650", "Vibraye": "72320", "Yvr\u00e9-l'\u00c9v\u00eaque": "72530", "Aix-les-Bains": "73100", "Albertville": "73200", "Apremont": "73190", "Barberaz": "73000", "Barby": "73230", "La B\u00e2thie": "73540", "Beaufort": "73270", "La Biolle": "73410", "Bourdeau": "73370", "Le Bourget-du-Lac": "73370", "Bourg-Saint-Maurice": "73700", "La Bridoire": "73520", "Brison-Saint-Innocent": "73100", "C\u00e9sarches": "73200", "Challes-les-Eaux": "73190", "Chamb\u00e9ry": "73000", "La Chambre": "73130", "La Chapelle-Blanche": "73110", "Chignin": "73800", "Cognin": "73160", "D\u00e9trier": "73110", "Drumettaz-Clarafond": "73420", "Dullin": "73610", "Les \u00c9chelles": "73360", "Flumet": "73590", "Fourneaux": "73500", "Gilly-sur-Is\u00e8re": "73200", "Gr\u00e9sy-sur-Aix": "73100", "Jacob-Bellecombette": "73000", "L\u00e9pin-le-Lac": "73610", "Marthod": "73400", "Mercury": "73200", "M\u00e9ry": "73420", "Modane": "73500", "Montagnole": "73000", "Monthion": "73200", "Montm\u00e9lian": "73800", "La Motte-Servolex": "73290", "Mo\u00fbtiers": "73600", "Mouxy": "73100", "Myans": "73800", "Notre-Dame-des-Milli\u00e8res": "73460", "Notre-Dame-du-Cruet": "73130", "Pallud": "73200", "La Ravoire": "73490", "Saint-Alban-de-Montbel": "73610", "Saint-Alban-Leysse": "73230", "Saint-Avre": "73130", "Saint-Baldoph": "73190", "Saint-B\u00e9ron": "73520", "Saint-Cassin": "73160", "Saint-\u00c9tienne-de-Cuines": "73130", "Saint-Genix-les-Villages": "73240", "Saint-Jean-d'Arvey": "73230", "Saint-Jean-de-la-Porte": "73250", "Saint-Jean-de-Maurienne": "73300", "Saint-Jeoire-Prieur\u00e9": "73190", "Saint-Julien-Mont-Denis": "73870", "Saint-Martin-d'Arc": "73140", "Saint-Martin-de-la-Porte": "73140", "Saint-Michel-de-Maurienne": "73140", "Saint-Nicolas-la-Chapelle": "73590", "Saint-Pancrace": "73300", "Saint-Pierre-d'Albigny": "73250", "Saint-Vital": "73460", "S\u00e9ez": "73700", "Sonnaz": "73000", "Th\u00e9n\u00e9sol": "73200", "Tournon": "73460", "Tours-en-Savoie": "73790", "Tresserve": "73100", "Ugine": "73400", "Venthon": "73200", "Verel-Pragondran": "73230", "Villargondran": "73300", "Villaroux": "73110", "Vimines": "73160", "Viviers-du-Lac": "73420", "Yenne": "73170", "Abondance": "74360", "Alby-sur-Ch\u00e9ran": "74540", "Allinges": "74200", "Allonzier-la-Caille": "74350", "Amancy": "74800", "Ambilly": "74100", "Annecy": "74000", "Annemasse": "74100", "Anthy-sur-L\u00e9man": "74200", "Archamps": "74160", "Argonay": "74370", "Armoy": "74200", "Arthaz-Pont-Notre-Dame": "74380", "La Balme-de-Sillingy": "74330", "Bernex": "74500", "Bo\u00ebge": "74420", "Bonne": "74380", "Bonneville": "74130", "Bons-en-Chablais": "74890", "Brenthonne": "74890", "Cervens": "74550", "Chamonix-Mont-Blanc": "74400", "Ch\u00e2tel": "74390", "Ch\u00e2tillon-sur-Cluses": "74300", "Chavanod": "74650", "Chens-sur-L\u00e9man": "74140", "Les Clefs": "74230", "Cluses": "74300", "Combloux": "74920", "Les Contamines-Montjoie": "74170", "Cornier": "74800", "Cruseilles": "74350", "Cuvat": "74350", "Demi-Quartier": "74120", "Domancy": "74700", "Doussard": "74210", "Douvaine": "74140", "Duingt": "74410", "\u00c9loise": "01200", "Epagny Metz-Tessy": "74370", "Essert-Romand": "74110", "Etaux": "74800", "\u00c9trembi\u00e8res": "74100", "\u00c9vian-les-Bains": "74500", "Excenevex": "74140", "Fessy": "74890", "Fillinges": "74250", "Gaillard": "74240", "Le Grand-Bornand": "74450", "Groisy": "74570", "Les Houches": "74310", "Lathuile": "74210", "Lovagny": "74330", "Lucinges": "74380", "Lugrin": "74500", "Lully": "74890", "Machilly": "74140", "Magland": "74300", "Marcellaz": "74250", "Marignier": "74970", "Marin": "74200", "Marnaz": "74460", "Maxilly-sur-L\u00e9man": "74500", "Meg\u00e8ve": "74120", "Menthon-Saint-Bernard": "74290", "Messery": "74140", "Monnetier-Mornex": "74560", "Montriond": "74110", "Morillon": "74440", "Morzine": "74110", "Musi\u00e8ges": "74270", "N\u00e2ves-Parmelan": "74370", "Nernier": "74140", "Neuvecelle": "74500", "Passy": "74190", "Peillonnex": "74250", "Perrignier": "74550", "Poisy": "74330", "Praz-sur-Arly": "74120", "Publier": "74500", "Reignier-\u00c9sery": "74930", "La Roche-sur-Foron": "74800", "Rumilly": "74150", "Saint-Andr\u00e9-de-Bo\u00ebge": "74420", "Saint-Cergues": "74140", "Saint-Ferr\u00e9ol": "74210", "Saint-Gervais-les-Bains": "74170", "Saint-Jeoire": "74490", "Saint-Jorioz": "74410", "Saint-Julien-en-Genevois": "74160", "Saint-Paul-en-Chablais": "74500", "Saint-Pierre-en-Faucigny": "74800", "Sales": "74150", "Sallanches": "74700", "Samo\u00ebns": "74340", "Sciez": "74140", "Scionzier": "74950", "Sevrier": "74320", "Sillingy": "74330", "Talloires-Montmin": "74210", "Taninges": "74440", "Thyez": "74300", "Thonon-les-Bains": "74200", "Valleiry": "74520", "Veigy-Foncenex": "74140", "Verchaix": "74440", "Veyrier-du-Lac": "74290", "Villaz": "74370", "Ville-la-Grand": "74100", "Villy-le-Pelloux": "74350", "Viuz-en-Sallaz": "74250", "Vulbens": "74520", "Yvoire": "74140", "Amfreville-la-Mi-Voie": "76920", "Anneville-sur-Scie": "76590", "Arques-la-Bataille": "76880", "Aumale": "76390", "Barentin": "76360", "Belbeuf": "76240", "Blangy-sur-Bresle": "76340", "Bonsecours": "76240", "Bolbec": "76210", "Boos": "76520", "La Bouille": "76530", "Canteleu": "76380", "Cany-Barville": "76450", "Rives-en-Seine": "76490", "Caudebec-l\u00e8s-Elbeuf": "76320", "Cauville-sur-Mer": "76930", "Cl\u00e9on": "76410", "Criel-sur-Mer": "76910", "Criquetot-l'Esneval": "76280", "Croixdalle": "76660", "Crosville-sur-Scie": "76590", "Darn\u00e9tal": "76160", "D\u00e9nestanville": "76590", "D\u00e9ville-l\u00e8s-Rouen": "76250", "Dieppe": "76370", "Doudeville": "76560", "Duclair": "76480", "Elbeuf": "76500", "\u00c9pouville": "76133", "Eu": "76260", "F\u00e9camp": "76400", "Ferri\u00e8res-en-Bray": "76220", "Fontaine-la-Mallet": "76290", "Fontaine-le-Bourg": "76690", "Fontenay": "76290", "Forges-les-Eaux": "76440", "La Fr\u00e9naye": "76170", "Freneuse": "78840", "La Gaillarde": "76740", "Gainneville": "76700", "Goderville": "76110", "Gommerville": "76430", "Gonfreville-l'Orcher": "76700", "Gournay-en-Bray": "76220", "Grand-Couronne": "76530", "Le Grand-Quevilly": "76120", "Gruchet-le-Valasse": "76210", "Gruchet-Saint-Sim\u00e9on": "76810", "Harcanville": "76560", "Harfleur": "76700", "Hautot-sur-Mer": "76550", "Le Havre": "76620", "Le Houlme": "76770", "Houppeville": "76770", "Incheville": "76117", "Isneauville": "76230", "Jumi\u00e8ges": "76480", "Lillebonne": "76170", "La Londe": "76500", "Longroy": "76260", "Longueville-sur-Scie": "76590", "Luneray": "76810", "Arelaune-en-Seine": "76940", "Malaunay": "76770", "Man\u00e9glise": "76133", "Man\u00e9houville": "76590", "Maromme": "76150", "M\u00e9lamare": "76170", "Le Mesnil-Esnard": "76240", "Le Mesnil-sous-Jumi\u00e8ges": "76480", "Montivilliers": "76290", "Mont-Saint-Aignan": "76130", "Montville": "76710", "Neufch\u00e2tel-en-Bray": "76270", "La Neuville-Chant-d'Oisel": "76520", "Nointot": "76210", "Notre-Dame-d'Aliermont": "76510", "Notre-Dame-de-Bondeville": "76960", "Franqueville-Saint-Pierre": "76520", "Port-J\u00e9r\u00f4me-sur-Seine": "76170", "Notre-Dame-du-Bec": "76133", "Octeville-sur-Mer": "76930", "Offranville": "76550", "Oissel": "76350", "Orival": "76500", "Pavilly": "76570", "Petit-Couronne": "76650", "Le Petit-Quevilly": "76140", "Ponts-et-Marais": "76260", "Pr\u00e9aux": "76160", "Qui\u00e8vrecourt": "76270", "Quincampoix": "76230", "Rolleville": "76133", "Rosay": "76680", "Rouen": "76100", "Sainte-Adresse": "76310", "Sainte-Agathe-d'Aliermont": "76660", "Saint-Antoine-la-For\u00eat": "76170", "Saint-Aubin-\u00c9pinay": "76160", "Saint-Aubin-l\u00e8s-Elbeuf": "76410", "Saint-Aubin-sur-Scie": "76550", "Saint-Clair-sur-les-Monts": "76190", "Saint-Crespin": "76590", "Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray": "76800", "Saint-Eustache-la-For\u00eat": "76210", "Sainte-Foy": "76590", "Saint-Georges-sur-Fontaine": "76690", "Saint-Jacques-sur-Darn\u00e9tal": "76160", "Saint-Laurent-de-Br\u00e8vedent": "76700", "Saint-L\u00e9ger-du-Bourg-Denis": "76160", "Sainte-Marguerite-sur-Mer": "76119", "Sainte-Marie-des-Champs": "76190", "Saint-Martin-du-Bec": "76133", "Saint-Martin-du-Manoir": "76290", "Petit-Caux": "76370", "Saint-Martin-Osmonville": "76680", "Saint-Nicolas-d'Aliermont": "76510", "Saint-Nicolas-de-la-Taille": "76170", "Saint-Pierre-de-Manneville": "76113", "Saint-Pierre-l\u00e8s-Elbeuf": "76320", "Saint-Pierre-le-Vieux": "76740", "Saint-Romain-de-Colbosc": "76430", "Saint-Sa\u00ebns": "76680", "Saint-Valery-en-Caux": "76460", "Serqueux": "76440", "Sotteville-l\u00e8s-Rouen": "76300", "Sotteville-sous-le-Val": "76410", "Tourville-la-Rivi\u00e8re": "76410", "Le Trait": "76580", "Le Tr\u00e9port": "76470", "La Trinit\u00e9-du-Mont": "76170", "Les Trois-Pierres": "76430", "Turretot": "76280", "Valliquerville": "76190", "Varengeville-sur-Mer": "76119", "La Vaupali\u00e8re": "76150", "La Vieux-Rue": "76160", "Yerville": "76760", "Ymare": "76520", "Yvetot": "76190", "Annet-sur-Marne": "77410", "Avon": "77210", "Bagneaux-sur-Loing": "77167", "Bailly-Romainvilliers": "77700", "Barbizon": "77630", "Bernay-Vilbert": "77540", "Bois-le-Roi": "77590", "Boissise-la-Bertrand": "77350", "Boissise-le-Roi": "77310", "Boissy-le-Ch\u00e2tel": "77169", "Bourron-Marlotte": "77780", "Bray-sur-Seine": "77480", "Brie-Comte-Robert": "77170", "Brou-sur-Chantereine": "77177", "Bussy-Saint-Georges": "77600", "Bussy-Saint-Martin": "77600", "Cannes-\u00c9cluse": "77130", "Carnetin": "77400", "La Celle-sur-Morin": "77515", "Cesson": "77240", "Chailly-en-Bi\u00e8re": "77930", "Chalifert": "77144", "Chamigny": "77260", "Champagne-sur-Seine": "77430", "Champs-sur-Marne": "77420", "Changis-sur-Marne": "77660", "Chanteloup-en-Brie": "77600", "La Chapelle-la-Reine": "77760", "Chartrettes": "77590", "Ch\u00e2teau-Landon": "77570", "Le Ch\u00e2telet-en-Brie": "77820", "Chaumes-en-Brie": "77390", "Chelles": "77500", "Chevry-Cossigny": "77173", "Claye-Souilly": "77410", "Coll\u00e9gien": "77090", "Combs-la-Ville": "77380", "Conches-sur-Gondoire": "77600", "Cond\u00e9-Sainte-Libiaire": "77450", "Coubert": "77170", "Couilly-Pont-aux-Dames": "77860", "Coulommiers": "77120", "Coupvray": "77700", "Courtry": "77181", "Coutevroult": "77580", "Cr\u00e9cy-la-Chapelle": "77580", "Cr\u00e9gy-l\u00e8s-Meaux": "77124", "Croissy-Beaubourg": "77183", "Dammarie-les-Lys": "77190", "Dammartin-en-Go\u00eble": "77230", "Dampmart": "77400", "Darvault": "77140", "Donnemarie-Dontilly": "77520", "\u00c9merainville": "77184", "Esbly": "77450", "\u00c9vry-Gr\u00e9gy-sur-Yerre": "77166", "Faremoutiers": "77515", "Ferri\u00e8res-en-Brie": "77164", "La Fert\u00e9-Gaucher": "77320", "La Fert\u00e9-sous-Jouarre": "77260", "Fontainebleau": "77300", "Fontaine-le-Port": "77590", "Fontenay-Tr\u00e9signy": "77610", "Giremoutiers": "77120", "Gouvernes": "77400", "La Grande-Paroisse": "77130", "Gretz-Armainvilliers": "77220", "Grisy-Suisnes": "77166", "Guermantes": "77600", "Guignes": "77390", "H\u00e9ricy": "77850", "Isles-l\u00e8s-Villenoy": "77450", "Jouarre": "77640", "Jouy-sur-Morin": "77320", "Lagny-sur-Marne": "77400", "L\u00e9signy": "77150", "Lieusaint": "77127", "Livry-sur-Seine": "77000", "Lizy-sur-Ourcq": "77440", "Lognes": "77185", "Longperrier": "77230", "Luzancy": "77138", "Magny-le-Hongre": "77700", "Mareuil-l\u00e8s-Meaux": "77100", "Mary-sur-Marne": "77440", "Mauperthuis": "77120", "Meaux": "77100", "Le M\u00e9e-sur-Seine": "77350", "Melun": "77000", "M\u00e9ry-sur-Marne": "77730", "Le Mesnil-Amelot": "77990", "Mitry-Mory": "77290", "Moissy-Cramayel": "77550", "Mons-en-Montois": "77520", "Montereau-Fault-Yonne": "77130", "Mont\u00e9vrain": "77144", "Montigny-sur-Loing": "77690", "Montry": "77450", "Mormant": "77720", "Mouroux": "77120", "Mousseaux-l\u00e8s-Bray": "77480", "Moussy-le-Neuf": "77230", "Mouy-sur-Seine": "77480", "Nandy": "77176", "Nangis": "77370", "Nanteau-sur-Essonne": "77760", "Nanteuil-l\u00e8s-Meaux": "77100", "Nanteuil-sur-Marne": "77730", "Nemours": "77140", "Chauconin-Neufmontiers": "77124", "Noisiel": "77186", "Oissery": "77178", "Othis": "77280", "Ozoir-la-Ferri\u00e8re": "77330", "Le Pin": "77181", "Poincy": "77470", "Pommeuse": "77515", "Pomponne": "77400", "Pontault-Combault": "77340", "Pontcarr\u00e9": "77135", "Pringy": "77310", "Provins": "77160", "Quincy-Voisins": "77860", "Rebais": "77510", "Reuil-en-Brie": "77260", "Roissy-en-Brie": "77680", "Rozay-en-Brie": "77540", "Rubelles": "77950", "Sa\u00e2cy-sur-Marne": "77730", "Sainte-Aulde": "77260", "Saint-Fargeau-Ponthierry": "77310", "Saint-Germain-Laval": "77130", "Saint-Germain-sur-Morin": "77860", "Saint-Jean-les-Deux-Jumeaux": "77660", "Saint-Mamm\u00e8s": "77670", "Saint-Mard": "77230", "Saint-Martin-en-Bi\u00e8re": "77630", "Saint-Pathus": "77178", "Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours": "77140", "Saint-Soupplets": "77165", "Saint-Thibault-des-Vignes": "77400", "Samois-sur-Seine": "77920", "Samoreau": "77210", "Savigny-le-Temple": "77176", "Serris": "77700", "Servon": "77170", "Soignolles-en-Brie": "77111", "Solers": "77111", "Souppes-sur-Loing": "77460", "Thomery": "77810", "Thorigny-sur-Marne": "77400", "Tournan-en-Brie": "77220", "Trilport": "77470", "Vaires-sur-Marne": "77360", "Varennes-sur-Seine": "77130", "Vaux-le-P\u00e9nil": "77000", "Verneuil-l'\u00c9tang": "77390", "Vernou-la-Celle-sur-Seine": "77670", "Vert-Saint-Denis": "77240", "Villenoy": "77124", "Villeparisis": "77270", "Villevaud\u00e9": "77410", "Villiers-sur-Morin": "77580", "Voulangis": "77580", "Vulaines-sur-Seine": "77870", "Ablis": "78660", "Ach\u00e8res": "78260", "Andr\u00e9sy": "78570", "Aubergenville": "78410", "Auffreville-Brasseuil": "78930", "Aulnay-sur-Mauldre": "78126", "Bailly": "78870", "Bazoches-sur-Guyonne": "78490", "B\u00e9houst": "78910", "Beynes": "78650", "Bois-d'Arcy": "78390", "Bougival": "78380", "Buc": "78530", "Buchelay": "78200", "Carri\u00e8res-sous-Poissy": "78955", "Carri\u00e8res-sur-Seine": "78420", "La Celle-Saint-Cloud": "78170", "Chanteloup-les-Vignes": "78570", "Chatou": "78400", "Le Chesnay-Rocquencourt": "78150", "Chevreuse": "78460", "Les Clayes-sous-Bois": "78340", "Coigni\u00e8res": "78310", "Conflans-Sainte-Honorine": "78700", "Courgent": "78790", "Croissy-sur-Seine": "78290", "Ecquevilly": "78920", "\u00c9lancourt": "78990", "\u00c9manc\u00e9": "78125", "Les Essarts-le-Roi": "78690", "L'\u00c9tang-la-Ville": "78620", "\u00c9vecquemont": "78740", "La Falaise": "78410", "Feucherolles": "78810", "Flins-sur-Seine": "78410", "Follainville-Dennemont": "78520", "Fontenay-le-Fleury": "78330", "Gaillon-sur-Montcient": "78250", "Garanci\u00e8res": "78890", "Gargenville": "78440", "Guyancourt": "78280", "Hardricourt": "78250", "Houdan": "78550", "Houilles": "78800", "Issou": "78440", "Jouars-Pontchartrain": "78760", "Jouy-en-Josas": "78350", "Juziers": "78820", "L\u00e9vis-Saint-Nom": "78320", "Limay": "78520", "Limetz-Villez": "78270", "Les Loges-en-Josas": "78350", "Louveciennes": "78430", "Magnanville": "78200", "Magny-les-Hameaux": "78114", "Maisons-Laffitte": "78600", "Mantes-la-Jolie": "78200", "Mantes-la-Ville": "78711", "Mareil-Marly": "78750", "Marly-le-Roi": "78160", "Maule": "78580", "Maulette": "78550", "Maurecourt": "78780", "Maurepas": "78310", "M\u00e9r\u00e9": "78490", "Le Mesnil-le-Roi": "78600", "Le Mesnil-Saint-Denis": "78320", "Les Mesnuls": "78490", "Meulan-en-Yvelines": "78250", "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Seine": "78970", "Millemont": "78940", "Montesson": "78360", "Montfort-l'Amaury": "78490", "Montigny-le-Bretonneux": "78180", "Mousseaux-sur-Seine": "78270", "Les Mureaux": "78130", "Neauphle-le-Ch\u00e2teau": "78640", "Neauphle-le-Vieux": "78640", "Noisy-le-Roi": "78590", "Orgerus": "78910", "Le Pecq": "78230", "Le Perray-en-Yvelines": "78610", "Plaisir": "78370", "Poissy": "78300", "Porcheville": "78440", "Le Port-Marly": "78560", "La Queue-les-Yvelines": "78940", "Raizeux": "78125", "Rambouillet": "78120", "Rolleboise": "78270", "Rosny-sur-Seine": "78710", "Saint-Arnoult-en-Yvelines": "78730", "Saint-Cyr-l'\u00c9cole": "78210", "Saint-Germain-de-la-Grange": "78640", "Saint-Hilarion": "78125", "Saint-Nom-la-Bret\u00e8che": "78860", "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse": "78470", "Saint-R\u00e9my-l'Honor\u00e9": "78690", "Sartrouville": "78500", "Septeuil": "78790", "Tessancourt-sur-Aubette": "78250", "Trappes": "78190", "Le Tremblay-sur-Mauldre": "78490", "Triel-sur-Seine": "78510", "Vaux-sur-Seine": "78740", "V\u00e9lizy-Villacoublay": "78140", "Verneuil-sur-Seine": "78480", "La Verri\u00e8re": "78320", "Versailles": "78000", "Vert": "78930", "Le V\u00e9sinet": "78110", "Villepreux": "78450", "Villiers-Saint-Fr\u00e9d\u00e9ric": "78640", "Viroflay": "78220", "Voisins-le-Bretonneux": "78960", "Aiffres": "79230", "La Cr\u00e8che": "79260", "Bressuire": "79300", "Celles-sur-Belle": "79370", "Cerizay": "79140", "Chauray": "79180", "Coulonges-sur-l'Autize": "79160", "\u00c9chir\u00e9": "79410", "Exireuil": "79400", "Mauz\u00e9-sur-le-Mignon": "79210", "Nanteuil": "79400", "Niort": "79000", "Nueil-les-Aubiers": "79250", "Parthenay": "79200", "Saint-Jean-de-Thouars": "79100", "Saint-Maixent-l'\u00c9cole": "79400", "Saint-Martin-de-Saint-Maixent": "79400", "Le Tallud": "79200", "Abbeville": "80100", "Ailly-sur-Noye": "80250", "Ailly-sur-Somme": "80470", "Airaines": "80270", "Albert": "80300", "Allenay": "80130", "Amiens": "80090", "Authieule": "80600", "Beauval": "80630", "Berteaucourt-les-Dames": "80850", "B\u00e9thencourt-sur-Mer": "80130", "Bettencourt-Saint-Ouen": "80610", "Biaches": "80200", "Bouttencourt": "80220", "Bouvaincourt-sur-Bresle": "80220", "Boves": "80440", "Breilly": "80470", "Camon": "80450", "Canaples": "80670", "Caours": "80132", "Cayeux-sur-Mer": "80410", "Chaulnes": "80320", "Cond\u00e9-Folie": "80890", "Corbie": "80800", "Doullens": "80600", "Dreuil-l\u00e8s-Amiens": "80470", "Dury": "80480", "Eppeville": "80400", "Feuqui\u00e8res-en-Vimeu": "80210", "Flesselles": "80260", "Flixecourt": "80420", "Fouilloy": "80800", "Fressenneville": "80390", "Friaucourt": "80460", "Friville-Escarbotin": "80130", "Gamaches": "80220", "Ham": "80400", "Jumel": "80250", "Longpr\u00e9-les-Corps-Saints": "80510", "Longueau": "80330", "M\u00e9neslies": "80520", "Mers-les-Bains": "80350", "Mesnil-Saint-Nicaise": "80190", "Montdidier": "80500", "Moreuil": "80110", "Nesle": "80190", "Pernois": "80670", "P\u00e9ronne": "80200", "Poix-de-Picardie": "80290", "Pont-de-Metz": "80480", "Rivery": "80136", "Rosi\u00e8res-en-Santerre": "80170", "Roye": "80700", "Rue": "80120", "Saint-L\u00e9ger-l\u00e8s-Domart": "80780", "Saint-Valery-sur-Somme": "80230", "Saleux": "80480", "Salou\u00ebl": "80480", "Tully": "80130", "Vignacourt": "80650", "Villers-Bretonneux": "80800", "Vr\u00e9ly": "80170", "Woincourt": "80520", "Aiguefonde": "81200", "Albi": "81000", "Arth\u00e8s": "81160", "Aussillon": "81200", "Bout-du-Pont-de-Larn": "81660", "Burlats": "81100", "Busque": "81300", "Cambounet-sur-le-Sor": "81580", "Carmaux": "81400", "Castres": "81100", "Combefa": "81640", "Coufouleux": "81800", "Cunac": "81990", "Florentin": "81150", "Gaillac": "81600", "Graulhet": "81300", "Labastide-de-L\u00e9vis": "81150", "Labastide-Saint-Georges": "81500", "Labrugui\u00e8re": "81290", "Lacaune": "81230", "Lagrave": "81150", "Lavaur": "81500", "Lescure-d'Albigeois": "81380", "Lisle-sur-Tarn": "81310", "Marssac-sur-Tarn": "81150", "Mazamet": "81200", "Puygouzon": "81990", "Rabastens": "81800", "Roquecourbe": "81210", "Rosi\u00e8res": "81400", "Saint-Amans-Soult": "81240", "Saint-Amans-Valtoret": "81240", "Saint-Ju\u00e9ry": "81160", "Saint-Sulpice-la-Pointe": "81370", "Sa\u00efx": "81710", "Senouillac": "81600", "Le Sequestre": "81990", "Soual": "81580", "Viviers-l\u00e8s-Montagnes": "81290", "Albias": "82350", "Barry-d'Islemade": "82290", "Beaumont-de-Lomagne": "82500", "Bessens": "82170", "Bressols": "82710", "Campsas": "82370", "Castelsarrasin": "82100", "Caussade": "82300", "Corbarieu": "82370", "Dieupentale": "82170", "Golfech": "82400", "Goudourville": "82400", "Grisolles": "82170", "Labastide-Saint-Pierre": "82370", "Labastide-du-Temple": "82100", "Lacourt-Saint-Pierre": "82290", "Lafran\u00e7aise": "82130", "La Ville-Dieu-du-Temple": "82290", "L\u00e9ojac": "82230", "Meauzac": "82290", "Moissac": "82200", "Montastruc": "82130", "Montauban": "82000", "Montbeton": "82290", "Montech": "82700", "Monteils": "82300", "N\u00e8grepelisse": "82800", "Nohic": "82370", "Orgueil": "82370", "Pommevic": "82400", "Pompignan": "82170", "Reyni\u00e8s": "82370", "Saint-\u00c9tienne-de-Tulmont": "82410", "Saint-Nauphary": "82370", "Saint-Nicolas-de-la-Grave": "82210", "Septfonds": "82240", "Verdun-sur-Garonne": "82600", "Villebrumier": "82370", "Villemade": "82130", "Les Arcs": "83460", "Aups": "83630", "Bagnols-en-For\u00eat": "83600", "Bandol": "83150", "Bargemon": "83830", "Barjols": "83670", "Le Beausset": "83330", "Belgentier": "83210", "Bormes-les-Mimosas": "83230", "Bras": "83149", "Brignoles": "83170", "La Cadi\u00e8re-d'Azur": "83740", "Callian": "83440", "Carc\u00e8s": "83570", "Carnoules": "83660", "Cavalaire-sur-Mer": "83240", "La Celle": "83170", "Cogolin": "83310", "Cotignac": "83570", "La Crau": "83260", "Draguignan": "83300", "\u00c9venos": "83330", "La Farl\u00e8de": "83210", "Fayence": "83440", "Figani\u00e8res": "83830", "Flassans-sur-Issole": "83340", "Flayosc": "83780", "Fr\u00e9jus": "83600", "La Garde": "83130", "Gar\u00e9oult": "83136", "Gassin": "83580", "Gonfaron": "83590", "Hy\u00e8res": "83400", "Le Lavandou": "83980", "La Londe-les-Maures": "83250", "Lorgues": "83510", "Le Luc": "83340", "Montfort-sur-Argens": "83570", "La Motte": "83920", "Le Muy": "83490", "Nans-les-Pins": "83860", "N\u00e9oules": "83136", "Ollioules": "83190", "Pignans": "83790", "Plan-d'Aups-Sainte-Baume": "83640", "Le Plan-de-la-Tour": "83120", "Pourri\u00e8res": "83910", "Le Pradet": "83220", "Puget-sur-Argens": "83480", "Puget-Ville": "83390", "Ramatuelle": "83350", "Rians": "83560", "Roquebrune-sur-Argens": "83520", "Sainte-Anastasie-sur-Issole": "83136", "Saint-Cyr-sur-Mer": "83270", "Sainte-Maxime": "83120", "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume": "83470", "Saint-Rapha\u00ebl": "83530", "Saint-Tropez": "83990", "Saint-Zacharie": "83640", "Salernes": "83690", "Sanary-sur-Mer": "83110", "Seillans": "83440", "Seillons-Source-d'Argens": "83470", "La Seyne-sur-Mer": "83500", "Signes": "83870", "Sillans-la-Cascade": "83690", "Six-Fours-les-Plages": "83140", "Solli\u00e8s-Pont": "83210", "Solli\u00e8s-Toucas": "83210", "Solli\u00e8s-Ville": "83210", "Toulon": "83000", "Tourrettes": "83440", "Le Val": "83143", "Vidauban": "83550", "Villecroze": "83690", "Vinon-sur-Verdon": "83560", "Rayol-Canadel-sur-Mer": "83820", "Saint-Mandrier-sur-Mer": "83430", "Althen-des-Paluds": "84210", "Apt": "84400", "Aubignan": "84810", "La Bastidonne": "84120", "Beaumes-de-Venise": "84190", "Beaumettes": "84220", "Beaumont-du-Ventoux": "84340", "B\u00e9darrides": "84370", "B\u00e9doin": "84410", "Boll\u00e8ne": "84500", "Cabri\u00e8res-d'Avignon": "84220", "Cadenet": "84160", "Caderousse": "84860", "Camaret-sur-Aigues": "84850", "Caromb": "84330", "Carpentras": "84200", "Caumont-sur-Durance": "84510", "Cavaillon": "84300", "Ch\u00e2teauneuf-de-Gadagne": "84470", "Cheval-Blanc": "84460", "Courth\u00e9zon": "84350", "Entraigues-sur-la-Sorgue": "84320", "Entrechaux": "84340", "Gargas": "84400", "Gordes": "84220", "Goult": "84220", "L'Isle-sur-la-Sorgue": "84800", "Jonquerettes": "84450", "Jonqui\u00e8res": "84150", "Lagnes": "84800", "Lapalud": "84840", "Lauris": "84360", "Loriol-du-Comtat": "84870", "Lourmarin": "84160", "Malauc\u00e8ne": "84340", "Maubec": "84660", "Mazan": "84380", "M\u00e9nerbes": "84560", "M\u00e9rindol": "84360", "Mod\u00e8ne": "84330", "Mondragon": "84430", "Monteux": "84170", "Mori\u00e8res-l\u00e8s-Avignon": "84310", "Mornas": "84550", "La Motte-d'Aigues": "84240", "Opp\u00e8de": "84580", "Orange": "84100", "Pernes-les-Fontaines": "84210", "Pertuis": "84120", "Piolenc": "84420", "Le Pontet": "84130", "Puget": "84360", "Puyvert": "84160", "Roaix": "84110", "Robion": "84440", "Saignon": "84400", "Sainte-C\u00e9cile-les-Vignes": "84290", "Saint-Marcellin-l\u00e8s-Vaison": "84110", "Saint-Martin-de-la-Brasque": "84760", "Saint-Pantal\u00e9on": "84220", "Saint-Romain-en-Viennois": "84110", "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Apt": "84490", "Saint-Saturnin-l\u00e8s-Avignon": "84450", "Sarrians": "84260", "Saumane-de-Vaucluse": "84800", "S\u00e9rignan-du-Comtat": "84830", "Sorgues": "84700", "Taillades": "84300", "Le Thor": "84250", "La Tour-d'Aigues": "84240", "Travaillan": "84850", "Vaison-la-Romaine": "84110", "Valr\u00e9as": "84600", "Fontaine-de-Vaucluse": "84800", "Ved\u00e8ne": "84270", "Velleron": "84740", "Villars": "84400", "Villelaure": "84530", "L'Aiguillon-la-Presqu'\u00eele": "85460", "Aizenay": "85190", "Angles": "85750", "Aubigny-Les Clouzeaux": "85430", "La Barre-de-Monts": "85550", "Beauvoir-sur-Mer": "85230", "Bellevigny": "85170", "Benet": "85490", "Bournezeau": "85480", "Bretignolles-sur-Mer": "85470", "La Bruffi\u00e8re": "85530", "La Chaize-Giraud": "85220", "La Chaize-le-Vicomte": "85310", "Challans": "85300", "Chantonnay": "85110", "La Ch\u00e2taigneraie": "85120", "Chavagnes-en-Paillers": "85250", "Co\u00ebx": "85220", "Commequiers": "85220", "Cugand": "85610", "Dompierre-sur-Yon": "85170", "Les Epesses": "85590", "Essarts-en-Bocage": "85140", "Le Fenouiller": "85800", "La Ferri\u00e8re": "85280", "S\u00e8vremont": "85700", "Fontenay-le-Comte": "85200", "La Garnache": "85710", "La Gaubreti\u00e8re": "85130", "La Gu\u00e9rini\u00e8re": "85680", "L'Herbergement": "85260", "Les Herbiers": "85500", "L'\u00cele-d'Olonne": "85340", "L'\u00cele-d'Yeu": "85350", "Jard-sur-Mer": "85520", "Long\u00e8ves": "85200", "Lu\u00e7on": "85400", "Les Lucs-sur-Boulogne": "85170", "Mareuil-sur-Lay-Dissais": "85320", "Mortagne-sur-S\u00e8vre": "85290", "Les Achards": "85150", "Mouilleron-le-Captif": "85000", "Moutiers-les-Mauxfaits": "85540", "Nesmy": "85310", "Noirmoutier-en-l'\u00cele": "85330", "Notre-Dame-de-Monts": "85690", "L'Orbrie": "85200", "Pissotte": "85200", "Le Poir\u00e9-sur-Vie": "85170", "Pouzauges": "85700", "Rocheservi\u00e8re": "85620", "La Roche-sur-Yon": "85000", "Les Sables-d'Olonne": "85180", "Saint-Fulgent": "85250", "Saint-Gilles-Croix-de-Vie": "85800", "Sainte-Hermine": "85210", "Saint-Hilaire-de-Riez": "85270", "Saint-Jean-de-Monts": "85160", "Saint-Laurent-sur-S\u00e8vre": "85290", "Brem-sur-Mer": "85470", "Saint-Mathurin": "85150", "Saint-Michel-en-l'Herm": "85580", "Saint-Philbert-de-Bouaine": "85660", "Sallertaine": "85300", "Soullans": "85300", "Talmont-Saint-Hilaire": "85440", "Terval": "85120", "La Tranche-sur-Mer": "85360", "Treize-Septiers": "85600", "Venansault": "85190", "Antran": "86100", "Biard": "86580", "Buxerolles": "86180", "Buxeuil": "37160", "Cenon-sur-Vienne": "86530", "Chasseneuil-du-Poitou": "86360", "Ch\u00e2tellerault": "86100", "Chauvigny": "86300", "Civray": "86400", "Croutelle": "86240", "Dang\u00e9-Saint-Romain": "86220", "Fontaine-le-Comte": "86240", "Gen\u00e7ay": "86160", "Lenclo\u00eetre": "86140", "Ligug\u00e9": "86240", "Loudun": "86200", "Lusignan": "86600", "Lussac-les-Ch\u00e2teaux": "86320", "Mazerolles": "86320", "Mignaloux-Beauvoir": "86550", "Mirebeau": "86110", "Montamis\u00e9": "86360", "Montmorillon": "86500", "Naintr\u00e9": "86530", "Neuville-de-Poitou": "86170", "Nouaill\u00e9-Maupertuis": "86340", "Poitiers": "86000", "Saint-Beno\u00eet": "86280", "Saint-Julien-l'Ars": "86800", "Saint-Maurice-la-Clou\u00e8re": "86160", "Savign\u00e9": "86400", "Vivonne": "86370", "Vouill\u00e9": "86190", "Vouneuil-sous-Biard": "86580", "Aixe-sur-Vienne": "87700", "Ambazac": "87240", "Bellac": "87300", "Boisseuil": "87220", "Bosmie-l'Aiguille": "87110", "Chaptelat": "87270", "Condat-sur-Vienne": "87920", "Couzeix": "87270", "Feytiat": "87220", "Isle": "87170", "Limoges": "87100", "Panazol": "87350", "Peyrat-de-Bellac": "87300", "Rilhac-Rancon": "87570", "Rochechouart": "87600", "Saint-Junien": "87200", "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat": "87400", "Saint-Yrieix-la-Perche": "87500", "Verneuil-sur-Vienne": "87430", "Anould": "88650", "Arches": "88380", "Archettes": "88380", "Ban-de-Laveline": "88520", "Basse-sur-le-Rupt": "88120", "Bertrimoutier": "88520", "La Bresse": "88250", "Bruy\u00e8res": "88600", "Bussang": "88540", "Champ-le-Duc": "88600", "Chantraine": "88000", "Ch\u00e2tel-sur-Moselle": "88330", "Chaumousey": "88390", "Chavelot": "88150", "Ban-sur-Meurthe-Clefcy": "88230", "Cleurie": "88120", "Coinches": "88100", "Contrex\u00e9ville": "88140", "Cornimont": "88310", "La Croix-aux-Mines": "88520", "Darnieulles": "88390", "Dinoz\u00e9": "88000", "Dogneville": "88000", "Dommartin-l\u00e8s-Remiremont": "88200", "\u00c9loyes": "88510", "\u00c9pinal": "88000", "Essegney": "88130", "\u00c9tival-Clairefontaine": "88480", "Ferdrupt": "88360", "La Forge": "88530", "Les Forges": "88390", "Fraize": "88230", "Fresse-sur-Moselle": "88160", "G\u00e9rardmer": "88400", "Gerbamont": "88120", "Golbey": "88190", "Hymont": "88500", "Igney": "88150", "Jarm\u00e9nil": "88550", "Jeuxey": "88000", "Langley": "88130", "Laval-sur-Vologne": "88600", "Liffol-le-Grand": "88350", "Mandray": "88650", "Mattaincourt": "88500", "Le M\u00e9nil": "88160", "Mirecourt": "88500", "Moyenmoutier": "88420", "Nayemont-les-Fosses": "88100", "Neufch\u00e2teau": "88300", "Neuvillers-sur-Fave": "88100", "Nomexy": "88440", "Nompatelize": "88470", "La Petite-Raon": "88210", "Plainfaing": "88230", "Poussay": "88500", "Pouxeux": "88550", "Rambervillers": "88700", "Ramonchamp": "88160", "Raon-l'\u00c9tape": "88110", "Raves": "88520", "Remiremont": "88200", "Rupt-sur-Moselle": "88360", "Saint-Am\u00e9": "88120", "Saint-Di\u00e9-des-Vosges": "88100", "Saint-\u00c9tienne-l\u00e8s-Remiremont": "88200", "Saint-Gorgon": "88700", "Sainte-Marguerite": "88100", "Saint-Maurice-sur-Moselle": "88560", "Saint-Michel-sur-Meurthe": "88470", "Saint-Nabord": "88200", "Sanchey": "88390", "Sapois": "88120", "Saulcy-sur-Meurthe": "88580", "Saulxures-sur-Moselotte": "88290", "Senones": "88210", "Le Syndicat": "88120", "Taintrux": "88100", "Thi\u00e9fosse": "88290", "Le Thillot": "88160", "Le Tholy": "88530", "Uxegney": "88390", "Vagney": "88120", "Le Val-d'Ajol": "88340", "Vecoux": "88200", "Ventron": "88310", "Vincey": "88450", "Vittel": "88800", "La Voivre": "88470", "Xonrupt-Longemer": "88400", "Appoigny": "89380", "Auxerre": "89000", "Avallon": "89200", "Chablis": "89800", "Charmoy": "89400", "Cheny": "89400", "\u00c9pineuil": "89700", "Joigny": "89300", "Laroche-Saint-Cydroine": "89400", "Malay-le-Grand": "89100", "Migennes": "89400", "Mon\u00e9teau": "89470", "Saint-Cl\u00e9ment": "89100", "Saint-Julien-du-Sault": "89330", "Saint-Martin-du-Tertre": "95270", "Sens": "89100", "Tonnerre": "89700", "Toucy": "89130", "Villeneuve-la-Guyard": "89340", "Anjoutey": "90170", "Argi\u00e9sans": "90800", "Bavilliers": "90800", "Beaucourt": "90500", "Belfort": "90000", "Bourogne": "90140", "Ch\u00e2tenois-les-Forges": "90700", "Chaux": "90330", "Cravanche": "90300", "Danjoutin": "90400", "Delle": "90100", "Denney": "90160", "Eguenigue": "90150", "\u00c9loie": "90300", "Essert": "90850", "\u00c9tueffont": "90170", "\u00c9vette-Salbert": "90350", "Felon": "90110", "Giromagny": "90200", "Grandvillars": "90600", "Grosmagny": "90200", "Joncherey": "90100", "Lachapelle-sous-Chaux": "90300", "Lepuix": "90200", "Menoncourt": "90150", "M\u00e9zir\u00e9": "90120", "Montbouton": "90500", "Morvillars": "90120", "Offemont": "90300", "P\u00e9rouse": "90160", "Petitmagny": "90170", "Roppe": "90380", "Rougegoutte": "90200", "Rougemont-le-Ch\u00e2teau": "90110", "Sermamagny": "90300", "Tr\u00e9venans": "90400", "Valdoie": "90300", "Vescemont": "90200", "V\u00e9trigne": "90300", "Arpajon": "91290", "Athis-Mons": "91200", "Auvers-Saint-Georges": "91580", "Ballainvilliers": "91160", "Ballancourt-sur-Essonne": "91610", "Baulne": "91590", "Bi\u00e8vres": "91570", "Boissy-sous-Saint-Yon": "91790", "Bondoufle": "91070", "Bouray-sur-Juine": "91850", "Boussy-Saint-Antoine": "91800", "Boutigny-sur-Essonne": "91820", "Br\u00e9tigny-sur-Orge": "91220", "Breux-Jouy": "91650", "Bri\u00e8res-les-Scell\u00e9s": "91150", "Briis-sous-Forges": "91640", "Brunoy": "91800", "Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel": "91680", "Bures-sur-Yvette": "91440", "Cerny": "91590", "Chamarande": "91730", "Champlan": "91160", "Chilly-Mazarin": "91380", "Corbeil-Essonnes": "91100", "Le Coudray-Montceaux": "91830", "Courdimanche-sur-Essonne": "91720", "Crosne": "91560", "D'Huison-Longueville": "91590", "Dourdan": "91410", "Draveil": "91210", "\u00c9charcon": "91540", "\u00c9gly": "91520", "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart": "91860", "\u00c9pinay-sur-Orge": "91360", "\u00c9tampes": "91150", "\u00c9tiolles": "91450", "\u00c9tr\u00e9chy": "91580", "\u00c9vry-Courcouronnes": "91080", "La Fert\u00e9-Alais": "91590", "Fleury-M\u00e9rogis": "91700", "Fontenay-le-Vicomte": "91540", "Forges-les-Bains": "91470", "Gif-sur-Yvette": "91190", "Gometz-le-Ch\u00e2tel": "91940", "Guigneville-sur-Essonne": "91590", "Guillerval": "91690", "Igny": "91430", "Itteville": "91760", "Janville-sur-Juine": "91510", "Juvisy-sur-Orge": "91260", "Lardy": "91510", "Leudeville": "91630", "Leuville-sur-Orge": "91310", "Limours": "91470", "Linas": "91310", "Lisses": "91090", "Longjumeau": "91160", "Longpont-sur-Orge": "91310", "Maisse": "91720", "Marcoussis": "91460", "Marolles-en-Hurepoix": "91630", "Massy": "91300", "Mennecy": "91540", "Milly-la-For\u00eat": "91490", "Montgeron": "91230", "Montlh\u00e9ry": "91310", "Morangis": "91420", "Morigny-Champigny": "91150", "Morsang-sur-Orge": "91390", "Morsang-sur-Seine": "91250", "La Norville": "91290", "Ollainville": "91340", "Oncy-sur-\u00c9cole": "91490", "Ormoy": "91540", "Orsay": "91400", "Palaiseau": "91120", "Paray-Vieille-Poste": "91550", "Le Plessis-P\u00e2t\u00e9": "91220", "Pussay": "91740", "Quincy-sous-S\u00e9nart": "91480", "Ris-Orangis": "91130", "Roinville": "91410", "Saclas": "91690", "Saclay": "91400", "Saint-Aubin": "91190", "Saint-Ch\u00e9ron": "91530", "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois": "91700", "Saint-Germain-l\u00e8s-Arpajon": "91180", "Saint-Germain-l\u00e8s-Corbeil": "91250", "Saint-Michel-sur-Orge": "91240", "Saint-Pierre-du-Perray": "91280", "Saintry-sur-Seine": "91250", "Saint-Vrain": "91770", "Saint-Yon": "91650", "Saulx-les-Chartreux": "91160", "Savigny-sur-Orge": "91600", "Sermaise": "91530", "Soisy-sur-Seine": "91450", "Tigery": "91250", "Varennes-Jarcy": "91480", "Vauhallan": "91430", "Vayres-sur-Essonne": "91820", "Verri\u00e8res-le-Buisson": "91370", "Vert-le-Grand": "91810", "Vert-le-Petit": "91710", "Vigneux-sur-Seine": "91270", "Villab\u00e9": "91100", "Villebon-sur-Yvette": "91140", "La Ville-du-Bois": "91620", "Villejust": "91140", "Villemoisson-sur-Orge": "91360", "Villiers-le-B\u00e2cle": "91190", "Villiers-sur-Orge": "91700", "Viry-Ch\u00e2tillon": "91170", "Wissous": "91320", "Yerres": "91330", "Les Ulis": "91940", "Antony": "92160", "Asni\u00e8res-sur-Seine": "92600", "Bagneux": "92220", "Bois-Colombes": "92270", "Boulogne-Billancourt": "92100", "Bourg-la-Reine": "92340", "Ch\u00e2tenay-Malabry": "92290", "Ch\u00e2tillon": "92320", "Chaville": "92370", "Clamart": "92140", "Clichy": "92110", "Colombes": "92700", "Courbevoie": "92400", "Fontenay-aux-Roses": "92260", "Garches": "92380", "La Garenne-Colombes": "92250", "Gennevilliers": "92230", "Issy-les-Moulineaux": "92130", "Levallois-Perret": "92300", "Malakoff": "92240", "Marnes-la-Coquette": "92430", "Meudon": "92190", "Montrouge": "92120", "Nanterre": "92000", "Neuilly-sur-Seine": "92200", "Le Plessis-Robinson": "92350", "Puteaux": "92800", "Rueil-Malmaison": "92500", "Saint-Cloud": "92210", "Sceaux": "92330", "S\u00e8vres": "92310", "Suresnes": "92150", "Vanves": "92170", "Vaucresson": "92420", "Ville-d'Avray": "92410", "Villeneuve-la-Garenne": "92390", "Aubervilliers": "93300", "Aulnay-sous-Bois": "93600", "Bagnolet": "93170", "Le Blanc-Mesnil": "93150", "Bobigny": "93000", "Bondy": "93140", "Le Bourget": "93350", "Clichy-sous-Bois": "93390", "Coubron": "93470", "La Courneuve": "93120", "Drancy": "93700", "Dugny": "93440", "\u00c9pinay-sur-Seine": "93800", "Gagny": "93220", "Gournay-sur-Marne": "93460", "L'\u00cele-Saint-Denis": "93450", "Les Lilas": "93260", "Livry-Gargan": "93190", "Montfermeil": "93370", "Montreuil": "93100", "Neuilly-Plaisance": "93360", "Neuilly-sur-Marne": "93330", "Noisy-le-Grand": "93160", "Noisy-le-Sec": "93130", "Pantin": "93500", "Les Pavillons-sous-Bois": "93320", "Pierrefitte-sur-Seine": "93380", "Le Pr\u00e9-Saint-Gervais": "93310", "Le Raincy": "93340", "Romainville": "93230", "Rosny-sous-Bois": "93110", "Saint-Denis": "93210", "Saint-Ouen-sur-Seine": "93400", "Sevran": "93270", "Stains": "93240", "Tremblay-en-France": "93290", "Vaujours": "93410", "Villemomble": "93250", "Villepinte": "93420", "Villetaneuse": "93430", "Ablon-sur-Seine": "94480", "Alfortville": "94140", "Arcueil": "94110", "Boissy-Saint-L\u00e9ger": "94470", "Bonneuil-sur-Marne": "94380", "Bry-sur-Marne": "94360", "Cachan": "94230", "Champigny-sur-Marne": "94500", "Charenton-le-Pont": "94220", "Chennevi\u00e8res-sur-Marne": "94430", "Chevilly-Larue": "94550", "Choisy-le-Roi": "94600", "Cr\u00e9teil": "94000", "Fontenay-sous-Bois": "94120", "Gentilly": "94250", "L'Ha\u00ff-les-Roses": "94240", "Ivry-sur-Seine": "94200", "Joinville-le-Pont": "94340", "Le Kremlin-Bic\u00eatre": "94270", "Limeil-Br\u00e9vannes": "94450", "Maisons-Alfort": "94700", "Mandres-les-Roses": "94520", "Marolles-en-Brie": "94440", "Nogent-sur-Marne": "94130", "Noiseau": "94880", "Orly": "94310", "Ormesson-sur-Marne": "94490", "Le Perreux-sur-Marne": "94170", "Le Plessis-Tr\u00e9vise": "94420", "La Queue-en-Brie": "94510", "Rungis": "94150", "Saint-Mand\u00e9": "94160", "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s": "94210", "Saint-Maurice": "94410", "Santeny": "94440", "Sucy-en-Brie": "94370", "Thiais": "94320", "Valenton": "94460", "Villecresnes": "94440", "Villejuif": "94800", "Villeneuve-le-Roi": "94290", "Villeneuve-Saint-Georges": "94190", "Villiers-sur-Marne": "94350", "Vincennes": "94300", "Vitry-sur-Seine": "94400", "Andilly": "95580", "Argenteuil": "95100", "Arnouville": "95400", "Asni\u00e8res-sur-Oise": "95270", "Auvers-sur-Oise": "95430", "Baillet-en-France": "95560", "Beauchamp": "95250", "Beaumont-sur-Oise": "95260", "Belloy-en-France": "95270", "Bernes-sur-Oise": "95340", "Bessancourt": "95550", "Bezons": "95870", "Bonneuil-en-France": "95500", "Bouff\u00e9mont": "95570", "Bruy\u00e8res-sur-Oise": "95820", "Butry-sur-Oise": "95430", "Cergy": "95000", "Champagne-sur-Oise": "95660", "Chaumontel": "95270", "Cormeilles-en-Parisis": "95240", "Courdimanche": "95800", "Deuil-la-Barre": "95170", "Domont": "95330", "Eaubonne": "95600", "\u00c9couen": "95440", "Enghien-les-Bains": "95880", "Ennery": "95300", "\u00c9piais-l\u00e8s-Louvres": "95380", "\u00c9ragny": "95610", "Ermont": "95120", "\u00c9zanville": "95460", "Fosses": "95470", "Franconville": "95130", "Fr\u00e9pillon": "95740", "La Frette-sur-Seine": "95530", "Garges-l\u00e8s-Gonesse": "95140", "Gonesse": "95500", "Goussainville": "95190", "Groslay": "95410", "Herblay-sur-Seine": "95220", "L'Isle-Adam": "95290", "Jouy-le-Moutier": "95280", "Louvres": "95380", "Luzarches": "95270", "Maffliers": "95560", "Magny-en-Vexin": "95420", "Margency": "95580", "Marines": "95640", "Marly-la-Ville": "95670", "Menucourt": "95180", "M\u00e9riel": "95630", "M\u00e9ry-sur-Oise": "95540", "Montigny-l\u00e8s-Cormeilles": "95370", "Montlignon": "95680", "Montmagny": "95360", "Montmorency": "95160", "Montsoult": "95560", "Mours": "95260", "Nesles-la-Vall\u00e9e": "95690", "Neuville-sur-Oise": "95000", "Osny": "95520", "Parmain": "95620", "Persan": "95340", "Pierrelaye": "95220", "Piscop": "95350", "Le Plessis-Bouchard": "95130", "Pontoise": "95300", "Presles": "95590", "Puiseux-en-France": "95380", "Puiseux-Pontoise": "95650", "Roissy-en-France": "95700", "Ronquerolles": "95340", "Saint-Brice-sous-For\u00eat": "95350", "Saint-Gratien": "95210", "Saint-Leu-la-For\u00eat": "95320", "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne": "95310", "Saint-Prix": "95390", "Saint-Witz": "95470", "Sannois": "95110", "Sarcelles": "95200", "Seugy": "95270", "Soisy-sous-Montmorency": "95230", "Survilliers": "95470", "Taverny": "95150", "Le Thillay": "95500", "Valmondois": "95760", "Vaudherland": "95500", "Vaur\u00e9al": "95490", "V\u00e9mars": "95470", "Viarmes": "95270", "Villaines-sous-Bois": "95570", "Villiers-Adam": "95840", "Villiers-le-Bel": "95400"}